{"feeds": [{"domain": "survie.org", "image": "https://survie.org/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-2c919.png?1691664216", "link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "subtitle": "Cr\u00e9\u00e9e il y a plus de 30 ans, l'association Survie d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 franco-africaine et se mobilise contre la Fran\u00e7afrique, qu'elle a fait conna\u00eetre. Elle compte plus de 1300 adh\u00e9rent.e.s et une vingtaine de groupes locaux partout en France.", "title": "Survie"}, {"domain": "streetpress.com", "image": "https://www.streetpress.com/favicon.ico", "link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "subtitle": "", "title": "StreetPress"}, {"domain": "spectremedia.org", "image": "https://spectremedia.org/wp-content/themes/spectre-v2/favicon.png", "link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/", "subtitle": "", "title": "Spectre"}, {"domain": "revolutionpermanente.fr", "image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584923031687806980/SgoWFAk9_400x400.jpg", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "subtitle": "", "title": "R\u00e9volution Permanente"}, {"domain": "reseau-salariat.info", "image": "https://www.reseau-salariat.info/images/logo2.svg", "link": "https://www.reseau-salariat.info/index.xml", "subtitle": "Les derni\u00e8res actualit\u00e9s sur le site de R\u00e9seau Salariat", "title": "R\u00e9seau Salariat"}, {"domain": "revueperiode.net", "image": "http://revueperiode.net/wp-includes/images/w-logo-blue-white-bg.png", "link": "http://revueperiode.net/feed/", "subtitle": "intervenir politiquement dans la th\u00e9orie, intervenir th\u00e9oriquement dans la politique", "title": "Revue P\u00e9riode"}, {"domain": "regards.fr", "image": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-cropped-favicon-32x32.png", "link": "https://regards.fr/feed/", "subtitle": "Ind\u00e9pendant et engag\u00e9 depuis 1928", "title": "Regards"}, {"domain": "revue-ouvrage.org", "image": "https://www.revue-ouvrage.org/wp-content/uploads/2020/04/cropped-ouvrage-noir-1-32x32.png", "link": "http://www.revue-ouvrage.org/feed/", "subtitle": "Revue de th\u00e9ories et pratiques autonomes pour r\u00e9sister \u00e0 l'inertie", "title": "Ouvrage"}, {"domain": "orientxxi.info", "image": "https://orientxxi.info/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-c1872.jpg?1731672836", "link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "subtitle": "En fran\u00e7ais, arabe, anglais, persan, espagnol et italien. Reportages, enqu\u00eates et analyses sur les mutations du Maghreb et du Proche-Orient\u00a0: politique, \u00e9conomie, soci\u00e9t\u00e9, culture, islam, terrorisme", "title": "Orient XXI"}, {"domain": "npa-lanticapitaliste.org", "image": "https://npa-lanticapitaliste.org/sites/default/files/favicon_1.ico", "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml", "subtitle": "", "title": "NPA"}, {"domain": "manuelbompard.fr", "image": "https://manuelbompard.fr/wp-content/uploads/2025/04/cropped-FAVICON-MB-32x32.png", "link": "https://manuelbompard.fr/feed/", "subtitle": "Coordinateur de La France insoumise, D\u00e9put\u00e9 des Bouches-du-Rh\u00f4ne", "title": "Manuel Bompard"}, {"domain": "lecturesantiimperialistes.org", "image": "https://lecturesantiimperialistes.org/wp-content/uploads/2024/10/cropped-Logo_simple_rouge-32x32.png", "link": "https://lecturesantiimperialistes.org/feed/", "subtitle": "", "title": "Lectures Anti-Imp\u00e9rialistes"}, {"domain": "strass-syndicat.org", "image": "https://strass-syndicat.org/wp-content/uploads/2020/04/cropped-fav-strass-32x32.png", "link": "https://strass-syndicat.org/feed/", "subtitle": "", "title": "Le STRASS"}, {"domain": "lafranceinsoumise.fr", "image": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-TOUT-PETIT-LOGO-32x32.png", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "subtitle": "Rejoignez la France insoumise", "title": "LFI"}, {"domain": "linsoumission.fr", "image": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2025/02/cropped-Pharefavicon-32x32.png", "link": "https://linsoumission.fr/feed/", "subtitle": "La plateforme multim\u00e9dia insoumise", "title": "L'insoumission"}, {"domain": "orgasolitrans.fr", "image": "https://orgasolitrans.fr/wp-content/uploads/2025/03/cropped-ost_v2-32x32.png", "link": "https://orgasolitrans.fr/index.php/feed/", "subtitle": "", "title": "L'OST"}, {"domain": "melenchon.fr", "image": "https://melenchon.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-turtle2-32x32.png", "link": "http://melenchon.fr/feed/", "subtitle": "", "title": "JLM Le blog"}, {"domain": "institutlaboetie.fr", "image": "https://institutlaboetie.fr/wp-content/uploads/2020/03/LOGO-FAVICON-150x150.png", "link": "https://institutlaboetie.fr/feed/", "subtitle": "Fondation insoumise", "title": "Institut La Bo\u00e9tie"}, {"domain": "infos-ouvrieres.fr", "image": "https://infos-ouvrieres.fr/wp-content/uploads/2018/12/Logo-500x500-e1612179565960-92x92.png", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "subtitle": "Tribune libre de la lutte de classe, hebdomadaire du POI", "title": "Informations Ouvri\u00e8res"}, {"domain": "ici-et-ailleurs.org", "image": "https://ici-et-ailleurs.org/favicon.ico", "link": "https://ici-et-ailleurs.org/spip.php?page=backend", "subtitle": "Association pour une Philosophie Nomade", "title": "Ici et ailleurs"}, {"domain": "fourth.international", "image": "https://fourth.international/sites/default/files/favicon.ico", "link": "https://fourth.international/french.rss", "subtitle": "", "title": "IVe Internationale"}, {"domain": "frustrationmagazine.fr", "image": "https://frustrationmagazine.fr/img/favicon_light.png", "link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "subtitle": "Frustration Magazine, m\u00e9dia ind\u00e9pendant et offensif qui relate la guerre des classes.", "title": "Frustration Magazine"}, {"domain": "leftalliance.eu", "image": "https://leftalliance.eu/wp-content/uploads/2025/04/cropped-FAVICON-ELA-1-32x32.png", "link": "https://leftalliance.eu/feed/", "subtitle": "For the people, for the planet", "title": "EU LEFT Alliance"}, {"domain": "contretemps.eu", "image": "https://www.contretemps.eu/wp-content/uploads/ctt.ico", "link": "http://www.contretemps.eu/rss", "subtitle": "REVUE DE CRITIQUE COMMUNISTE", "title": "Contretemps"}, {"domain": "clemenceguette.fr", "image": "https://clemenceguette.fr/wp-content/uploads/2025/04/cropped-FAVICON-CG-1-32x32.png", "link": "https://clemenceguette.fr/feed/", "subtitle": "Avec Cl\u00e9mence Guett\u00e9", "title": "Cl\u00e9mence Guett\u00e9"}, {"domain": "blast-info.fr", "image": "https://api.blast-info.fr/static/logo-blast-black.png", "link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "subtitle": "Blast est un site de presse en ligne d\u2019information g\u00e9n\u00e9rale et une web tv cr\u00e9\u00e9 par le journaliste Denis Robert. M\u00e9dia libre et ind\u00e9pendant, affranchi de toute pression industrielle ou financi\u00e8re, Blast fait du journalisme sans complaisance avec aucun pouvoir.", "title": "BLAST"}, {"domain": "revue-ballast.fr", "image": "https://www.revue-ballast.fr/wp-content/uploads/2016/09/ballast_favicon.ico", "link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/", "subtitle": "Tenir t\u00eate, f\u00e9d\u00e9rer, amorcer", "title": "BALLAST"}, {"domain": "arretsurimages.net", "image": "https://www.arretsurimages.net/assets/img/favicon/favicon-32x32.png", "link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "subtitle": "Site de critique m\u00e9dia ind\u00e9pendant.", "title": "Arr\u00eat sur Images"}, {"domain": "antoineleaument.fr", "image": "https://antoineleaument.fr/wp-content/uploads/2023/05/cropped-Cocarde.svg_-32x32.png", "link": "https://antoineleaument.fr/feed/", "subtitle": "Site officiel d'Antoine L\u00e9aument, d\u00e9put\u00e9 de l'Essonne", "title": "Antoine L\u00e9aument"}, {"domain": "afriquexxi.info", "image": "https://afriquexxi.info/squelettes-2021/favicon/favicon-32x32.png", "link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr", "subtitle": "", "title": "Afrique XXI"}, {"domain": "acrimed.org", "image": "https://www.acrimed.org/squelettes/favicon.ico", "link": "https://www.acrimed.org/spip.php?page=backend", "subtitle": "Action-CRItique-MEDias [Acrimed] est un Observatoire des m\u00e9dias. Acrimed intervient publiquement pour mettre en question la marchandisation de l'information, de la culture et du divertissement. Acrimed rel\u00e8ve \u00e9galement les d\u00e9rives du journalisme quand il est assujetti aux pouvoirs politiques et financiers et quand il v\u00e9hicule le pr\u00eat-\u00e0-penser de la soci\u00e9t\u00e9 de march\u00e9.", "title": "Acrimed"}], "posts_last24h": [{"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/reconquete-investit-une-nouvelle-fois-un-admirateur-du-tueur-de-christchurch-YsTO1TBTQLyjpULtt_twwA", "publication_date": "2025-07-01 20:21:00", "title": "Reconqu\u00eate investit une nouvelle fois un admirateur du tueur de Christchurch"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/quand-un-groupe-pro-a69-se-met-au-sabotage-lk0pa1IxSZeH95WOQjZHYQ", "publication_date": "2025-07-01 19:51:00", "title": "Quand un groupe pro-A69 se met\u2026 au sabotage"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/07/01/parcours-inclusif-un-tour-de-passe-passe-contre-les-aesh/", "publication_date": "2025-07-01 17:32:53", "title": "Parcours inclusif : un tour de passe-passe contre les AESH"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/gerard-miller-anatomie-dune-predation-X0kHQ9_FTCO5QW4EH7c0Rw", "publication_date": "2025-07-01 17:03:15", "title": "G\u00e9rard Miller : anatomie d\u2019une pr\u00e9dation"}, {"feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "link": "https://frustrationmagazine.fr/chasseurs-mobilisation/", "publication_date": "2025-07-01 17:00:12", "title": "Gr\u00e2ce \u00e0 Ruffin, Philippe et cie, les chasseurs ont (encore) gagn\u00e9"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/macron-ne-comprend-pas-pourquoi-les-deputes-ne-virent-pas-bayrou-aHmqZyirSKS5zhlZ5Gwtsg", "publication_date": "2025-07-01 16:56:00", "title": "Macron ne comprend pas pourquoi les d\u00e9put\u00e9s ne \u00ab\u00a0virent pas\u00a0\u00bb Bayrou"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/au-20h-de-france-2-labsence-de-la-pride-en-hongrie-ne-passe-pas-inapercue", "publication_date": "2025-07-01 16:42:24", "title": "Au 20h de France 2, l'absence de la Pride en Hongrie ne passe pas inaper\u00e7ue"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/07/01/la-france-insoumise-bien-engagee-dans-les-municipales-de-2026/", "publication_date": "2025-07-01 16:40:05", "title": "La France insoumise bien engag\u00e9e dans les municipales de 2026"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1751380665-unef-annonce-plainte-fac-nanterre-espionnage-surveillance-cameras-paris-universite", "publication_date": "2025-07-01 15:37:45", "title": "L\u2019UNEF annonce porter plainte contre la fac de Nanterre pour ses pratiques d\u2019espionnage et de harc\u00e8lement"}, {"feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "link": "https://survie.org/billets-d-afrique/2025/346-avril-2025/article/dessine-moi-ce-que-l-etat-francais-veut-cacher", "publication_date": "2025-07-01 14:38:00", "title": "Dessine-moi ce que l'\u00c9tat fran\u00e7ais veut cacher"}, {"feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/", "link": "https://www.revue-ballast.fr/cartouches-100/", "publication_date": "2025-07-01 14:21:43", "title": "Cartouches (100)"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/washington-leve-les-sanctions-contre-la-syrie-pour-seduire-damas-3ngkSGx1T76J8YI8XGFkZA", "publication_date": "2025-07-01 14:21:00", "title": "Washington l\u00e8ve les sanctions contre la Syrie pour s\u00e9duire Damas"}, {"feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml", "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/agir/ecologie/vigilance-canicule-agissons-contre-linjustice-thermique", "publication_date": "2025-07-01 13:46:19", "title": "Vigilance canicule : agissons contre l\u2019injustice thermique !"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/07/01/canicule-risque-nucleaire-melenchon/", "publication_date": "2025-07-01 13:41:04", "title": "Canicule et risques nucl\u00e9aires \u2013 M\u00e9lenchon avait pr\u00e9venu"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/07/01/soutien-au-peuple-togolais-en-lutte/", "publication_date": "2025-07-01 13:14:42", "title": "Soutien au peuple togolais en lutte"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1751359386-harcelement-phobie-scolaire-decrocheurs-abandon-ecole-lyceens-etudes-diplome-baccalaureat", "publication_date": "2025-07-01 13:00:00", "title": "Harc\u00e8lement, phobie scolaire et solitude\u00a0: des d\u00e9crocheurs racontent pourquoi ils ont quitt\u00e9 l\u2019\u00e9cole"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/censure-tactique-crise-politique/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=censure-tactique-crise-politique", "publication_date": "2025-07-01 11:45:32", "title": "Censure tactique, crise politique"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/breve-du-jour/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=breve-du-jour", "publication_date": "2025-07-01 11:43:24", "title": "\ud83d\udd34 BOOMERANG DU JOUR"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/la-lettre-du-1er-juillet/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-du-1er-juillet", "publication_date": "2025-07-01 11:41:25", "title": "Censure tactique, crise politique"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/sachez-le-les-republicains-sont-des-opposants-a-macron/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=sachez-le-les-republicains-sont-des-opposants-a-macron", "publication_date": "2025-07-01 11:15:17", "title": "Sachez-le, Les R\u00e9publicains sont des \u00ab\u00a0opposants\u00a0\u00bb \u00e0 Macron"}, {"feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "link": "https://survie.org/billets-d-afrique/2025/349-ete-2025/article/salon-international-de-la-mort", "publication_date": "2025-07-01 09:43:39", "title": "Salon international de la mort"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/07/01/canicule-le-plan-durgence-du-groupe-parlementaire-de-la-france-insoumise-nfp/", "publication_date": "2025-07-01 09:30:00", "title": "CANICULE - Le plan d\u2019urgence du groupe parlementaire de la France insoumise-NFP"}, {"feed_link": "https://fourth.international/french.rss", "link": "https://fourth.international/fr/europe/717", "publication_date": "2025-07-01 07:26:05", "title": "Programme des Rencontres Internationales de Jeunes anticapitalistes 2025"}, {"feed_link": "https://ici-et-ailleurs.org/spip.php?page=backend", "link": "https://ici-et-ailleurs.org/contributions/actualite/article/israel-a-le-droit-de-se-1468", "publication_date": "2025-07-01 06:00:00", "title": "\u00ab Isra\u00ebl a le droit de se d\u00e9fendre... \u00bb [3/5]"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/magazine/l-arabie-saoudite-menacee-par-l-hegemonie-israelienne-au-proche-orient,8348", "publication_date": "2025-07-01 05:00:00", "title": "L'Arabie saoudite menac\u00e9e par l'h\u00e9g\u00e9monie isra\u00e9lienne au Proche-Orient"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Contre-la-dissolution-de-la-Jeune-Garde-et-d-Urgence-Palestine-rendez-vous-le-2-juillet-a-Grenoble", "publication_date": "2025-06-30 22:10:56", "title": "Contre la dissolution de la Jeune Garde et d'Urgence Palestine, rendez-vous le 2 juillet \u00e0 Grenoble !"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Darmanin-veut-reconvertir-des-anciens-Ehpad-en-prisons-pour-servir-son-agenda-securitaire", "publication_date": "2025-06-30 21:47:44", "title": "Darmanin veut reconvertir des anciens Ehpad en prisons pour servir son agenda s\u00e9curitaire"}], "posts_later": [{"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/audiovisuel-public-une-journee-chaude-pour-france-televisions-W1Y3Db0ITemrwwIQZhBeLA", "publication_date": "2025-06-30 20:43:00", "title": "Audiovisuel public: une journ\u00e9e chaude pour France T\u00e9l\u00e9visions"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/30/loi-duplomb-pesticides-une-version-honteuse-adoptee-en-cmp/", "publication_date": "2025-06-30 20:29:49", "title": "Loi Duplomb / pesticides : une version honteuse adopt\u00e9e en CMP !"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/30/les-pharmacies-boucs-emissaires-du-gouvernement/", "publication_date": "2025-06-30 20:27:07", "title": "Les pharmacies boucs \u00e9missaires du gouvernement"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/30/reforme-de-laudiovisuel-public-toujours-pas/", "publication_date": "2025-06-30 20:24:30", "title": "R\u00e9forme de l\u2019audiovisuel public : toujours pas !"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/30/lonu-alerte-sur-letat-de-la-solidarite-internationale-la-france-doit-se-doter-dune-politique-ambitieuse/", "publication_date": "2025-06-30 20:21:16", "title": "L\u2019ONU alerte sur l\u2019\u00e9tat de la solidarit\u00e9 internationale : la France doit se doter d\u2019une politique ambitieuse"}, {"feed_link": "https://institutlaboetie.fr/feed/", "link": "https://institutlaboetie.fr/emission-capitalisme-empire-logistique-20250630/", "publication_date": "2025-06-30 20:14:37", "title": "L\u2019empire logistique : un nouveau capitalisme ? \u2014 L\u2019\u00e9mission 100\u00a0% ILB"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/le-rn-lance-ses-assistants-parlementaires-a-lassaut-des-municipales-oHYR14MwSciVuVHYJsorww", "publication_date": "2025-06-30 20:01:00", "title": "Le RN lance ses assistants parlementaires \u00e0 l\u2019assaut des municipales"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/de-mussolini-a-trump-en-passant-par-retailleau-comprendre-le-fascisme-_xypXpiXTXa2E4FIqFR9nQ", "publication_date": "2025-06-30 18:32:25", "title": "De Mussolini \u00e0 Trump (en passant par Retailleau) : comprendre le fascisme"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/racisme-rn-haute-saone/", "publication_date": "2025-06-30 18:26:16", "title": "Racisme d\u00e9complex\u00e9, antis\u00e9mitisme, supr\u00e9macisme blanc\u2026 Bienvenue au RN de Haute-Sa\u00f4ne"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/gaza-hebdomadaire-26-juin-2025/", "publication_date": "2025-06-30 17:54:06", "title": "Point de situation hebdomadaire sur le g\u00e9nocide \u00e0 Gaza \u2013 26 juin 2025"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/glaces-ventilos-et-mini-piscine-tf1-evoque-la-crise-climatique", "publication_date": "2025-06-30 17:08:26", "title": "Glaces, ventilos et mini-piscine : TF1 \u00e9voque la crise climatique"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/nouveau-scandale-bridge-ehpad/", "publication_date": "2025-06-30 16:46:00", "title": "Nouveau scandale dans les EHPAD priv\u00e9s : la Cour des comptes accable le groupe Bridge"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/des-francais-fiches-s-apres-un-controle-a-ismailia-egypte-GJ1MnAhGQPaxHsTiZITGzw", "publication_date": "2025-06-30 15:26:00", "title": "Des Fran\u00e7ais fich\u00e9s S apr\u00e8s un contr\u00f4le \u00e0 Isma\u00eflia (\u00c9gypte)"}, {"feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "link": "https://frustrationmagazine.fr/trop-impots/", "publication_date": "2025-06-30 15:19:39", "title": "Paie-t-on trop d\u2019imp\u00f4ts ?"}, {"feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "link": "https://survie.org/billets-d-afrique/2025/349-ete-2025/article/prisonniers-politiques-kanak-liberes-pas-delivres", "publication_date": "2025-06-30 15:16:28", "title": "Prisonniers politiques kanak : lib\u00e9r\u00e9s, pas d\u00e9livr\u00e9s"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1751273663-aboubakar-sakanoko-presentateur-emission-invisibles-talk-disons-choses-quartiers-populaires-grigny", "publication_date": "2025-06-30 15:00:00", "title": "Aboubakar Sakanoko, \u00ab\u00a0le grand fr\u00e8re\u00a0\u00bb qui fait parler les invisibles dans son talk Disons-nous les choses"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/cnews-bompard-revue-presse/", "publication_date": "2025-06-30 14:45:02", "title": "Manuel Bompard recadre les \u00e9ditorialistes de France Info, racisme sur CNEWS et invisibilisation de Gaza \u2013 La revue de presse de L\u2019Insoumission"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1751284308-comment-ameliorer-streetpress-reponses-questionnaire-lecteurs-media-independant", "publication_date": "2025-06-30 12:51:48", "title": "On vous a demand\u00e9 comment am\u00e9liorer StreetPress, voici vos r\u00e9ponses"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/france-insoumise-telegraphe-4/", "publication_date": "2025-06-30 11:42:08", "title": "Le \u00ab T\u00e9l\u00e9graphe \u00bb de l\u2019Insoumission \u2013 Retrouvez les actions et propositions de la France insoumise de la semaine"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/debout-les-damnes-de-la-terre-2/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=debout-les-damnes-de-la-terre-2", "publication_date": "2025-06-30 11:30:49", "title": "Debout les damn\u00e9s de la terre"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/30/70c-canicule-tue-ouvriers/", "publication_date": "2025-06-30 11:17:00", "title": "Sur le bitume \u00e0 70\u2009\u00b0C : la canicule tue les ouvriers"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/algerie-un-journaliste-francais-de-so-foot-condamne-a-7-ans-de-prison-ferme-SnMBWEFnSUWp28L5Du56bw", "publication_date": "2025-06-30 11:16:00", "title": "Alg\u00e9rie : un journaliste fran\u00e7ais de So foot condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison ferme"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/30/logement-luttons-contre-les-bouilloires-thermiques/", "publication_date": "2025-06-30 11:15:43", "title": "Logement : luttons contre les bouilloires thermiques !"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/le-monde-manque-t-il-de-deontologie-avec-telegram-et-pavel-durov", "publication_date": "2025-06-30 10:20:43", "title": "\"Le Monde\" manque-t-il de d\u00e9ontologie avec Telegram et Pavel Durov ?"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/debout-les-damnes-de-la-terre/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=debout-les-damnes-de-la-terre", "publication_date": "2025-06-30 09:54:59", "title": "Debout les damn\u00e9s de la terre"}, {"feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss", "link": "https://www.contretemps.eu/capitalisme-sans-regles-populisme-droite/", "publication_date": "2025-06-30 08:00:00", "title": "Capitalisme sans r\u00e8gles et extr\u00eame droite libertarienne"}, {"feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://afriquexxi.info/Etienne-Davignon-dernier-temoin-du-meurtre-de-Lumumba-et-mentor-du-roi-Baudouin", "publication_date": "2025-06-30 05:00:00", "title": "\u00c9tienne Davignon, dernier t\u00e9moin du meurtre de Lumumba et mentor du roi Baudouin"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/magazine/gaza-la-caravane-maghrebine-au-piege-des-rivalites-libyennes-et-de-l-egypte,8333", "publication_date": "2025-06-30 05:00:00", "title": "Gaza. La caravane maghr\u00e9bine au pi\u00e8ge des rivalit\u00e9s libyennes et de l'\u00c9gypte"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/cisjordanie-comment-tous-les-palestiniens-deviennent-des-prisonniers-0_QtIvp-RsiVwFE6Rm4X9g", "publication_date": "2025-06-29 17:51:00", "title": "Cisjordanie : comment tous les palestiniens deviennent des prisonniers"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/29/2027-la-victoire-de-la-jeunesse-dans-les-urnes/", "publication_date": "2025-06-29 17:00:05", "title": "2027 : La victoire de la jeunesse dans les urnes ?"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/gaza-iran-etc-pour-les-grands-medias-israel-a-tous-les-droits-QyEOTF3oQBeEm4dzsO4XlQ", "publication_date": "2025-06-29 16:51:33", "title": "\ud83e\udd8f Gaza, Iran, etc. : pour les grands m\u00e9dias, Isra\u00ebl a tous les droits"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/29/iran-1979-la-revolution/", "publication_date": "2025-06-29 15:18:19", "title": "Iran, 1979 : la r\u00e9volution"}, {"feed_link": "https://manuelbompard.fr/feed/", "link": "https://manuelbompard.fr/2025/06/%f0%9f%94%b4-manuel-bompard-invite-de-questions-politiques/", "publication_date": "2025-06-29 12:29:23", "title": "\ud83d\udd34 Manuel Bompard, invit\u00e9 de Questions politiques"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/facecam/paola-locatelli-de-la-difficulte-de-se-reconvertir", "publication_date": "2025-06-29 11:53:30", "title": "Paola Locatelli : de la difficult\u00e9 de se reconvertir"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/gilles-bertin-anti-heros-du-rock-francais-devenu-heros-de-bd-SzhPADFPSs2Gu-rifst-xA", "publication_date": "2025-06-29 11:51:00", "title": "Gilles Bertin, anti-h\u00e9ros du rock fran\u00e7ais devenu h\u00e9ros de BD"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/marseille-le-juge-dinstruction-rattrape-par-la-patrouille-ffPL_eqASvKiY0Hwst0VyA", "publication_date": "2025-06-29 11:21:00", "title": "Marseille : le juge d\u2019instruction rattrap\u00e9 par la patrouille"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/clic-gauche/de-gaza-a-la-californie-no-futur-s", "publication_date": "2025-06-29 10:16:35", "title": "De Gaza \u00e0 la Californie\u00a0: No Futur(s)"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/fascisme-blocus-et-genocide-on-sorganise-et-on-combat-cPvb-9BgTPiipnr8iEe9Yw", "publication_date": "2025-06-29 08:51:33", "title": "Fascisme, blocus et g\u00e9nocide : on s\u2019organise et on combat"}, {"feed_link": "https://ici-et-ailleurs.org/spip.php?page=backend", "link": "https://ici-et-ailleurs.org/contributions/actualite/article/gasenlightenment-kakemphaton", "publication_date": "2025-06-29 06:00:00", "title": "Gasenlightenment (kakemphaton)"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/cher-frederic-encel-boxing-day-39-M2Q6DJ2WQ5i_AS-a5_bzcg", "publication_date": "2025-06-28 17:51:00", "title": "Cher Fr\u00e9d\u00e9ric Encel - Boxing Day #39"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/28/comment-contourner-la-caste-mediatique-pour-convaincre-le-peuple/", "publication_date": "2025-06-28 17:00:06", "title": "Comment contourner la caste m\u00e9diatique pour convaincre le peuple ?"}, {"feed_link": "https://institutlaboetie.fr/feed/", "link": "https://institutlaboetie.fr/conference-jean-luc-melenchon-historical-materialism-paris-20250628/", "publication_date": "2025-06-28 12:30:36", "title": "Discussion avec Jean-Luc M\u00e9lenchon autour de \u00ab\u00a0Faites mieux\u00a0!\u00a0\u00bb \u00e0 Historical Materialism Paris"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/conclave-retraites-bayrou-enfonce-le-pays-dans-le-chaos-IeEHvA8hQuyBs-8FW3Fqsw", "publication_date": "2025-06-28 10:51:33", "title": "Conclave retraites : Bayrou enfonce le pays dans le chaos"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/glucksmann-ruffin-melenchon-autain-4-propositions-a-gauche-la-servilite-des-europeens-a-trump/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=glucksmann-ruffin-melenchon-autain-4-propositions-a-gauche-la-servilite-des-europeens-a-trump", "publication_date": "2025-06-28 10:30:00", "title": "Glucksmann, Ruffin, M\u00e9lenchon, Autain : 4 propositions \u00e0 gauche \u2014 Otan : la servilit\u00e9 des Europ\u00e9ens \u00e0 Trump"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/football-les-bons-comptes-de-jean-michel-aulas-cc40cnp7THCayAe4qnSzng", "publication_date": "2025-06-28 10:22:00", "title": "Football : les bons comptes de Jean-Michel Aulas"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/sur-le-gril/arme-secrete-et-operation-narnia-comment-invisibiliser-les-civils-iraniens", "publication_date": "2025-06-28 09:50:34", "title": "\"Arme secr\u00e8te\" et \"op\u00e9ration Narnia\" : comment invisibiliser les civils iraniens"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/28/le-pays-est-pille-par-macron-reprenons-le-pouvoir/", "publication_date": "2025-06-28 07:00:23", "title": "Le pays est pill\u00e9 par Macron, reprenons le pouvoir !"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/28/bruno-retailleau-vient-de-lextreme-droite-et-il-y-retourne/", "publication_date": "2025-06-28 06:00:08", "title": "Bruno Retailleau vient de l\u2019extr\u00eame droite et il y retourne"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Annee-blanche-vers-une-hausse-de-l-impot-sur-le-revenu-pour-tous-les-travailleurs", "publication_date": "2025-06-27 20:45:05", "title": "\u00ab Ann\u00e9e blanche \u00bb : vers une hausse de l'imp\u00f4t sur le revenu pour tous les travailleurs ?"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Retraites-la-CFDT-refuse-de-poursuivre-les-negociations-et-affaiblit-Bayrou", "publication_date": "2025-06-27 20:14:03", "title": "Retraites : la CFDT refuse de poursuivre les n\u00e9gociations et affaiblit Bayrou"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/27/pour-faire-la-guerre-ils-mentent/", "publication_date": "2025-06-27 19:59:34", "title": "Pour faire la guerre, ils mentent"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/palestine-les-etudiants-bousculent-le-parlement-europeen-3QX-JhwaRGa4gjZL7_dYYg", "publication_date": "2025-06-27 19:51:33", "title": "Palestine : les \u00e9tudiants bousculent le parlement europ\u00e9en"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/detournement-de-fonds-publics-edouard-philippe-dans-le-collimateur-de-la-justice-zydU1nbqRZy5J-YQSPLHpQ", "publication_date": "2025-06-27 19:41:00", "title": "D\u00e9tournement de fonds publics : \u00c9douard Philippe dans le collimateur de la justice"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/de-la-prison-ferme-requis-pour-de-la-peinture-sur-matignon-et-louis-vuitton-aI5HMDJzRrKEXxwdcpUn-A", "publication_date": "2025-06-27 19:14:00", "title": "De la prison ferme requis pour de la peinture sur Matignon et Louis Vuitton"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/police-la-france-condamnee-par-la-cedh-pour-des-controles-didentite-discriminatoires-9zsXr0GMTFyqMCS42Bzbqw", "publication_date": "2025-06-27 18:45:00", "title": "Police : la France condamn\u00e9e par la CEDH pour des contr\u00f4les d\u2019identit\u00e9 discriminatoires"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/conflit-dinterets-et-favoritisme-une-lanceuse-dalerte-vise-edouard-philippe-WtQvt1VHSvW_1gCqQI2xtg", "publication_date": "2025-06-27 17:51:33", "title": "Conflit d'int\u00e9r\u00eats et favoritisme : une lanceuse d'alerte vise Edouard Philippe"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/liberte-de-la-presse-un-journaliste-de-midi-libre-convoque-par-la-pj-0CF54NqZTnyxsDEt3Ybl2A", "publication_date": "2025-06-27 17:13:00", "title": "Libert\u00e9 de la presse : un journaliste de Midi Libre convoqu\u00e9 par la PJ"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/27/gaza-distributions-alimentaires/", "publication_date": "2025-06-27 17:11:37", "title": "\u00ab La mort, c\u2019est tout ce qu\u2019on peut s\u2019acheter \u00bb \u2013 \u00c0 Gaza, ces distributions alimentaires qui tournent en \u00ab massacres \u00e0 la cha\u00eene \u00bb"}, {"feed_link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/", "link": "https://spectremedia.org/podcast/le-commun-des-mortelles-avec-margot-giacinti/", "publication_date": "2025-06-27 16:53:57", "title": "Le commun des mortelles \u2013 avec Margot Giacinti"}, {"feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "link": "https://frustrationmagazine.fr/travailler-plus-ou-moins/", "publication_date": "2025-06-27 15:53:55", "title": "Pourquoi il faut travailler moins"}, {"feed_link": "https://manuelbompard.fr/feed/", "link": "https://manuelbompard.fr/2025/06/%f0%9f%92%a5-retour-sur-la-situation-manu-refait-lactu-n21/", "publication_date": "2025-06-27 14:19:57", "title": "\ud83d\udca5 Retour sur la situation \u2013 Manu refait l\u2019actu n\u00b021"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/27/contre-la-guerre-nous-avons-besoin-dactions-communes-a-lechelle-europeenne/", "publication_date": "2025-06-27 14:15:18", "title": "\u00ab Contre la guerre, nous avons besoin d\u2019actions communes \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne\u00a0\u00bb"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1751029258-operation-retailleau-vies-brisees-communication-ministre-interieur-police-sans-papiers-migrants-gares-cra-centre-retention", "publication_date": "2025-06-27 14:00:58", "title": "\u00ab Op\u00e9ration Retailleau\u00a0\u00bb\u00a0: des vies bris\u00e9es pour une strat\u00e9gie de com'"}, {"feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://afriquexxi.info/Emmanuel-Macron-et-la-Francafrique", "publication_date": "2025-06-27 13:59:00", "title": "Emmanuel Macron et la Fran\u00e7afrique"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/usa-iran-israel-sous-les-bombes-les-peuples/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=usa-iran-israel-sous-les-bombes-les-peuples", "publication_date": "2025-06-27 13:07:59", "title": "USA-Iran-Isra\u00ebl : sous les bombes, les peuples"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/manifestation-contre-lattaque-americaine-en-iran-nous-ne-voulons-plus-de-morts-et-de-victimes/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=manifestation-contre-lattaque-americaine-en-iran-nous-ne-voulons-plus-de-morts-et-de-victimes", "publication_date": "2025-06-27 13:06:31", "title": "Manifestation contre l\u2019attaque am\u00e9ricaine en Iran\u00a0: \u00ab\u00a0Nous ne voulons plus de morts et de victimes\u00a0\u00bb"}, {"feed_link": "https://regards.fr/feed/", "link": "https://regards.fr/il-venait-de-finir-sa-premiere-annee-decole-et-savait-lire-le-mot-terrible-guerre/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=il-venait-de-finir-sa-premiere-annee-decole-et-savait-lire-le-mot-terrible-guerre", "publication_date": "2025-06-27 13:05:11", "title": "\u00ab\u00a0Il venait de finir sa premi\u00e8re ann\u00e9e d\u2019\u00e9cole et savait lire le mot terrible : guerre\u00a0\u00bb"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/27/peter-martens-ptb-il-faut-de-largent-pour-nos-pensions-pas-pour-le-militaire/", "publication_date": "2025-06-27 12:03:38", "title": "Peter Martens (PTB)\u00a0: \u00ab\u00a0Il faut de l\u2019argent pour nos pensions, pas pour le militaire\u00a0\u00bb"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/rima-hassan-dun-ecran-a-lautre", "publication_date": "2025-06-27 11:26:15", "title": "Rima Hassan, d'un \u00e9cran \u00e0 l'autre"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/glucksmann-salame-et-france-tele-le-conflit-dinteret-mal-nomme", "publication_date": "2025-06-27 09:25:08", "title": "Glucksmann, Salam\u00e9 et France t\u00e9l\u00e9 : le conflit d'int\u00e9r\u00eat mal nomm\u00e9"}, {"feed_link": "https://www.acrimed.org/spip.php?page=backend", "link": "https://www.acrimed.org/Israel-Iran-audiovisuel-public-et-compagnie-revue", "publication_date": "2025-06-27 08:42:37", "title": "Isra\u00ebl, Iran, audiovisuel public et compagnie : revue de presse de la semaine"}, {"feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://afriquexxi.info/Le-Paris-noir-cherche-a-revisiter-le-roman-national", "publication_date": "2025-06-27 06:48:46", "title": "Le \u00ab\u00a0Paris noir\u00a0\u00bb cherche \u00e0 revisiter le roman national"}, {"feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss", "link": "https://www.contretemps.eu/lgbti-antiracistes-lgbt-affiche-marche-fiertes/", "publication_date": "2025-06-27 06:00:00", "title": "Des LGBTI Anti-Antiracistes ? R\u00e9ponse \u00e9nerv\u00e9e aux d\u00e9tracteur\u00b7ices de l\u2019affiche de la Marche des Fiert\u00e9s"}, {"feed_link": "https://ici-et-ailleurs.org/spip.php?page=backend", "link": "https://ici-et-ailleurs.org/contributions/actualite/article/israel-a-le-droit-de-se-1465", "publication_date": "2025-06-27 06:00:00", "title": "\u00ab Isra\u00ebl a le droit de se d\u00e9fendre... \u00bb [2/5]"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/27/galvauder-la-lutte-contre-lantisemitisme-pour-invisibiliser-le-genocide-a-gaza-cest-inadmissible/", "publication_date": "2025-06-27 05:01:04", "title": "Galvauder la lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme pour invisibiliser le g\u00e9nocide \u00e0 Gaza, c\u2019est inadmissible"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/dossiers-et-series/ce-qu-ils-ont-vecu-pendant-12-jours-nous-le-vivons-depuis-pres-de-deux-ans,8341", "publication_date": "2025-06-27 05:00:00", "title": "Ce qu'ils ont v\u00e9cu pendant 12 jours, nous le vivons depuis pr\u00e8s de deux ans"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/lu-vu-entendu/en-jordanie-la-fin-du-theatre,8338", "publication_date": "2025-06-27 05:00:00", "title": "En Jordanie, la fin du th\u00e9\u00e2tre\u00a0?"}, {"feed_link": "https://fourth.international/french.rss", "link": "https://fourth.international/fr/566/moyen-orient/716", "publication_date": "2025-06-26 21:12:06", "title": "Trump et Netanyahou : ennemis mortels des peuples, au Moyen-Orient et dans le monde ! Pas d\u2019attaque contre l\u2019Iran !"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Reconversions-professionnelles-un-accord-pro-patronal-pour-sauver-le-dialogue-social", "publication_date": "2025-06-26 21:09:28", "title": "\u00ab Reconversions professionnelles \u00bb : un accord pro-patronal pour sauver le dialogue social"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/meurtre-raciste-de-dunkerque-le-tueur-proche-dune-nebuleuse-neonazie-armee-etait-connu-des-services-de-renseignement-BlUuuATOSgGIoA60dVIiJQ", "publication_date": "2025-06-26 19:31:00", "title": "Meurtre raciste de Dunkerque : le tueur, proche d'une n\u00e9buleuse n\u00e9onazie arm\u00e9e, \u00e9tait connu des services de renseignement"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Austerite-le-gouvernement-annonce-5-milliards-d-euros-de-coupes-supplementaires-en-2025", "publication_date": "2025-06-26 18:54:38", "title": "Aust\u00e9rit\u00e9 : le gouvernement annonce 5 milliards d'euros de coupes suppl\u00e9mentaires en 2025"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/immigration-repression-le-debut-de-la-fin-des-libertes-aux-usa-CtaNj2CESMaiEzRpRQcSiw", "publication_date": "2025-06-26 18:51:32", "title": "Immigration, r\u00e9pression : le d\u00e9but de la fin des libert\u00e9s aux USA"}, {"feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "link": "https://frustrationmagazine.fr/barcelone-tourisme/", "publication_date": "2025-06-26 17:40:51", "title": "\u00c0 Barcelone, tourisme de masse ou droit aux vacances ?"}, {"feed_link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/", "link": "https://spectremedia.org/podcast/vieillir-et-resister-dans-le-monde-ouvrier-avec-nicolas-renahy/", "publication_date": "2025-06-26 16:59:45", "title": "Vieillir et r\u00e9sister dans le monde ouvrier \u2013 avec Nicolas Renahy"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/trump-macron-pas-la-meme-methode-mais-le-meme-resultat-peZ65JHfRfaNZhNp3N5z2g", "publication_date": "2025-06-26 16:51:32", "title": "Trump / Macron : pas la m\u00eame m\u00e9thode, mais le m\u00eame r\u00e9sultat"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/26/enorme-mobilisation-a-lhopital-de-laval-contre-les-suppressions-de-postes/", "publication_date": "2025-06-26 16:33:53", "title": "\u00c9norme mobilisation \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de Laval contre les suppressions de postes"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/football-kylian-mbappe-porte-plainte-contre-le-psg-1o9qnJrlRyyuYyiFNMdVYw", "publication_date": "2025-06-26 16:33:00", "title": "Football : Kylian Mbapp\u00e9 porte plainte contre le PSG"}, {"feed_link": "https://clemenceguette.fr/feed/", "link": "https://clemenceguette.fr/en-bande-organisee-le-rn-et-la-macronie-sabotent-la-bifurcation-ecologique/", "publication_date": "2025-06-26 16:18:47", "title": "En bande organis\u00e9e, le RN et la macronie sabotent la bifurcation \u00e9cologique."}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Casse-des-retraites-De-Villepin-veut-le-retour-du-systeme-a-point-de-Macron", "publication_date": "2025-06-26 16:04:59", "title": "Casse des retraites : De Villepin veut le retour du \u00ab syst\u00e8me \u00e0 point \u00bb de Macron"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/la-vie-du-site/elections-arret-sur-images-la-direction-reconduite", "publication_date": "2025-06-26 16:04:54", "title": "\u00c9lections \"Arr\u00eat sur images\" : la direction reconduite"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/26/attention-un-conclave-peut-en-cacher-un-autre/", "publication_date": "2025-06-26 15:41:04", "title": "Attention, un conclave peut en cacher un autre"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/pesticides-risque-leucemie-enfants/", "publication_date": "2025-06-26 15:38:45", "title": "Pesticides : risque augment\u00e9 de leuc\u00e9mie et neuroblastome chez l\u2019enfant dans les r\u00e9gions de vignobles"}, {"feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml", "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/videos/salon-du-bourget-le-marche-de-la-mort", "publication_date": "2025-06-26 15:33:25", "title": "SALON DU BOURGET : LE MARCH\u00c9 DE LA MORT"}, {"feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml", "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/videos/philippe-poutou-au-conseil-municipal-de-bordeaux-le-03062025", "publication_date": "2025-06-26 15:29:40", "title": "PHILIPPE POUTOU AU CONSEIL MUNICIPAL DE BORDEAUX LE 03/06/2025"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/outre-mer-cruel-manque-eau/", "publication_date": "2025-06-26 15:20:19", "title": "Outre-mer : un cruel manque d\u2019eau, une faillite politique"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/macron-laisse-mourir-lindustrie-francaise/", "publication_date": "2025-06-26 14:51:42", "title": "Macron laisse mourir l\u2019industrie fran\u00e7aise"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/portrait-amichai-eliyahu-netanyahu/", "publication_date": "2025-06-26 14:38:58", "title": "Portrait \u2013 Amichai Eliyahu : ce ministre g\u00e9nocidaire de Netanyahu, prot\u00e9g\u00e9 par l\u2019Occident, qui veut rayer Gaza de la carte"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/controle-au-facies-france-cedh/", "publication_date": "2025-06-26 14:24:48", "title": "Contr\u00f4le au faci\u00e8s : le D\u00e9fenseur des droits alerte, la CEDH condamne la France"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/HM-Paris-des-participants-antifascistes-antiracistes-et-ecolos-censures-par-la-fac-de-Dauphine", "publication_date": "2025-06-26 13:47:37", "title": "HM Paris : des participants antifascistes, antiracistes et \u00e9colos censur\u00e9s par la fac de Dauphine"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/christian-estrosi-a-cinq-jours-pour-enlever-les-drapeaux-israeliens-du-fronton-de-sa-mairie-de-nice-SAxeBHUpTLGtv2KC05o47Q", "publication_date": "2025-06-26 13:39:00", "title": "Christian Estrosi a cinq jours pour enlever les drapeaux isra\u00e9liens du fronton de sa mairie de Nice"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/corruption-trump-promet-de-sauver-bibi-netanyahou-4_bK9FD0QJq5vIzncLgylA", "publication_date": "2025-06-26 12:17:00", "title": "Corruption : Trump promet de \u00ab sauver Bibi Netanyahou \u00bb"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/26/tous-ceux-qui-ne-voteront-pas-la-censure-seront-complices-de-la-macronie/", "publication_date": "2025-06-26 11:24:41", "title": "Tous ceux qui ne voteront pas la censure seront complices de la macronie"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/proxy/le-poulpe-enquete-et-proces-autour-de-la-depollution-dune-raffinerie", "publication_date": "2025-06-26 10:28:04", "title": "\"Le Poulpe\", enqu\u00eate et proc\u00e8s autour de la d\u00e9pollution d'une raffinerie"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1750861382-bruno-moneroe-chanteur-coming-out-patriote-homonationaliste-nouvelle-star-tele-realite-extreme-droite-marine-le-pen-attal", "publication_date": "2025-06-26 10:15:00", "title": "Le \u00ab\u00a0coming-out patriote\u00a0\u00bb de l\u2019ex-candidat de La nouvelle star Bruno Moneroe"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/investigation-cash-le-simili-documentaire-de-frontieres-sur-elise-lucet", "publication_date": "2025-06-26 10:07:20", "title": "\"Investigation Cash\" : le simili-documentaire de \"Fronti\u00e8res\" sur \u00c9lise Lucet"}, {"feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss", "link": "https://www.contretemps.eu/emeutes-banlieue-non-tce-rencontre-manquee-2005/", "publication_date": "2025-06-26 05:44:00", "title": "R\u00e9voltes de banlieue, non au TCE\u00a0: la rencontre manqu\u00e9e\u00a0de 2005"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/magazine/gaza-affamer-expulser-expulser-affamer,8306", "publication_date": "2025-06-26 05:00:00", "title": "Gaza. Affamer-expulser, expulser-affamer"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/26/macron-a-perdu-tout-contact-avec-la-realite-du-peuple-francais/", "publication_date": "2025-06-26 04:00:41", "title": "Macron a perdu tout contact avec la r\u00e9alit\u00e9 du peuple Fran\u00e7ais"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Arrets-de-travail-medicaments-l-assurance-maladie-veut-faire-la-guerre-aux-travailleurs-malades", "publication_date": "2025-06-25 19:44:11", "title": "Arr\u00eats de travail, m\u00e9dicaments\u2026 : l'assurance-maladie veut faire la guerre aux travailleurs malades"}, {"feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5", "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Retraites-apres-l-echec-du-conclave-le-RN-refuse-la-censure-et-se-prepare-a-sauver-Bayrou", "publication_date": "2025-06-25 19:43:52", "title": "Retraites : apr\u00e8s l'\u00e9chec du conclave, le RN refuse la censure et se pr\u00e9pare \u00e0 sauver Bayrou"}, {"feed_link": "https://manuelbompard.fr/feed/", "link": "https://manuelbompard.fr/2025/06/%f0%9f%94%b4-la-france-na-pas-a-obeir-aux-ordres-de-trump/", "publication_date": "2025-06-25 19:16:45", "title": "\ud83d\udd34 La France n\u2019a pas \u00e0 ob\u00e9ir aux ordres de Trump"}, {"feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/", "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/06/25/sommet-de-lotan-a-la-haye-leurope-cede-aux-5-un-tribut-verse-a-donald-trump/", "publication_date": "2025-06-25 18:46:00", "title": "Sommet de l\u2019OTAN \u00e0 La Haye : l\u2019Europe c\u00e8de aux 5 % \u2014 un tribut vers\u00e9 \u00e0 Donald Trump"}, {"feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "link": "https://survie.org/billets-d-afrique/2025/349-ete-2025/article/bisesero-eviter-un-deni-de-justice", "publication_date": "2025-06-25 18:31:58", "title": "Bisesero : \u00e9viter un d\u00e9ni de justice"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/sommet-de-lotan-trump-force-leurope-et-la-france-a-depenser-beaucoup-plus-eCEM-fAvQl23lYOpF0pShw", "publication_date": "2025-06-25 18:21:00", "title": "Sommet de l'Otan : Trump force l\u2019Europe et la France \u00e0 d\u00e9penser (beaucoup) plus"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/marche-des-fiertes-paris-retailleau/", "publication_date": "2025-06-25 18:07:32", "title": "Marche des fiert\u00e9s\u00a0: Bruno Retailleau impose la pr\u00e9sence d\u2019associations d\u2019extr\u00eame droite, islamophobes et LGBTIphobes dans la marche"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/rn-au-secours-de-bayrou-macron/", "publication_date": "2025-06-25 17:46:03", "title": "Le RN vole au secours de Bayrou et Macron en refusant la censure"}, {"feed_link": "http://melenchon.fr/feed/", "link": "https://melenchon.fr/2025/06/25/marche-des-fiertes-paris/", "publication_date": "2025-06-25 17:35:01", "title": "Marche des Fiert\u00e9s \u2013 Paris"}, {"feed_link": "http://melenchon.fr/feed/", "link": "https://melenchon.fr/2025/06/25/rassemblement-contre-la-loi-pesticides/", "publication_date": "2025-06-25 17:10:09", "title": "Rassemblement contre la Loi Pesticides"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/rechauffement-climatique-1-5-degres/", "publication_date": "2025-06-25 17:07:02", "title": "Limiter le r\u00e9chauffement climatique \u00e0 +1,5\u00b0C est d\u00e9sormais impossible : de la responsabilit\u00e9 des gouvernements capitalistes"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/comment-batir-une-strategie-internationale-pour-la-paix/", "publication_date": "2025-06-25 17:00:47", "title": "Comment b\u00e2tir une strat\u00e9gie internationale pour la paix ?"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/contre-le-sexisme-detat-la-france-insoumise-propose-legalite-parentale/", "publication_date": "2025-06-25 16:56:35", "title": "Contre le sexisme d\u2019\u00c9tat, La France insoumise propose l\u2019\u00e9galit\u00e9 parentale"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/pourquoi-les-gens-ne-savent-pas-voter-DisaU201TU6hxNf8ghEwJw", "publication_date": "2025-06-25 16:51:32", "title": "Pourquoi les gens ne savent pas voter ?"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/new-york-zohran-mamdani-strategie/", "publication_date": "2025-06-25 16:40:09", "title": "Municipales \u00e0 New York : Zohran Mamdani dessine la victoire de la strat\u00e9gie de l\u2019union populaire"}, {"feed_link": "http://melenchon.fr/feed/", "link": "https://melenchon.fr/2025/06/25/amfis-2025-du-21-au-24-aout/", "publication_date": "2025-06-25 16:26:01", "title": "AMFIS 2025 du 21 au 24 ao\u00fbt"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1750858401-tous-resistants-groupe-islamophobe-soutiens-palestine-tags-graffitis-drapeaux-extreme-droite-menaces-agressions", "publication_date": "2025-06-25 16:20:00", "title": "\u00ab Tous r\u00e9sistants\u00a0\u00bb, le groupe islamophobe qui veut \u00ab\u00a0criminaliser\u00a0\u00bb tous les soutiens de la Palestine"}, {"feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml", "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/sommet-des-libertes-operation-trumpisation-pour-sterin-et-bollore-ZvaWBr4eRkaZpSjqBd4Kjw", "publication_date": "2025-06-25 16:11:00", "title": "Sommet des libert\u00e9s : op\u00e9ration trumpisation pour St\u00e9rin et Bollor\u00e9"}, {"feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml", "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/agir/international/contre-la-guerre-et-la-dictature-solidarite-avec-les-peuples-diran", "publication_date": "2025-06-25 15:47:54", "title": "Contre la guerre et la dictature, solidarit\u00e9 avec les peuples d\u2019Iran !"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/france-penurie-eau-2050/", "publication_date": "2025-06-25 15:15:59", "title": "Eau : 88 % de la France menac\u00e9e de p\u00e9nurie d\u2019ici \u00e0 2050"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/moyen-orient-mensonge/", "publication_date": "2025-06-25 15:02:50", "title": "Moyen-Orient : les mensonges des \u00c9tats-Unis pour leurs guerres perp\u00e9tuelles"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/clemence-guette-france-complicite/", "publication_date": "2025-06-25 14:45:13", "title": "\u00ab Rendez \u00e0 la France son ind\u00e9pendance ! \u00bb \u2013 \u00c0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale, Cl\u00e9mence Guett\u00e9 d\u00e9nonce la complicit\u00e9 de Macron face \u00e0 Trump et Netanyahu"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/sophia-aram-bfm-revue-de-presse/", "publication_date": "2025-06-25 14:29:33", "title": "Sophia Aram recadr\u00e9e par la SDJ du Parisien, St\u00e9rin acc\u00e9l\u00e8re son projet fasciste, projet de r\u00e9forme de l\u2019audiovisuel public \u2013 La revue de presse de L\u2019Insoumission"}, {"feed_link": "https://clemenceguette.fr/feed/", "link": "https://clemenceguette.fr/reveillez-vous/", "publication_date": "2025-06-25 14:24:01", "title": "R\u00e9veillez-vous !"}, {"feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend", "link": "https://survie.org/billets-d-afrique/2025/346-avril-2025/article/l-etat-francais-face-a-la-justice-administrative", "publication_date": "2025-06-25 14:02:19", "title": "L'\u00c9tat fran\u00e7ais face \u00e0 la justice administrative"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/25/meeting-international-contre-la-guerre-le-5-octobre-a-paris/", "publication_date": "2025-06-25 13:47:36", "title": "Meeting international contre la guerre le 5 octobre \u00e0 Paris"}, {"feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml", "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1750855500-soiree-casino-paris-sterin-bollore-extreme-droite-ultraliberalisme-ciotti-rassemblement-national", "publication_date": "2025-06-25 13:45:00", "title": "On \u00e9tait \u00e0 la soir\u00e9e de St\u00e9rin et Bollor\u00e9 qui veulent allier l\u2019extr\u00eame droite \u00e0 l\u2019ultralib\u00e9ralisme"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/magazine/entre-le-burundi-et-l-arabie-saoudite-des-travailleuses-victimes-d-un-trafic-d,8335", "publication_date": "2025-06-25 10:19:59", "title": "Entre le Burundi et l'Arabie saoudite, des travailleuses victimes d'un trafic d'\u00eatres humains"}, {"feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml", "link": "https://frustrationmagazine.fr/droit-international-iran-israel/", "publication_date": "2025-06-25 09:28:07", "title": "Agression isra\u00e9lo-am\u00e9ricaine de l\u2019Iran : que dit le droit international ?"}, {"feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content", "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/iran-la-cecite-forcee-des-medias-francais-pour-raconter-la-guerre", "publication_date": "2025-06-25 08:21:01", "title": "Iran : la c\u00e9cit\u00e9 forc\u00e9e des m\u00e9dias fran\u00e7ais pour raconter la guerre"}, {"feed_link": "https://manuelbompard.fr/feed/", "link": "https://manuelbompard.fr/2025/06/%f0%9f%94%b4-bayrou-doit-etre-censure/", "publication_date": "2025-06-25 07:17:47", "title": "\ud83d\udd34 Bayrou doit \u00eatre censur\u00e9 !"}, {"feed_link": "https://ici-et-ailleurs.org/spip.php?page=backend", "link": "https://ici-et-ailleurs.org/rencontres/article/audios-trois-conversations", "publication_date": "2025-06-25 06:00:00", "title": "Audios - Trois conversations : Houria Bouteldja / Alain Brossat"}, {"feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/", "link": "https://linsoumission.fr/2025/06/25/le-tacle-de-antoine-leaument-a-jordan-bardella/", "publication_date": "2025-06-25 05:00:50", "title": "Le tacle de Antoine L\u00e9aument \u00e0 Jordan Bardella"}, {"feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://afriquexxi.info/Cameroun-Eduquer-et-punir-les-mineurs-heritage-d-une-colonialite-penale", "publication_date": "2025-06-25 05:00:00", "title": "Cameroun. \u00c9duquer et punir les mineurs, h\u00e9ritage d'une \u00ab\u00a0colonialit\u00e9 p\u00e9nale\u00a0\u00bb"}, {"feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr", "link": "https://orientxxi.info/lu-vu-entendu/il-etait-une-fois-gaza-avant-le-7-octobre,8334", "publication_date": "2025-06-25 05:00:00", "title": "Il \u00e9tait une fois\u2026 Gaza avant le 7\u00a0octobre"}, {"feed_link": "https://infos-ouvrieres.fr/feed/", "link": "https://infos-ouvrieres.fr/2025/06/24/io864/", "publication_date": "2025-06-24 21:13:43", "title": "IO864"}]}