{
    "posts_last24h": [
        {
            "title": "Braquage \u00e0 la f\u00e9d\u00e9 PS 13 : un parquet f\u00e9roce, des r\u00e9quisitions proportionn\u00e9es",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Marseille",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/marseille-V7JyGju6Sl6lEqli_8U2LQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/braquage-a-la-fede-ps-13-un-parquet-feroce-des-requisitions-proportionnees-rcsg-dnmQ3eno_m_UI6ZsQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 21:30:00"
        },
        {
            "title": "TVA sociale, retraites, cadeaux aux riches : le vrai message des 3h de Macron",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9conomie",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/economie-DgYlAFkhQJu7e1NvbV-8HA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/tva-sociale-retraites-cadeaux-aux-riches-le-vrai-message-des-3h-de-macron-1Zw4U1pXRFu0j05PSRaZuA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 20:06:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab TVA sociale \u00bb : la nouvelle piste du gouvernement et du MEDEF pour attaquer la S\u00e9cu",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Eliott Brenasin",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Aust\u00e9rit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fiscalit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/TVA-sociale-la-nouvelle-piste-du-gouvernement-et-du-MEDEF-pour-attaquer-la-Secu",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 19:27:59"
        },
        {
            "title": "D\u00e9faitisme : Laurent Wauquiez, soviet supr\u00eame de Haute-Loire",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9lections",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/elections-dzBajCYDRh6fTr1Cdp78Gw",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/defaitisme-laurent-wauquiez-soviet-supreme-de-haute-loire-FakqQ6rKTZqtbOY5Iap6fg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 19:11:00"
        },
        {
            "title": "Cam\u00e9ras, fiches, intimidation : quand la fac espionne ses \u00e9tudiants !",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/cameras-fiches-intimidation-quand-la-fac-espionne-ses-etudiants-DNuLMCa_QF2QP-5KD-jv9A",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:51:00"
        },
        {
            "title": "La gauche belge contre le r\u00e9armement",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Peter Mertens",
            "tags": [
                {
                    "term": "Belgique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Pacifisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Industrie de l'armement",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit russo-ukrainien 2022-",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Armement",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/MERTENS/68370",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:34:07"
        },
        {
            "title": "En Guyane, Darmanin offre le retour des bagnes \u00e0 la galaxie Bollor\u00e9",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382023",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:30:00"
        },
        {
            "title": "Agnieszka Holland\u00a0: \u00ab\u00a0Il y a une crise de l\u2019espoir en Europe\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382174",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:16:20"
        },
        {
            "title": "Le parachute dor\u00e9 des ministres reconvertis en \u00ab senior advisors \u00bb",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Economie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/economie-xlGvirx3S-mG1avXEqG69Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/le-parachute-dore-des-ministres-reconvertis-en-senior-advisors-apvlB94SS8KHrvem5jZ69A",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:01:00"
        },
        {
            "title": "Pologne, Portugal, Roumanie : la pouss\u00e9e de l\u2019extr\u00eame droite en trois infographies",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382134",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Dans les urnes ou dans les t\u00eates, le crescendo de l\u2019extr\u00eame droite europ\u00e9enne",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382054",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Portugal\u00a0: comment l\u2019extr\u00eame droite a impos\u00e9 ses th\u00e8mes",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381968",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Avec Bruno Retailleau, Les R\u00e9publicains officiellement lep\u00e9nis\u00e9s",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382141",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 17:44:28"
        },
        {
            "title": "Le Br\u00e9sil plaide pour le multilat\u00e9ralisme",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Celso Amorim",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diplomatie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Br\u00e9sil",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/AMORIM/68368",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 17:22:08"
        },
        {
            "title": "Manifestation massive \u00e0 La\u00a0Haye contre la complaisance du gouvernement \u00e0 l\u2019\u00e9gard d\u2019Isra\u00ebl",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/une/une-du-jour-manifestation-massive-a-la-haye-contre-la-complaisance-du-gouvernement-a-l-egard-d-israel_231032",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 17:12:57"
        },
        {
            "title": "\u00ab Petite pute antis\u00e9mite \u00bb : Meyer Habib passe de l'ind\u00e9cence \u00e0 la vulgarit\u00e9",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/petite-pute-antisemite-meyer-habib-passe-de-lindecence-a-la-vulgarite-JYiX6oRkQAipy81nArPp0g",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 17:03:00"
        },
        {
            "title": "Migrations : une charte pour plus de dignit\u00e9, l'extr\u00eame droite indign\u00e9e",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/proxy/migrations-une-charte-pour-plus-de-dignite-lextreme-droite-indignee",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 16:33:58"
        },
        {
            "title": "Le Covid n'a pas sauv\u00e9 l'h\u00f4pital",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Nicolas Sirvent & Patrice Taourel",
            "tags": [
                {
                    "term": "M\u00e9decine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sant\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Service public",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/SIRVENT/68367",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 16:31:19"
        },
        {
            "title": "Le pr\u00e9sident sud-africain \u00e0 Washington pour s\u2019attirer les bonnes gr\u00e2ces de Trump et Musk",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/diplomatie-le-president-sud-africain-a-washington-pour-s-attirer-les-bonnes-graces-de-trump-et-musk_231043",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 16:15:47"
        },
        {
            "title": "Apr\u00e8s Istanbul, Moscou revendique une \u201cvictoire diplomatique\u201d malgr\u00e9 l\u2019absence d\u2019accord",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/vu-de-russie-apres-istanbul-moscou-revendique-une-victoire-diplomatique-malgre-l-absence-d-accord_231029",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 16:12:36"
        },
        {
            "title": "En Irak, les chefs d\u2019\u00c9tat boudent le sommet arabe et l\u2019Iran envoie un \u201cmessage\u201d",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/diplomatie-en-irak-les-chefs-d-etat-boudent-le-sommet-arabe-et-l-iran-envoie-un-message_231027",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 16:05:52"
        },
        {
            "title": "Lorient : une t\u00eate de cochon retrouv\u00e9e devant le logement de musulmans",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/racisme-mld9JqU0TvSYjI1F6q-ZSg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Religion",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/religion-c0BzQBBmSemipxxdlk7M4g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/lorient-une-tete-de-cochon-retrouvee-devant-le-logement-de-musulmans-Vdj7Co9IRq6daIu4nvGreQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:53:00"
        },
        {
            "title": "Retailleau \u00e9lu patron des r\u00e9publicains : c\u2019est la droite \u00ab\u00a0rabougrie\u00a0\u00bb (g\u00e9rard filoche)",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/retailleau-elu-patron-des-republicains-cest-la-droite-rabougrie-gerard-filoche-kTg9eN1UTSS0Eyl_N7Uvlg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:51:00"
        },
        {
            "title": "Isra\u00ebl va prendre \u201cle contr\u00f4le de toute la bande de Gaza\u201d, promet N\u00e9tanyahou",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/conflit-israel-va-prendre-le-controle-de-toute-la-bande-de-gaza-promet-netanyahou_231022",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:44:24"
        },
        {
            "title": "Le porte-parole de Tsahal n\u2019a pas sa place \u00e0 Paris : pas de tribune pour les voix du g\u00e9nocide \u00e0 Gaza.",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s parlementaires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "communiqu\u00e9 de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Paix",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/19/le-porte-parole-de-tsahal-na-pas-sa-place-a-paris-pas-de-tribune-pour-les-voix-du-genocide-a-gaza/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:37:20"
        },
        {
            "title": "Pour l\u2019interdiction du concert d\u2019Eyal Golan, chanteur apologue du g\u00e9nocide \u00e0 Gaza, LFI appelle \u00e0 la mobilisation ce lundi 19 mai",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News392",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/19/eyal-golan-interdiction-lfi-19-mai/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:33:08"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0L\u2019Agent secret\u00a0\u00bb, de Kleber Mendon\u00e7a Filho (Comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382031",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:28:28"
        },
        {
            "title": "Pourquoi il faut critiquer les juges",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Lisa Giraud & Rapha\u00ebl Kempf",
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Parti politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/GIRAUD/68365",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:20:37"
        },
        {
            "title": "Bayrou et B\u00e9tharram\u00a0: \u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait menti\u00a0\u00bb. Mais pas pour toute la presse",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=382007",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 15:10:39"
        },
        {
            "title": "Enqu\u00eate : qu\u2019est-ce que l\u2019accord UE-Isra\u00ebl qui finance le g\u00e9nocide de Netanyahu \u00e0 Gaza ?",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "snoel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News336",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/19/netanyahu-accord-ue-israel-genocide/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 14:51:57"
        },
        {
            "title": "Les r\u00e9seaux sociaux, l\u2019autre champ de bataille entre le Maroc et l\u2019Alg\u00e9rie",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/maghreb-les-reseaux-sociaux-l-autre-champ-de-bataille-entre-le-maroc-et-l-algerie_230991",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 14:38:19"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal brise des vies, Macron et Bayrou capitulent en refusant la nationalisation",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/19/arcelormittal-macron-nationalisation/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 14:32:06"
        },
        {
            "title": "Cette jeunesse qu'on enferme",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Sophie Bourlet",
            "tags": [
                {
                    "term": "Prison",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Jeunes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/BOURLET/68364",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 14:30:58"
        },
        {
            "title": "77\u00e8me anniversaire de la Nakba : Noura Erakat s\u2019adresse \u00e0 l\u2019ONU",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Conjoncture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "g\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nakba",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "sionisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.contretemps.eu/77e-anniversaire-nakba-palestine-noura-erakat/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 14:01:08"
        },
        {
            "title": "Municipales : La r\u00e9forme PLM, grande perdante de l'\u00e9lection de Bruno Retailleau",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Municipales 2026",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/municipales-2026-W32A1YjjTdK8u3In3rh6vA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/municipales-la-reforme-plm-grande-perdante-de-lelection-de-bruno-retailleau-9m-TGfCvQSa4rac8qaHNkw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 13:46:00"
        },
        {
            "title": "Plenel, aux risques du journalisme",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/je-vous-ai-laisse-parler/plenel-aux-risques-du-journalisme",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 13:36:58"
        },
        {
            "title": "Festival de Cannes : art politique et langage vivant",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Pablo Pillaud-Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cin\u00e9ma",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/festival-de-cannes-art-politique-et-langage-vivant/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=festival-de-cannes-art-politique-et-langage-vivant",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 11:52:22"
        },
        {
            "title": "CHAMPION DU JOUR",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Br\u00e8ves",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/breve-du-jour/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=breve-du-jour",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 11:51:36"
        },
        {
            "title": "17 mai 1994 : l'embargo de l'ONU sur les ventes d'armes au r\u00e9gime g\u00e9nocidaire rwandais viol\u00e9 par la France",
            "feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "author": "Camille Lesaffre",
            "tags": [
                {
                    "term": "Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Complicit\u00e9 de la France dans le g\u00e9nocide des Tutsis au Rwanda",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide des Tutsis du Rwanda",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Coop\u00e9ration militaire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crimes contre l'humanit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://survie.org/themes/genocide-des-tutsis-au-rwanda/la-france-et-le-genocide-des-tutsis/article/17-mai-1994-l-embargo-de-l-onu-sur-les-ventes-d-armes-au-regime-genocidaire",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 11:20:35"
        },
        {
            "title": "Contre l\u2019extr\u00eame droite, relire Frantz Fanon",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/19/contre-extreme-droite-franz-fanon/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 11:07:33"
        },
        {
            "title": "Du fric pour les services publics",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "",
            "tags": [],
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/videos/du-fric-pour-les-services-publics",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 10:45:44"
        },
        {
            "title": "77 ans depuis la Nakba, 77 ans d'horreurs coloniales",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Nouveau Parti anticapitaliste (NPA)",
            "tags": [],
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/communique/77-ans-depuis-la-nakba-77-ans-dhorreurs-coloniales",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 10:09:35"
        },
        {
            "title": "(Vid\u00e9o) Ab\u00e9c\u00e9daire Frustration \u2013 \u00ab\u00a0D comme DROGUES\u00a0\u00bb (avec B\u00e9n\u00e9dicte Desforges)",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter - Sant\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Entretiens",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Vid\u00e9o",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/drogues/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 10:06:48"
        },
        {
            "title": "Guerre \u00e0 la guerre : Grande soir\u00e9e au Cirque \u00c9lectrique",
            "feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "author": "Camille Lesaffre",
            "tags": [
                {
                    "term": "Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Coop\u00e9ration militaire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Arm\u00e9e fran\u00e7aise",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit arm\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Armes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Population victime",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://survie.org/l-association/mob/article/guerre-a-la-guerre-grande-soiree-au-cirque-electrique",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 10:00:00"
        },
        {
            "title": "Et si on sortait de l\u2019Union europ\u00e9enne ?",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Guillaume \u00c9tievant",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9dito",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "On a vu, lu, jou\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/et-si-on-sortait-de-lunion-europeenne/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 09:45:33"
        },
        {
            "title": "LA LETTRE DU 19 MAI",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Lettre de Regards",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/la-lettre-du-19-mai/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-du-19-mai",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 09:31:29"
        },
        {
            "title": "L\u2019ab\u00e9c\u00e9daire de Goliarda Sapienza",
            "feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "author": "Ballast",
            "tags": [
                {
                    "term": "Ab\u00e9c\u00e9daires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/labecedaire-de-goliarda-sapienza/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 08:00:18"
        },
        {
            "title": "Festivals, concerts, artistes\u00a0: comment des milliardaires s\u2019accaparent l\u2019industrie musicale",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "Lina-Rhrissi",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747301198-festivals-concerts-artistes-milliardaires-industrie-musique-syndicat-actuelles-bollore-vivendi-extreme-droite",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 06:15:00"
        },
        {
            "title": "Bollor\u00e9 et deux pro-Trump se partagent la musique fran\u00e7aise",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "Lina-Rhrissi",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747387638-bollore-vivendi-pro-trump-musique-francaise-americains-philip-anschutz-john-malone-sma-extreme-droite-culture",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 06:10:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab C\u2019est vers eux que va tout le budget\u00a0\u00bb\u00a0: chez Fayard, l\u2019extr\u00eame droite a gagn\u00e9 entre les lignes",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "daphne-deschamps",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747390312-fayard-edition-extreme-droite-lise-boell-bollore-bardella-mabrouk-villiers-ciotti-debenoist-fedorova-rassemblement-national",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 06:00:00"
        },
        {
            "title": "Afrique du Sud. Ruth First, militante infatigable de la lutte contre l'apartheid",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Bouna Mbaye",
            "tags": [
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Biographie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Afrique du Sud",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mozambique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9volution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Apartheid",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Lutte des classes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://afriquexxi.info/Afrique-du-Sud-Ruth-First-militante-infatigable-de-la-lutte-contre-l-apartheid",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Libye. L'offensive diplomatique de Benghazi",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Driss Rejichi",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diplomatie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9opolitique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Libye",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Arm\u00e9e nationale libyenne (<span class=\"caps\">ANL</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit libyen",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement d'unit\u00e9 nationale (<span class=\"caps\">GUN</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/libye-l-offensive-diplomatique-de-benghazi,8223",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-19 05:00:00"
        }
    ],
    "posts_24_48h": [
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Nouvelle vague\u00a0\u00bb, de Richard Linklater (Comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381947",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 19:27:46"
        },
        {
            "title": "Mali, Burkina, Niger : r\u00e9volution ou dictature ? Le d\u00e9bat choc",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Afrique",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/afrique-9u-WwirzSUyq6HBak4f0-g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7afrique",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/francafrique-JOMdCwKSQlSd6zVdCscP4Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/international-C2gPuGd3QrWTuLZ8svIQ-g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/mali-burkina-niger-revolution-ou-dictature-le-debat-choc-5JDOAJuNQ-aJ4DqgR7nnpw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 18:51:00"
        },
        {
            "title": "Apr\u00e8s l\u2019Eurovision, la controverse autour de la participation d\u2019Isra\u00ebl reste vive",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/tensions-apres-l-eurovision-la-controverse-autour-de-la-participation-d-israel-reste-vive_231005",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 17:48:06"
        },
        {
            "title": "Retailleau et l'islam : l'extr\u00eame droite est d\u00e9j\u00e0 au pouvoir",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Islamophobie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/islamophobie-MFUmExO-TTaL5c6k6WjUCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/racisme-mld9JqU0TvSYjI1F6q-ZSg",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/retailleau-et-lislam-lextreme-droite-est-deja-au-pouvoir-lkE_JQtJQ4WT5fOOJC6h5g",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 16:51:23"
        },
        {
            "title": "Voyage dans les mondes assassin\u00e9s, Vilnius, terre du socialisme et de la litt\u00e9rature yiddish, Moshe Kulbak, Lazar Segal, Arkadi Kremer",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/culture-zj-sGOhLT-2Gjzuq1CDA5g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/histoire-hwdqCrVbTFSr4vzErsmvDg",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/voyage-dans-les-mondes-assassines-vilnius-terre-du-socialisme-et-de-la-litterature-yiddish-moshe-kulbak-lazar-segal-arkadi-kremer-ALFisnEoQNSOGOoXIeTcfQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 16:51:00"
        },
        {
            "title": "Agnes Verdier-Molini\u00e9 interroge Macron sur TF1 : la messe est dette",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/quoi-quil-en-coute/agnes-verdier-molinie-interroge-macron-sur-tf1-la-messe-est-dette",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 15:47:36"
        },
        {
            "title": "De la Nakba \u00e0 Gaza : le plan colonial isra\u00e9lien d\u00e9voil\u00e9",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gaza",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gaza-Er3S57bgRe-L8BDcy7vxFQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/histoire-hwdqCrVbTFSr4vzErsmvDg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Moyen-Orient",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/moyen-orient-HnpkK7smQw2NNuI6968OLQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/de-la-nakba-a-gaza-le-plan-colonial-israelien-devoile-teUrVtcOQtyUKNXkyJRwDQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 12:07:58"
        },
        {
            "title": "Netanyahou : pourquoi Trump et Macron vont \u00eatre oblig\u00e9s de le l\u00e2cher",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/international-C2gPuGd3QrWTuLZ8svIQ-g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/israel-dWMz6iL9TJOPAewroRFTeQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/netanyahou-pourquoi-trump-et-macron-vont-etre-obliges-de-le-lacher-y9LWsbI3S_Sq7Mn9brvO2Q",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Isra\u00ebl/Cisjordanie : harceler les vies palestiniennes pour mieux les faire dispara\u00eetre",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Arm\u00e9e",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/armee-aZX_gVKtSmiUSU3ZOQ4R9A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Moyen-Orient",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/moyen-orient-HnpkK7smQw2NNuI6968OLQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/israel-cisjordanie-harceler-les-vies-palestiniennes-pour-mieux-les-faire-disparaitre-66yeJ7T6Qt6Ob0vow9d0Hg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Proc\u00e8s Le Scouarnec : o\u00f9 sont pass\u00e9s les m\u00e9dias ?",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/source-police/proces-le-scouarnec-ou-sont-passes-les-medias",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 10:42:53"
        },
        {
            "title": "Eurovision, \u00c9tats-Unis, Ukraine et Finlande\u00a0: les informations de la nuit",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/pendant-que-vous-dormiez-eurovision-etats-unis-ukraine-et-finlande-les-informations-de-la-nuit_231002",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 04:33:40"
        },
        {
            "title": "Reprise des discussions entre le Hamas et Isra\u00ebl sur une tr\u00eave \u00e0 Gaza",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/conflit-reprise-des-discussions-entre-le-hamas-et-israel-sur-une-treve-a-gaza_231003",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 04:33:24"
        },
        {
            "title": "Pourquoi Donald Trump est un ami si d\u00e9routant pour Isra\u00ebl",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/opinion-pourquoi-donald-trump-est-un-ami-si-deroutant-pour-israel_230919",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-18 04:00:09"
        }
    ],
    "posts_later": [
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Shimla \u00bb : Le cri d'alerte du \"Jeune Engag\u00e9\" sur l'injustice climatique",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/shimla-le-cri-dalerte-du-jeune-engage-sur-linjustice-climatique-GG3gHfs-S4Wkar5zwQXNHw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 21:21:10"
        },
        {
            "title": "Le genre du capital. D\u00e9possession des femmes et reproduction du patriarcat par la famille et le droit",
            "feed_link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/",
            "author": "Spectre",
            "tags": [
                {
                    "term": "Capital",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Droits des femmes",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9conomie",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Genre",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Patriarcat",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sociologie",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://spectremedia.org/podcast/le-genre-du-capital-depossession-des-femmes-et-reproduction-du-patriarcat-par-la-famille-et-le-droit/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 20:33:57"
        },
        {
            "title": "\u00c0 Marseille, le braquage de la caisse du PS ravive les vieux fant\u00f4mes des ann\u00e9es Gu\u00e9rini",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/a-marseille-le-braquage-de-la-caisse-du-ps-ravive-les-vieux-fantomes-des-annees-guerini-ui8Ghf7LRHG410JXt6vFSA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 20:28:00"
        },
        {
            "title": "Ch\u00e8re Sarah Knafo -  Boxing Day #33",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Medias",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/medias-UNPu9dOQTyyRf7lqR--IcQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/chere-sarah-knafo-boxing-day-33-JFQV1OuMQsyvfUwZ3oGqKg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 17:51:00"
        },
        {
            "title": "De CNews \u00e0 Enthoven : la campagne \u00e0 charge contre l'humanitaire Rapha\u00ebl Pitti",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/de-cnews-a-enthoven-la-campagne-a-charge-contre-lhumanitaire-raphael-pitti",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 15:38:36"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le Rire et le couteau\u00a0\u00bb, de Pedro Pinho (UCR)\u00a0; \u00ab\u00a0La Petite Derni\u00e8re\u00a0\u00bb, d\u2019Hafsia Herzi (Comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381800",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 14:35:38"
        },
        {
            "title": "Immonde \u2013 \u00c0 cause de Macron et Bayrou, le salaire des familles d\u2019accueil baisse de 183 euros",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Mazarine Albert",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/17/immonde-a-cause-de-macron-et-bayrou-le-salaire-des-familles-daccueil-baisse-de-183-euros/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 12:11:12"
        },
        {
            "title": "Macron, la coca\u00efne et les mensonges d'\u00e9tat",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/macron-HYGWa_RFQQOQ-Mob7xH02g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/macron-la-cocaine-et-les-mensonges-detat-cwbsQ-ESSZ6ZKe7QAeg_2A",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Fran\u00e7ois Bayrou apprend que le Code noir existe toujours : que pr\u00e9voit ce texte qui marque la l\u00e9gislation coloniale fran\u00e7aise ?",
            "feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonies d'Outre-mer",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Rupture avec la Fran\u00e7afrique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crimes contre l'humanit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonialisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://survie.org/themes/colonialisme/article/francois-bayrou-apprend-que-le-code-noir-existe-toujours-que-prevoit-ce-texte",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 11:16:34"
        },
        {
            "title": "Macron-Bayrou : menteurs",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Parlement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/parlement-K_dK_NJRQyG4_4OODqIKcg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/macron-bayrou-menteurs-kIbANH7US1ijMBp7hzRB6w",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 10:51:22"
        },
        {
            "title": "Ukraine, Gaza, emploi, B\u00e9tharram : Macron et Bayrou tentent de s\u2019en sortir",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Le D\u00e9brief",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "DOSSIER. Macronie : there's no limit !",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7ois Bayrou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/ukraine-gaza-emploi-betharram-macron-et-bayrou-tentent-de-sen-sortir/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=ukraine-gaza-emploi-betharram-macron-et-bayrou-tentent-de-sen-sortir",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 10:15:00"
        },
        {
            "title": "Bayrou et B\u00e9tharam : \"C'\u00e9tait menti\". Mais pas pour toute la presse.",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/sur-le-gril/bayrou-et-betharam-cetait-menti-mais-pas-pour-toute-la-presse",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 09:28:01"
        },
        {
            "title": "Dani\u00e8le Obono d\u00e9nonce les millions d\u2019euros d\u00e9tourn\u00e9s par les multinationales comme ArcelorMittal",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/17/daniele-obono-denonce-les-millions-deuros-detournes-par-les-multinationales-comme-arcelormittal/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 08:00:42"
        },
        {
            "title": "\u00ab J\u2019appartenais aux souffrants \u00bb \u2014 un r\u00e9cit de Maria Occhipinti",
            "feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "author": "Ballast",
            "tags": [
                {
                    "term": "Manuscrits",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/jappartenais-aux-souffrants-un-recit-de-maria-occhipinti/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 06:00:13"
        },
        {
            "title": "Retour sur le premier \u00e9v\u00e9nement musical d'Orient\u00a0XXI",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "<span lang='Fr'>Musique</span>",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9v\u00e8nements d'Orient <span class=\"caps\">XXI</span>",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/retour-sur-le-premier-evenement-musical-d-orient-xxi,8178",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Gaza, Cour supr\u00eame et Joakim Medin\u00a0: les informations de la nuit",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/pendant-que-vous-dormiez-gaza-cour-supreme-et-joakim-medin-les-informations-de-la-nuit_230996",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 04:45:07"
        },
        {
            "title": "\u201cPas de miracle\u201d \u00e0 Istanbul",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/negociations-pas-de-miracle-a-istanbul_230995",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 04:45:07"
        },
        {
            "title": "Sous les drones, au c\u0153ur du \u201csafari humain\u201d de Kherson",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/reportage-sous-les-drones-au-c-ur-du-safari-humain-de-kherson_230943",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-17 04:00:11"
        },
        {
            "title": "R\u00e9v\u00e9lations sur le CVM : ce gaz toxique qui pollue votre eau et vous empoisonne",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/revelations-sur-le-cvm-ce-gaz-toxique-qui-pollue-votre-eau-et-vous-empoisonne-bWel6CFqTjGilVfvJV3doQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 21:21:28"
        },
        {
            "title": "Au secours, il veut revenir ! Le plan cach\u00e9 de Macron pour 2032",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/macron-HYGWa_RFQQOQ-Mob7xH02g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/au-secours-il-veut-revenir-le-plan-cache-de-macron-pour-2032-ozuuxs-yQDmdacC_vbSlWw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 20:51:00"
        },
        {
            "title": "Tensions Paris VS Alger : ce s\u00e9nateur d\u00e9nonce une \"Alg\u00e9rie-phobie\" de la macronie",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/tensions-paris-vs-alger-ce-senateur-denonce-une-algerie-phobie-de-la-macronie-ZysmjmawTUCpf047Y4UdWw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 20:51:00"
        },
        {
            "title": "Invisibles, le podcast qui raconte l\u2019instrumentalisation des travailleur.es sans papiers dans les \u00ab m\u00e9tiers en tension \u00bb",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/culture-zj-sGOhLT-2Gjzuq1CDA5g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Podcast",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/podcast-W4Gq02z8Q7qjmMmaw4PDHw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Travail",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/travail-wMixvLlZQ_eTW00sAxogvQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/invisibles-le-podcast-qui-raconte-linstrumentalisation-des-travailleur-es-sans-papiers-dans-les-metiers-en-tension-74k-rX-TRGWsVhxIYiRWXg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 20:16:00"
        },
        {
            "title": "Betharram : Fran\u00e7ois Bayrou confirme ses mensonges devant les d\u00e9put\u00e9s et les victimes",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/16/betharram-francois-bayrou-confirme-ses-mensonges-devant-les-deputes-et-les-victimes/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 19:42:22"
        },
        {
            "title": "Justice : le procureur de Marseille allume S\u00e9bastien Delogu",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/justice-le-procureur-de-marseille-allume-sebastien-delogu-JzZ-wwu-RBmuxqiMyTMH_w",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 19:41:00"
        },
        {
            "title": "Bayrou traite de folle la lanceuse d\u2019alerte de B\u00e9tharram",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/bayrou-traite-de-folle-la-lanceuse-dalerte-de-betharram/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 19:00:21"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0L\u2019\u00e9conomie coloniale capitaliste n\u2019a jamais permis \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie de se d\u00e9velopper\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381587",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 18:00:00"
        },
        {
            "title": "La Kanaky, une Ha\u00efti des temps modernes\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381570",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 18:00:00"
        },
        {
            "title": "En Nouvelle-Cal\u00e9donie, la r\u00e9pression coloniale se poursuit",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381529",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Outre-mer\u00a0: Manuel Valls, un survivant politique \u00e0 la recherche d\u2019un r\u00e9sultat",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381490",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Pendant que Trump jongle avec les milliards dans le Golfe, le martyr de Gaza s\u2019aggrave",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-pendant-que-trump-jongle-avec-les-milliards-dans-le-golfe-le-martyr-de-gaza-s-aggrave_230970",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:57:51"
        },
        {
            "title": "Anniversaire de la Nakba : dans la rue contre le g\u00e9nocide et la criminalisation du soutien \u00e0 la Palestine !",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Raji Samuthiram",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Benyamin Netanyahou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre en Palestine 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mouvement \u00e9tudiant pour la Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Anniversaire-de-la-Nakba-dans-la-rue-contre-le-genocide-et-la-criminalisation-du-soutien-a-la",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:41:47"
        },
        {
            "title": "\u00ab C\u2019est une victoire, mais continuez \u00e0 signer ! \u00bb \u2013 La p\u00e9tition contre la torture des personnes LGBTQIA+ d\u00e9passe le million",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Br\u00e8ves",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/petition-torture-lgbtqia/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:18:20"
        },
        {
            "title": "B\u00e9tharram comme Bergerac, la strat\u00e9gie de Bayrou vire au naufrage",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Parlement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/parlement-K_dK_NJRQyG4_4OODqIKcg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences sexuelles",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-sexuelles-3X0OB6yOTv60ODYonl5CRA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/betharram-comme-bergerac-la-strategie-de-bayrou-vire-au-naufrage-7f7Xxg1BQACQb9MstTkgug",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:11:00"
        },
        {
            "title": "Chikirou d\u00e9file avec des poutinistes ? \"Le Canard\" se trompe de manif'",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/chikirou-defile-avec-des-poutinistes-le-canard-se-trompe-de-manif",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:02:14"
        },
        {
            "title": "Macron devrait \u00eatre poursuivi pour complicit\u00e9 dans les crimes contre l\u2019Humanit\u00e9 commis \u00e0 Gaza",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/macron-devrait-etre-poursuivi-pour-complicite-dans-les-crimes-contre-lhumanite-commis-a-gaza/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 17:00:42"
        },
        {
            "title": "Il n\u2019y a plus de vision universelle de l\u2019\u00c9tat de droit",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381594",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 16:30:00"
        },
        {
            "title": "Comment reconna\u00eetre un espion russe\u00a0? Les instructions des services secrets en Lettonie",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/renseignement-comment-reconnaitre-un-espion-russe-les-instructions-des-services-secrets-en-lettonie_230988",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 16:20:22"
        },
        {
            "title": "Chantier de l\u2019A69 : le S\u00e9nat vote un texte pour outrepasser l\u2019ill\u00e9galit\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e de l\u2019autoroute, les socialistes le soutiennent",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9cologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/a69-senat-outrepasse-justice/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 16:14:57"
        },
        {
            "title": "Orl\u00e9ans : Des affiches racistes en plein centre-ville",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/racisme-mld9JqU0TvSYjI1F6q-ZSg",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/orleans-des-affiches-racistes-en-plein-centre-ville-Jh6RBYJ1Qu68RC2QWlxb5Q",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 15:58:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 Istanbul, une rencontre de seconds couteaux russes et ukrainiens",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/vu-de-russie-a-istanbul-une-rencontre-de-seconds-couteaux-russes-et-ukrainiens_230978",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 15:44:38"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Promis le ciel\u00a0\u00bb, d\u2019Erige Sehiri (UCR) ; \u00ab\u00a0Dossier 137\u00a0\u00bb, de Dominique Moll (Comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381604",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 15:27:18"
        },
        {
            "title": "En Libye, le gouvernement Dbeibah veut se rapprocher de l\u2019administration Trump",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/diplomatie-en-libye-le-gouvernement-dbeibah-veut-se-rapprocher-de-l-administration-trump_230954",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 15:02:10"
        },
        {
            "title": "Birmanie\u00a0: la presse lance un cri du c\u0153ur apr\u00e8s le bombardement d\u2019une \u00e9cole par la junte",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/raid-aerien-birmanie-la-presse-lance-un-cri-du-c-ur-apres-le-bombardement-d-une-ecole-par-la-junte_230975",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 14:30:34"
        },
        {
            "title": "Gaza : plus de 70 000 enfants \u00e0 la limite de la mort \u00e0 cause de la famine",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/gaza-70-000-enfants-limite-mort/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 14:16:14"
        },
        {
            "title": "Surp\u00eache et exil",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "La r\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9conomie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "S\u00e9n\u00e9gal",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Kenya",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "P\u00eache",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://afriquexxi.info/Surpeche-et-exil",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 13:59:00"
        },
        {
            "title": "L\u2019aviation russe escorte sa \u00ab flotte fant\u00f4me\u00bb jusque dans le ciel europ\u00e9en",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Arm\u00e9e",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/armee-aZX_gVKtSmiUSU3ZOQ4R9A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/guerre-B2OKgvBBRr-GCTeZmn17_w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Russie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/russie-nsMDhzIYTtC3nQ92MLVuSQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Union europ\u00e9enne",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/union-europeenne-AT4EAJ0KQz6u2NuquKE32g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/laviation-russe-escorte-sa-flotte-fantome-jusque-dans-le-ciel-europeen-dbXqmcdkThu0hCBrDoN_mA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 13:58:00"
        },
        {
            "title": "La premi\u00e8re ann\u00e9e du pouvoir sovi\u00e9tique",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "bolch\u00e9visme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "L\u00e9nine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "r\u00e9volution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "r\u00e9volution russe",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Trotsky",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "URSS",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.contretemps.eu/premiere-annee-pouvoir-sovietique-urss-lenin-rabinowitch/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 13:27:39"
        },
        {
            "title": "Contre l'extr\u00eame droite : l'art d'une riposte joyeuse !",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/contre-lextreme-droite-lart-dune-riposte-joyeuse",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 13:11:08"
        },
        {
            "title": "Plan \u00ab\u00a0Filles et maths\u00a0\u00bb\u00a0: Borne corrige Blanquer, mais oublie le sexisme",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381527",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 13:00:00"
        },
        {
            "title": "Le S\u00e9nat poursuit la chasse aux \u00e9trangers dans les CRA",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Droit",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/droit-8YIRZfdQTeGzpMO6BKQd5g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Immigration",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/immigration-exvowslwSqCNEo-gh5wu4g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "S\u00e9nat",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/senat-d8q5-RSoSGCITarF34cudQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/le-senat-poursuit-la-chasse-aux-etrangers-dans-les-cra-3c1YGEcCSD6ADoDqWo3FBQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 12:09:00"
        },
        {
            "title": "\"Ils veulent effacer un peuple\" : en Palestine, la Nakba ne s\u2019est jamais arr\u00eat\u00e9e",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/palestine-VadbtkCJR7aT72iuPRQzuQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/ils-veulent-effacer-un-peuple-en-palestine-la-nakba-ne-sest-jamais-arretee-TMC7X2iQSU6rarNBUq_Fkg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Comit\u00e9 du 9 mai : n\u2019en d\u00e9plaise \u00e0 Bruno Retailleau, le d\u00e9fil\u00e9 du 10 mai \u00e9tait bien n\u00e9onazi",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Alexis Poyard",
            "tags": [
                {
                    "term": "Br\u00e8ves",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/defile-nazi-paris-extreme-droite/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:45:47"
        },
        {
            "title": "Dissolution du PKK : l\u2019ultime appel d\u2019\u00d6calan \u2014 nouveau pas vers la paix ou \u00e9ni\u00e8me pi\u00e8ge pour la cause kurde ?",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/dissolution-pkk-ocalan-paix-ou-piege/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:36:39"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Fascisme\u00a0: stopper l\u2019\u00e9pid\u00e9mie\u00a0\u00bb\u00a0: pour aller plus loin",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381143",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:35:58"
        },
        {
            "title": "Conf\u00e9rence de Jean-Luc M\u00e9lenchon au Salon international du livre \u00e0 Turin",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conf\u00e9rences",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c0 LA UNE (2025)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/16/conference-de-jean-luc-melenchon-au-salon-international-du-livre-a-turin/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:23:09"
        },
        {
            "title": "Pour la soci\u00e9t\u00e9 russe, les soldats revenus du front sont des \u201cbombes \u00e0 retardement\u201d",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/vu-de-russie-pour-la-societe-russe-les-soldats-revenus-du-front-sont-des-bombes-a-retardement_229642_1",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 11:12:53"
        },
        {
            "title": "La Kanaky, une Ha\u00efti des temps modernes\u00a0?",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Lo\u00efc Le Clerc",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/la-kanaky-une-haiti-des-temps-modernes/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-kanaky-une-haiti-des-temps-modernes",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:32:17"
        },
        {
            "title": "En Nouvelle-Cal\u00e9donie, la r\u00e9pression coloniale se poursuit",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Maxime Sirvins",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/en-nouvelle-caledonie-la-repression-coloniale-se-poursuit/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=en-nouvelle-caledonie-la-repression-coloniale-se-poursuit",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:31:09"
        },
        {
            "title": "Outre-mer\u00a0: Manuel Valls, un survivant politique \u00e0 la recherche d\u2019un r\u00e9sultat",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Lucas Sarafian",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/outre-mer-manuel-valls-un-survivant-politique-a-la-recherche-dun-resultat/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=outre-mer-manuel-valls-un-survivant-politique-a-la-recherche-dun-resultat",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:30:47"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0L\u2019\u00e9conomie coloniale capitaliste n\u2019a jamais permis \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie de se d\u00e9velopper\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Pablo Pillaud-Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Midinale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/leconomie-coloniale-capitaliste-na-jamais-permis-a-la-nouvelle-caledonie-de-se-developper/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=leconomie-coloniale-capitaliste-na-jamais-permis-a-la-nouvelle-caledonie-de-se-developper",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:29:23"
        },
        {
            "title": "LA LETTRE DE REGARDS ET POLITIS DU 16 MAI",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Lettre de Regards",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/la-lettre-de-regards-et-politis-du-16-mai/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-de-regards-et-politis-du-16-mai",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:28:43"
        },
        {
            "title": "Un dimanche \u00e0 La Noue : un quartier populaire de Montreuil entre d\u00e9saffection et r\u00e9sistance",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/montreuil-quartier-populaire-montreuil/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:01:50"
        },
        {
            "title": "SOS Palestine. Levons-nous contre l\u2019extermination et la barbarie !",
            "feed_link": "https://fourth.international/french.rss",
            "author": "Quatri\u00e8me internationale",
            "tags": [],
            "link": "https://fourth.international/fr/566/asie/708",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 10:01:17"
        },
        {
            "title": "Le milliardaire d\u2019extr\u00eame droite Pierre-\u00c9douard St\u00e9rin bient\u00f4t incarc\u00e9r\u00e9 ?",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Alexis Poyard",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/16/pierre-edouard-sterin-incarcere/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 09:25:54"
        },
        {
            "title": "Fin de vie : Macron menace la droite et Retailleau d\u2019un r\u00e9f\u00e9rendum",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/assemblee-nationale-JBWwzD4USMeZl1foLJcR7w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sant\u00e9",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/sante-mLKuqwt-RqWolSnCLFeUyg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9lys\u00e9e",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/elysee-UB8V2UBzTpKJ8nRWViqFPw",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/fin-de-vie-macron-menace-la-droite-et-retailleau-dun-referendum-7lJ6btv9Qv2A4LJ7-MjGpQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 09:03:00"
        },
        {
            "title": "Devenir r\u00e9volutionnaire en regardant la s\u00e9rie Andor",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Nicolas Framont",
            "tags": [
                {
                    "term": "On a vu, lu, jou\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/andor-revolution/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 07:32:43"
        },
        {
            "title": "Autodissolution du PKK : un tournant historique qui appelle l\u2019engagement de la France pour la paix",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/16/autodissolution-du-pkk-un-tournant-historique-qui-appelle-lengagement-de-la-france-pour-la-paix/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 07:28:30"
        },
        {
            "title": "Entre \u201cchaos\u201d et \u201cfanfaronnades\u201d, faux d\u00e9part pour les discussions russo-ukrainiennes",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/guerre-en-ukraine-entre-chaos-et-fanfaronnades-faux-depart-pour-les-discussions-russo-ukrainiennes_230952",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 05:23:12"
        },
        {
            "title": "RD\u00a0Congo. Quand pleurent les arbres de sang",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Nicolas Michel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Industrie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Environnement",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Esclavage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonialisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://afriquexxi.info/RD-Congo-Quand-pleurent-les-arbres-de-sang",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Soudan. Se souvenir de la r\u00e9volution",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Michael Pauron",
            "tags": [
                {
                    "term": "Soudan",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Union europ\u00e9enne (<span class=\"caps\">UE</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9volution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Migrants",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fronti\u00e8res",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cin\u00e9ma",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9ditorial",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/lu-vu-entendu/soudan-se-souvenir-de-la-revolution,8219",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Y\u00e9men. Les myst\u00e8res d'une \u00eele convoit\u00e9e",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Louis Callonnec",
            "tags": [
                {
                    "term": "Y\u00e9men",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9mirats arabes unis (<span class=\"caps\">EAU</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9cit",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Arabie saoudite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit du Y\u00e9men",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conseil de transition du Sud (<span class=\"caps\">CTS</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Livres",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Socotra",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/lu-vu-entendu/yemen-les-mysteres-d-une-ile-convoitee,8218",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-16 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon invit\u00e9 de Piazzapulita sur La7",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "M\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/15/jean-luc-melenchon-invite-de-piazzapulita-sur-la7/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 22:21:00"
        },
        {
            "title": "Perquisitions contre les salari\u00e9s du CCIE\u00a0: \u00ab\u00a0Une d\u00e9rive autoritaire claire\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381410",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 20:20:53"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Nous ne laisserons pas r\u00e9primer le Collectif contre l\u2019islamophobie en Europe\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381380",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 20:06:50"
        },
        {
            "title": "Gaza : Human Rights Watch accuse Isra\u00ebl de vouloir \u00ab exterminer \u00bb les Palestiniens",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/guerre-B2OKgvBBRr-GCTeZmn17_w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/israel-XFP38ZlqSq64p8t5cusWUw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "ONU",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/onu-EKqkuwVlTNmSTvf-tve3pA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/palestine-reb8gJ5SRn60ZfYNY8WF_Q",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/gaza-human-rights-watch-accuse-israel-de-vouloir-exterminer-les-palestiniens-Vxn6s57HSSqH9R2kGIt-GA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 19:21:00"
        },
        {
            "title": "B\u00e9tharram : Bayrou cuisin\u00e9 pendant 5h30 : sa d\u00e9fense bancale face aux d\u00e9put\u00e9s",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/betharram-bayrou-cuisine-pendant-5h30-sa-defense-bancale-face-aux-deputes-8_ohVJSxRy6plwWYzg0p9Q",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 19:17:54"
        },
        {
            "title": "\u00ab J'avais la bouche en sang \u00bb : une r\u00e9alisatrice violemment agress\u00e9e pour un t-shirt pro-Palestine",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Roxane Sinigaglia",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences physiques",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violence",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violence d'\u00c9tat",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre en Palestine 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/J-avais-la-bouche-en-sang-une-realisatrice-violemment-agressee-pour-un-t-shirt-pro-Palestine",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 18:55:38"
        },
        {
            "title": "Macron, Bayrou, etc. s'essuient les pieds sur la justice et les lois",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/macron-bayrou-etc-sessuient-les-pieds-sur-la-justice-et-les-lois-6tbPYZ2KQJaMzs-lFJCBJQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 18:51:21"
        },
        {
            "title": "Aux Invalides, un rassemblement contre \u00ab\u00a0la banalisation des violences sur mineurs\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381329",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 17:53:37"
        },
        {
            "title": "LFI : pourquoi \"la meute\" des m\u00e9dias se d\u00e9cha\u00eene contre les insoumis ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/critique-des-medias-7wEl0nzXQTm2gL1FWjH1Kw",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/lfi-pourquoi-la-meute-des-medias-se-dechaine-contre-les-insoumis-cbB-CVVgT0C0EiiY8jqpbA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 17:21:00"
        },
        {
            "title": "Affaire B\u00e9tharram : Bayrou persiste dans le mensonge, le RN vole \u00e0 son secours",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Arthur Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9ducation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme et violences d'\u00c9tat",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Principal1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7ois Bayrou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "P\u00e9dophilie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Scandale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Rassemblement National (RN)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Affaire-Betharram-Bayrou-persiste-dans-le-mensonge-le-RN-vole-a-son-secours",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 17:18:29"
        },
        {
            "title": "Justice : S\u00e9bastien Delogu perquisitionn\u00e9 et convoqu\u00e9 en audition libre",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/justice-sebastien-delogu-perquisitionne-et-convoque-en-audition-libre-nbzXpRTWQC6tDAIZeVfiGg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 17:06:00"
        },
        {
            "title": "Netanyahu, Trump, Macron : comment les technofascistes pr\u00e9parent le pire",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/netanyahu-trump-macron-comment-les-technofascistes-preparent-le-pire-StzuKKXcRg6a4cah2kH8yQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 16:51:21"
        },
        {
            "title": "En tant que juive, je m\u2019oppose \u00e0 Netanyahu et \u00e0 son g\u00e9nocide \u00e0 Gaza",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "rspy",
            "tags": [
                {
                    "term": "En stock",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/en-tant-que-juive-je-moppose-a-netanyahu-et-a-son-genocide-a-gaza/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 16:22:25"
        },
        {
            "title": "Le monde \u00e0 l\u2019envers",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "A la une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c0 la une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mes notes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c0 LA UNE (2025)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/15/le-monde-a-lenvers/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 16:02:04"
        },
        {
            "title": "Filatures et cam\u00e9ras, l\u2019universit\u00e9 Paris-Nanterre a espionn\u00e9 des syndicalistes \u00e9tudiants",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "romain-ferrier",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747308097-filatures-cameras-micros-universite-paris-nanterre-espionnage-syndicalistes-unef-etudiants-surveillance",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 16:00:00"
        },
        {
            "title": "Retour sur notre f\u00eate de 30 ans. En deux mots\u00a0: merci et longue vie \u00e0 ASI !",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/la-vie-du-site/retour-sur-notre-fete-de-30-ans-en-deux-mots-merci-et-longue-vie-a-asi",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:59:27"
        },
        {
            "title": "Riviera : le maire de Menton et son ancien adjoint ont rendez vous avec la justice",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Corruption",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/corruption-iQPPeQtxRXG9KhIn0ZUQ9Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/riviera-le-maire-de-menton-et-son-ancien-adjoint-ont-rendez-vous-avec-la-justice-8OFNNkjXSxeosXcOTtuM1g",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:59:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0LFI a fait tomber une extr\u00eame droite en pleine ascension\u00a0\u00bb \u2013 Entretien de Jean-Luc M\u00e9lenchon au journal am\u00e9ricain \u00ab\u00a0The Nation\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nsws422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/melenchon-entretien-the-nation/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:42:57"
        },
        {
            "title": "Scandaleux : S\u00e9bastien Delogu perquisitionn\u00e9 pour avoir d\u00e9nonc\u00e9 les fraudes de l'entreprise Laser Propret\u00e9",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "James Draoust",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Marseille",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "La France Insoumise",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression polici\u00e8re",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Acharnement judiciaire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Proc\u00e8s d'Anasse Kazib",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Scandaleux-Sebastien-Delogu-perquisitionne-pour-avoir-denonce-les-fraudes-de-l-entreprise-Laser",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:23:18"
        },
        {
            "title": "Bayrou, l\u2019indignit\u00e9 politique au service du d\u00e9ni",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381275",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:18:50"
        },
        {
            "title": "Nouvel envol pour les martins-chasseurs",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380984",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:00:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab Mon ami a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans une fusillade \u00bb",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "maria-ait",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747322547-mon-ami-tue-fusillade-violences-quartiers-populaires-arles-barriol-camargue-mort-cite",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 15:00:00"
        },
        {
            "title": "La victoire sur le nazisme vue de Kiev",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "\u00c9ric Aunoble & Yurii Latysh",
            "tags": [
                {
                    "term": "Conflit russo-ukrainien 2022-",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nazisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ukraine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Seconde guerre mondiale 1939-1945",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/AUNOBLE/68362",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 14:46:57"
        },
        {
            "title": "\u00c0 Toulouse, le festival L\u2019Histoire \u00e0 venir s\u2019inscrit dans le pr\u00e9sent",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/a-toulouse-le-festival-lhistoire-a-venir-sinscrit-dans-le-present--p-O4d3KTc2carGjV1EGxA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 14:36:26"
        },
        {
            "title": "\u00ab Chien galeux \u00bb, \u00ab Connard \u00bb : Hubert Falco renvoy\u00e9 en proc\u00e8s pour injures",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Libert\u00e9 de la presse",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/liberte-de-la-presse-M5HwBuCTTNSo78l5Rr0Tmg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/chien-galeux-connard-hubert-falco-renvoye-en-proces-pour-injures-j1QGZS1DQRqOXbmkY5p56A",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 14:35:00"
        },
        {
            "title": "D\u00e9sintox \u2013 Ce qu\u2019a vraiment dit Paul Vannier \u00e0 Fran\u00e7ois Bayrou sur B\u00e9tharram",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9sintox",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/desintox-bayrou-betharram-vannier/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 14:19:06"
        },
        {
            "title": "B\u00e9tharram\u00a0: les outrances de Fran\u00e7ois Bayrou et les risques du mensonge",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381218",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 13:30:07"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Put Your Soul on Your Arm and Walk\u00a0\u00bb, de Sepideh Farsi (Acid)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381183",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 12:33:31"
        },
        {
            "title": "Violences p\u00e9docriminelles \u00e0 B\u00e9tharram \u2013 Faire bloc derri\u00e8re Bayrou, haro sur LFI : la strat\u00e9gie de la meute m\u00e9diatique",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/bayrou-betharram-meute-mediatique/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 12:23:44"
        },
        {
            "title": "B\u00e9tharram : Bayrou ne d\u00e9missionnera pas",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Pablo Pillaud-Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7ois Bayrou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://regards.fr/betharram-bayrou-ne-demissionnera-pas/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=betharram-bayrou-ne-demissionnera-pas",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 12:04:47"
        },
        {
            "title": "Mineurs isol\u00e9s : une d\u00e9put\u00e9e d\u00e9nonce la fin des cartes de paiement",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Banques",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/banques-XFSiHPeaSmqNq1NsLUOuTA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Finances publiques",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/finances-publiques-Ej4BZ78qQxikbjLGpE5Lvw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Social",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/social-LKWA4PZWSyylsv3RDM3ScA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/mineurs-isoles-une-deputee-denonce-la-fin-des-cartes-de-paiement-KtZmHG6YTS-dP338WciU-g",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 12:00:00"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal ne perd pas d\u2019argent, on gagne de l\u2019argent \u2013 Aucun plan de licenciement n\u2019est justifi\u00e9",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Juliette",
            "tags": [
                {
                    "term": "En stock",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/arcelormittal-ne-perd-pas-dargent-on-gagne-de-largent-aucun-plan-de-licenciement-nest-justifie/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 11:56:07"
        },
        {
            "title": "B\u00e9tharram : Bayrou persiste, Macron le soutient",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/betharram-bayrou-persiste-macron-le-soutient--PBad9FMRTmREMAALRMr0w",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Pepe Mujica, ic\u00f4ne de dignit\u00e9",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381130",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 11:04:14"
        },
        {
            "title": "De l\u2019art \u00e9ph\u00e9m\u00e8re sur les murs",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=381005",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 10:05:59"
        },
        {
            "title": "23\u00a0au 25\u00a0mai\u00a0: F\u00eate du livre politique \u00e0 Lille",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380980",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 10:00:00"
        },
        {
            "title": "Pour un \u00ab d\u00e9sarmement mondial synchronis\u00e9 \u00bb",
            "feed_link": "https://fourth.international/french.rss",
            "author": "Gilbert Achcar",
            "tags": [],
            "link": "https://fourth.international/fr/707",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 09:29:01"
        },
        {
            "title": "Ernest Mandel et l\u2019\u00e9conomie du capitalisme tardif",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capital",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capitalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9conomie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ernest Mandel",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Etat",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "innovations",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Kondratieff",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Marx",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "marxisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "monopoles",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "ondes longues",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "stagnation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "technologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "trotskisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Trotsky",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.contretemps.eu/ernest-mandel-economie-capitalisme-tardif/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 09:08:32"
        },
        {
            "title": "Maria Occhipinti : corps et \u00e2me contre la guerre",
            "feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "author": "Rom\u00e9o Bondon",
            "tags": [
                {
                    "term": "Portraits",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/maria-occhipinti-corps-et-ame-contre-la-guerre/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 06:00:23"
        },
        {
            "title": "Il est urgent de nationaliser ArcelorMittal !",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "En stock",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/15/il-est-urgent-de-nationaliser-arcelormittal/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 05:00:26"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Ma fa\u00e7on de r\u00e9sister, c'est de rester en Palestine\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Rami Abou Jamous",
            "tags": [
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9sistance",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Accords d'Oslo",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "T\u00e9moignage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Focus",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/dossiers-et-series/ma-facon-de-resister-c-est-de-rester-en-palestine,8221",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Une Nakba en continu",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cisjordanie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl-Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "J\u00e9rusalem-Est",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nakba",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonisation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Focus",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/dossiers-et-series/une-nakba-en-continu,8220",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-15 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Kneecap, rap against genocide",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/culture-zj-sGOhLT-2Gjzuq1CDA5g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Moyen-Orient",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/moyen-orient-HnpkK7smQw2NNuI6968OLQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Musique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/musique-25kaLk3HRgyj7KePfW9lcg",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/kneecap-rap-against-genocide-FY7kCsv3T3GLOfk0DYbHPw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 22:21:00"
        },
        {
            "title": "Quelle perspective ouvri\u00e8re face \u00e0 la guerre ? \u00ab La guerre et le socialisme r\u00e9volutionnaire \u00bb de N. Boukharine",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Nikola\u00ef Boukharine",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Notre Classe",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Lutte des classes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "#InteretDeClasse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Quelle-perspective-ouvriere-face-a-la-guerre-La-guerre-et-le-socialisme-revolutionnaire-de-N",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 21:16:11"
        },
        {
            "title": "On a vu les 3h de Macron sur tTF1\u2026 On d\u00e9masque la com' pol et ses mensonges",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/macron-HYGWa_RFQQOQ-Mob7xH02g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/on-a-vu-les-3h-de-macron-sur-ttf1-on-demasque-la-com-pol-et-ses-mensonges-zFoNEXutSQW0fIMRv73NDg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 21:06:00"
        },
        {
            "title": "De la force des id\u00e9es",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Perry Anderson",
            "tags": [
                {
                    "term": "Id\u00e9es",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Religion",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/ANDERSON/68361",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 18:37:45"
        },
        {
            "title": "Emploi : Le gouvernement c\u00e9l\u00e8bre l\u2019int\u00e9rim",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Emploi",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/emploi-O8y2vj9LRIyP4hiaslafcw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/emploi-le-gouvernement-celebre-linterim-5a8qM97kRUOZbU6c-u-GZw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 18:08:00"
        },
        {
            "title": "Fonction publique, social, culture\u2026 Pourquoi tout le monde se met en gr\u00e8ve ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gr\u00e8ve",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/greve-0IqhjJE5RL6IWOzoHYmecQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/fonction-publique-social-culture-pourquoi-tout-le-monde-se-met-en-greve-BHXFNRzvQtKouFZBLOFDMA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 17:51:00"
        },
        {
            "title": "Loi Duplomb : ode au mod\u00e8le agro-industriel, loin des aspirations des agriculteurs",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/14/loi-duplomb-ode-au-modele-agro-industriel-loin-des-aspirations-des-agriculteurs/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 17:10:56"
        },
        {
            "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon explique comment son mouvement a fait tomber la droite \u2013 Entretien avec The Nation",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vu ailleurs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Interviews",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/14/jean-luc-melenchon-explique-comment-son-mouvement-a-fait-tomber-la-droite-entretien-avec-the-nation/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 17:05:18"
        },
        {
            "title": "Le conseil de la semaine : \u00ab\u00a0Koko n\u2019aime pas le capitalisme \u00e0 la plage\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380975",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 17:00:00"
        },
        {
            "title": "Isra\u00ebl et la Turquie, meilleurs ennemis",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Ariane Bonzon",
            "tags": [
                {
                    "term": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Turquie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/BONZON/68360",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 16:58:10"
        },
        {
            "title": "Macron TF1 : que cache vraiment cette op\u00e9ration de com ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/macron-HYGWa_RFQQOQ-Mob7xH02g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/macron-tf1-que-cache-vraiment-cette-operation-de-com-uJV6VqIHRsW5OvClGbmnjA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 16:51:00"
        },
        {
            "title": "D\u00e9ferlante conservatrice, de moindre mal en pis",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Serge Halimi & Pierre Rimbert",
            "tags": [
                {
                    "term": "Parti politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Intellectuels",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Id\u00e9es",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Social-d\u00e9mocratie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/HALIMI/68359",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 16:37:25"
        },
        {
            "title": "Contre Trump,  des villes et des \u00c9tats entrent en r\u00e9sistance",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379847",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 16:00:00"
        },
        {
            "title": "Pepe Mujica, ancien pr\u00e9sident de l\u2019Uruguay et figure de la gauche latino-am\u00e9ricaine, s\u2019en est all\u00e9",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/pepe-mujica-president-mort/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 15:52:34"
        },
        {
            "title": "Gaza : le \u00ab\u00a0sursaut de conscience\u00a0\u00bb de Delphine Horvilleur",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380958",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 15:36:41"
        },
        {
            "title": "Macron, un pr\u00e9sident ami-ami avec l\u2019extr\u00eame droite",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Nouveau Parti anticapitaliste (NPA)",
            "tags": [],
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/communique/macron-un-president-ami-ami-avec-lextreme-droite",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 15:26:12"
        },
        {
            "title": "G\u00e9nocide \u00e0 Gaza \u2013 \u00c0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale, Andr\u00e9e Taurinya (LFI) exige des actes pour que cesse la complicit\u00e9 avec Netanyahu",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/gaza-andree-taurinya-assemblee/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 15:22:55"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le spatial de d\u00e9fense\u00a0fait partie des fronts avanc\u00e9s du r\u00e9armement\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380928",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 15:21:17"
        },
        {
            "title": "La Chine prend la barre de la mondialisation",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Renaud Lambert",
            "tags": [
                {
                    "term": "Chine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Commerce international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/LAMBERT/68357",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:56:02"
        },
        {
            "title": "Le dilemme des m\u00e9dias de gauche face \u00e0 \"La Meute\"",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/le-dilemme-des-medias-de-gauche-face-a-la-meute",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:45:43"
        },
        {
            "title": "Renault s\u2019est moqu\u00e9 de ses salari\u00e9s en promettant de produire le moteur de R5 en France",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Ulysse Kummer",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News423",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/renault-sest-moque-de-ses-salaries-en-promettant-de-produire-le-moteur-de-r5-en-france/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:38:54"
        },
        {
            "title": "Y a-t-il un axe Washington-Moscou ?",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Marl\u00e8ne Laruelle",
            "tags": [
                {
                    "term": "G\u00e9opolitique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit russo-ukrainien 2022-",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Russie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/LARUELLE/68355",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:37:24"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Enzo\u00a0\u00bb, de Laurent Cantet, par Robin Campillo (Quinzaine des cin\u00e9astes)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380784",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:26:55"
        },
        {
            "title": "Cannes s\u2019illumine, Gaza s\u2019\u00e9teint",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos murs ont des oreilles",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/cannes-illumine-gaza-seteint/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:23:11"
        },
        {
            "title": "Macron sur TF1 : de l'op\u00e9ration de communication \u00e0 la d\u00e9monstration de fragilit\u00e9",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Nathan Deas",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ukraine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Secundaria2",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7ois Bayrou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Macronisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crise politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Macron-sur-TF1-de-l-operation-de-communication-a-la-demonstration-de-fragilite",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 14:15:40"
        },
        {
            "title": "Justice : Darmanin chasse les fant\u00f4mes du collectif contre l\u2019islamophobie",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Religion",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/religion-c0BzQBBmSemipxxdlk7M4g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/justice-darmanin-chasse-les-fantomes-du-collectif-contre-lislamophobie-nxGN_9f4RK2JPrZf3Wnepg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 13:36:00"
        },
        {
            "title": "Menaces spatiales\u00a0:\u00a0la France est-elle pr\u00eate\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380846",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 13:11:55"
        },
        {
            "title": "Fatima Ouassak, reine des \u00ab\u00a0pirates\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380649",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 13:08:00"
        },
        {
            "title": "EPR2 : la relance du nucl\u00e9aire \u00e0 tout prix, une alerte pass\u00e9e sous le tapis",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/nucleaire-epr-2-a-tout-prix/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 13:07:32"
        },
        {
            "title": "Bergerac, le nouveau B\u00e9tharram #1 : r\u00e9v\u00e9lations sur une deuxi\u00e8me affaire Bayrou",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Enseignement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/enseignement--_52luH4Q0q1YqFJL54i1A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences sexuelles",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-sexuelles-3X0OB6yOTv60ODYonl5CRA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/bergerac-le-nouveau-betharram-1-revelations-sur-une-deuxieme-affaire-bayrou-mun-5YJERkW17ZApl-tDTA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 12:29:36"
        },
        {
            "title": "Bataille spatiale,\u00a0bataille sp\u00e9ciale",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380805",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 12:21:57"
        },
        {
            "title": "Manuel Bompard recadre Laurent Wauquiez et la meute m\u00e9diatique, la SDJ de France 3 d\u00e9nonce les pressions de sa direction \u2013 La revue de presse de L\u2019Insoumission",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/bompard-bfm-melenchon-revue-de-presse/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 11:24:38"
        },
        {
            "title": "Pourquoi Bruno Retailleau veut dissoudre Urgence Palestine",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "mathieu-molard",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747218237-bruno-retailleau-dissolution-urgence-palestine-ministre-interieur-enquete-israel-guerre-collectif-militants-octobre-islam-juif",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 11:23:57"
        },
        {
            "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie-Kanaky \u2013 Pour la lib\u00e9ration de Christian Tein et ses camarades",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/nouvelle-caledonie-tein-liberation/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 10:58:55"
        },
        {
            "title": "One man show pr\u00e9sidentiel sur TF1 : Pourquoi Emmanuel Macron a parl\u00e9 sans rien dire ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/one-man-show-presidentiel-sur-tf1-pourquoi-emmanuel-macron-a-parle-sans-rien-dire-hbGwlv1OR5SdBNUr9QC3Dg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 10:11:30"
        },
        {
            "title": "Les services secrets fran\u00e7ais noy\u00e9s par les attaques russes",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9fense",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/defense-SD4uFzM2QaS4kJ0DcdMiYA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Renseignement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/renseignement-hnNGguAwSHqLnm-Ry02pRw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Russie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/russie-nsMDhzIYTtC3nQ92MLVuSQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/les-services-secrets-francais-noyes-par-les-attaques-russes-QZcun4xBTzWgow32b6MzrQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 09:54:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le cin\u00e9ma comme acte de r\u00e9sistance pour construire du commun\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380602",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 09:30:00"
        },
        {
            "title": "Portugal\u00a0: l\u2019extr\u00eame droite \u00e0 qui perd gagne",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380294",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 09:00:00"
        },
        {
            "title": "Macron / TF1 : Gaza, guerre de seconde classe",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/obsessions/macron-tf1-gaza-guerre-de-seconde-classe",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 08:50:07"
        },
        {
            "title": "He\u00efdi Sevestre\u00a0: \u00ab\u00a0Les glaciers fondent suffisamment pour remplir trois piscines olympiques par seconde\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380304",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 08:30:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Daria\u00a0\u00bb, \u00e0 la guerre comme \u00e0 l\u2019amour",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379764",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 08:00:00"
        },
        {
            "title": "Le style de Marx. Un extrait du livre de Vincent Berthelier",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9criture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Engels",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Marx",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "marxisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "m\u00e9taphore",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.contretemps.eu/style-marx-extrait-vincent-berthelier/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 07:41:36"
        },
        {
            "title": "\u00c9thiopie. Au Tigray, \u00ab\u00a0personne ne veut renouer avec la guerre\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Augustine Passilly",
            "tags": [
                {
                    "term": "<span class=\"caps\">ONU</span>",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9thiopie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Reportage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crise politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre civile",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Tigray",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Soci\u00e9t\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://afriquexxi.info/Ethiopie-Au-Tigray-personne-ne-veut-renouer-avec-la-guerre",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 07:33:13"
        },
        {
            "title": "Victoire pour Utopia 56 !",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380967",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 07:00:00"
        },
        {
            "title": "Le deuil comme r\u00e9sistance. N\u00e9cropolitique d'Isra\u00ebl, de la Palestine au Liban",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Dalia Ismail",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "J\u00e9rusalem",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "J\u00e9rusalem-Est",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Occupation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonisation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/le-deuil-comme-resistance-necropolitique-d-israel-de-la-palestine-au-liban,8185",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-14 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Collectif contre l\u2019islamophobie en Europe\u00a0: des salari\u00e9s fran\u00e7ais en garde \u00e0 vue, leur domicile perquisitionn\u00e9",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380682",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 22:54:38"
        },
        {
            "title": "Nationalisons ArcelorMittal : sauvons les emplois, pas les actionnaires",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/nationalisons-arcelormittal-sauvons-les-emplois-pas-les-actionnaires/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 22:35:12"
        },
        {
            "title": "Dissolution de la Jeune Garde et d\u2019Urgence Palestine : Retailleau au rapport, le RN en embuscade",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/dissolution-de-la-jeune-garde-et-durgence-palestine-retailleau-au-rapport-le-rn-en-embuscade-eyKZlpFhQGutK6jOpwolcw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 21:31:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Partir un jour\u00a0\u00bb, d\u2019Am\u00e9lie Bonnin (Hors comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379745",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 21:00:00"
        },
        {
            "title": "18 mois de prison avec sursis pour Depardieu : Le \u00ab monstre sacr\u00e9 \u00bb est tomb\u00e9",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/18-mois-de-prison-avec-sursis-pour-depardieu-le-monstre-sacre-est-tombe-5MMJ36hMSAypDiIyvHtO9g",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 20:51:00"
        },
        {
            "title": "Mes questions \u00e0 Macron \u2013 Meeting \u00e0 Aubenas",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Discours",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/13/mes-questions-a-macron-meeting-a-aubenas/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 20:28:50"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal\u00a0: \u00ab\u00a0Une seule solution, la nationalisation\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380532",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 19:31:14"
        },
        {
            "title": "Palestine/Antifascisme : Retailleau veut enterrer toute contestation",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/palestine-antifascisme-retailleau-veut-enterrer-toute-contestation-8MmV5iUyTPep1k2TpUPiZQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:51:20"
        },
        {
            "title": "Fin du n\u00e9olib\u00e9ralisme : vers un nouveau capitalisme ?",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Capitalisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/capitalisme-In6mkUbfRvuE20xuF4uG1g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Economie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/economie-xlGvirx3S-mG1avXEqG69Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/fin-du-neoliberalisme-vers-un-nouveau-capitalisme-5q7wEEkzTUm3J9nJBBgANw",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:34:58"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le Kremlin a une rh\u00e9torique orwellienne autour de la paix\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380628",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:28:44"
        },
        {
            "title": "Hommage \u00e0 Raymond Sen\u00e9",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/hommage-a-raymond-sene/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:24:00"
        },
        {
            "title": "M. Trump en guerre contre la libre expression",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Eric Alterman",
            "tags": [
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Censure",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/ALTERMAN/68354",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:23:51"
        },
        {
            "title": "Gaza : Macron doit agir imm\u00e9diatement contre la colonisation et le d\u00e9placement forc\u00e9 des Palestiniens",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s parlementaires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "communiqu\u00e9 de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sanctions",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/gaza-macron-doit-agir-immediatement-contre-la-colonisation-et-le-deplacement-force-des-palestiniens/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 18:21:12"
        },
        {
            "title": "Poutine et la doctrine Shamir",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380492",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 17:55:00"
        },
        {
            "title": "Nouvelle agression d'extr\u00eame droite \u00e0 Nancy",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-2PRgAubYSyOW04zImliIiQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/nouvelle-agression-dextreme-droite-a-nancy-3zS4ZRICTbexpd8KTLvCbA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 17:31:00"
        },
        {
            "title": "Ils ne feront pas taire la solidarit\u00e9 avec Palestine !",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Nouveau Parti anticapitaliste (NPA)",
            "tags": [],
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/actualite/politique/ils-ne-feront-pas-taire-la-solidarite-avec-palestine",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 17:07:11"
        },
        {
            "title": "Pourquoi l\u2019apprentissage est un pi\u00e8ge pour la jeunesse",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Nicolas Framont",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter - Travail",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/apprentissage-piege/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 17:02:34"
        },
        {
            "title": "14 morts, z\u00e9ro avanc\u00e9e : l\u2019\u00e9tat a-t-il abandonn\u00e9 la Kanaky ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/14-morts-zero-avancee-letat-a-t-il-abandonne-la-kanaky-Ahol9QhXRrK7HtwPX8nAGg",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 16:51:00"
        },
        {
            "title": "Depardieu condamn\u00e9  ! \u00ab Les institutions ne peuvent plus nier qu\u2019il y a une violence syst\u00e9mique. \u00bb",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/justice-SegjzDYAT_CipPiayEzl3w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences sexistes et sexuelles",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/violences-sexistes-et-sexuelles-Lm2-J41DTx-R9kDyNnzPcA",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/depardieu-condamne-les-institutions-ne-peuvent-plus-nier-quil-y-a-une-violence-systemique-dbMCShYMT_KAraXeEzy0FQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 16:51:00"
        },
        {
            "title": "Le 29 mai 2005, un peuple disait \u00ab non \u00bb",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Andr\u00e9 Bellon",
            "tags": [
                {
                    "term": "Citoyennet\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9lections",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/BELLON/68352",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 16:22:37"
        },
        {
            "title": "Le \u00ab T\u00e9l\u00e9graphe \u00bb de l\u2019Insoumission \u2013 Retrouvez les actions et propositions de la France insoumise de la semaine",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/telegraphe-actions-france-insoumise/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 16:20:17"
        },
        {
            "title": "Que peut vraiment le droit face au fascisme\u2009?",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379821",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 16:00:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab Le capitalisme est d\u00e9pass\u00e9, la social-d\u00e9mocratie ne fonctionne pas. Maintenant, il faut une r\u00e9volution citoyenne \u00bb \u2013 Entretien de Jean-Luc M\u00e9lenchon au journal Corriere della Sera",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "snoel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/melenchon-entretien-corriere/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 15:32:37"
        },
        {
            "title": "Liste des animateur\u00b7rices de groupes d\u2019action certifi\u00e9s participant \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e repr\u00e9sentative du 21 juin 2025",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s du mouvement",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/liste-participants-ar-juin2025/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 15:29:38"
        },
        {
            "title": "Nazis dans Paris \u2013 Bruno Retailleau se fait recadrer par l\u2019insoumis Thomas Portes",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/nazis-paris-retailleau-portes/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 15:11:17"
        },
        {
            "title": "Cin\u00e9ma\u00a0: \u00ab\u00a0Le public est sans doute plus curieux que les professionnels\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379646",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 15:00:00"
        },
        {
            "title": "Des algorithmes emplis de bont\u00e9",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Paloma Hermina Hidalgo",
            "tags": [
                {
                    "term": "T\u00e9l\u00e9surveillance",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Technologies de l'information",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Informatique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/HIDALGO/68391",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 14:20:38"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal \u2013 Manuel Bompard exige la nationalisation, Bayrou refuse de r\u00e9pondre",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News422",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/arcelormittal-bompard-nationalisation/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 14:09:26"
        },
        {
            "title": "50 ans de l\u2019occupation de l\u2019\u00e9glise de Saint-Nizier",
            "feed_link": "https://strass-syndicat.org/feed/",
            "author": "Strass webmaster",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actions",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Calendrier du STRASS",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Manifestations",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://strass-syndicat.org/50-ans-de-loccupation-de-leglise-de-saint-nizier/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 13:58:01"
        },
        {
            "title": "TIR : La situation internationale, nos t\u00e2ches et nos mots d\u2019ordre",
            "feed_link": "https://fourth.international/french.rss",
            "author": "TIR",
            "tags": [],
            "link": "https://fourth.international/fr/congres-mondiaux/874/703",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 13:33:42"
        },
        {
            "title": "La meute m\u00e9diatique",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380420",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 13:20:49"
        },
        {
            "title": "\u00ab Nous, livreurs sans papiers, sommes pris en \u00e9tau entre les contr\u00f4les de police et les demandes de rentabilit\u00e9 d\u2019UberEats et Deliveroo \u00bb",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "jeremie-rochas",
            "tags": [],
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747136152-lille-livreurs-coursiers-sans-papiers-etau-controles-police-velo-amendes-regularisation-immigration-collectif-entraide-ubereats-deliveroo",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 12:35:52"
        },
        {
            "title": "Olivier Besancenot : \u00ab\u00a0La d\u00e9l\u00e9gation du pouvoir nourrit le totalitarisme\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380277",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 12:22:47"
        },
        {
            "title": "Maintien de l\u2019ordre\u00a0: le danger des grenades explosives expos\u00e9 \u00e0 l\u2019ONU",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380391",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 11:58:33"
        },
        {
            "title": "Proche-Orient : apr\u00e8s Gaza, Trump et Isra\u00ebl veulent raser le Liban ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/international-C2gPuGd3QrWTuLZ8svIQ-g",
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/proche-orient-apres-gaza-trump-et-israel-veulent-raser-le-liban-GsokZWcLTCuGpUSNiRdTaQ",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Extr\u00eame droite : comment le\u00a0patronat se\u00a0pr\u00e9pare \u00e0 collaborer",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379827",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 10:47:03"
        },
        {
            "title": "Fascistes/antifas\u00a0: le deux poids deux mesures des autorit\u00e9s",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380962",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 10:00:00"
        },
        {
            "title": "Le capitalisme est d\u00e9pass\u00e9, la social-d\u00e9mocratie ne fonctionne pas. Maintenant, il faut une r\u00e9volution citoyenne \u2013 Interview avec Corriere della Sera",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Interviews",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Vu ailleurs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/13/le-capitalisme-est-depasse-la-social-democratie-ne-fonctionne-pas-maintenant-il-faut-une-revolution-citoyenne-interview-avec-corriere-della-sera/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 09:10:57"
        },
        {
            "title": "Capitalisme et racisme. L\u2019apport fondamental du marxisme noir",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Amilcar Cabral",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Black Panthers",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capitalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "classes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "CLR James",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "esclavage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Etats-unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "exploitation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fanon",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Martin Luther King",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "marxisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "mouvements noirs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Noirs-am\u00e9ricains",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "question noire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "question raciale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "race",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "racisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "WEB Du Bois",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.contretemps.eu/capitalisme-racisme-marxisme-noire-jeff-goodwin/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 08:54:10"
        },
        {
            "title": "r\u00e9union Survie49 : jeudi 5 juin \u00e0 17h30 chez Chantal Canut",
            "feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "author": "Survie 49",
            "tags": [],
            "link": "https://survie.org/l-association/nos-groupes-locaux/survie-49-angers/article/reunion-survie49-jeudi-5-juin-a-17h30-chez-chantal-canut",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 07:54:54"
        },
        {
            "title": "For\u00eat, travail, litt\u00e9rature \u2014 poursuivre le dialogue",
            "feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "author": "Rom\u00e9o Bondon",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9cologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/foret-travail-litterature-poursuivre-le-dialogue/",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 06:35:00"
        },
        {
            "title": "Le sionisme chr\u00e9tien en croisade",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Ben Lorber , Frederick Clarkson",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Br\u00e9sil",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sionisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Christianisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Juda\u00efsme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nigeria",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/le-sionisme-chretien-en-croisade,8213",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-13 05:00:00"
        },
        {
            "title": "\"M\u00e9lenchon = Goebbels\" : LFI train\u00e9e dans la boue, les vrais nazis marchent sur Paris",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/melenchon-goebbels-lfi-trainee-dans-la-boue-les-vrais-nazis-marchent-sur-paris-6RjWW6KmROi1f56Lnlv2ZA",
            "score": 0,
            "publication_date": "2025-05-12 21:56:00"
        }
    ],
    "feeds": [
        {
            "domain": "spectremedia.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Spectre",
            "link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/",
            "image": "https://spectremedia.org/wp-content/uploads/2022/01/spectre_cover.png"
        },
        {
            "domain": "politis.fr",
            "subtitle": "Un journal pour d\u00e9fricher les id\u00e9es, nourrir les combats",
            "title": "Politis",
            "link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "image": "https://www.politis.fr/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "contretemps.eu",
            "subtitle": "REVUE DE CRITIQUE COMMUNISTE",
            "title": "Contretemps",
            "link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "image": "https://www.contretemps.eu/wp-content/uploads/ctt.ico"
        },
        {
            "domain": "linsoumission.fr",
            "subtitle": "La plateforme multim\u00e9dia insoumise",
            "title": "L'insoumission",
            "link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "image": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2025/02/cropped-Pharefavicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "melenchon.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "JLM Le blog",
            "link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "image": "https://melenchon.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-turtle2-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "lecturesantiimperialistes.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Lectures Anti-Imp\u00e9rialistes",
            "link": "https://lecturesantiimperialistes.org/feed/",
            "image": "https://lecturesantiimperialistes.org/wp-content/uploads/2024/10/cropped-Logo_simple_rouge-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "afriquexxi.info",
            "subtitle": "",
            "title": "Afrique XXI",
            "link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "image": "https://afriquexxi.info/squelettes-2021/favicon/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "frustrationmagazine.fr",
            "subtitle": "Frustration Magazine, m\u00e9dia ind\u00e9pendant et offensif qui relate la guerre des classes.",
            "title": "Frustration Magazine",
            "link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "image": "https://frustrationmagazine.fr/img/favicon_light.png"
        },
        {
            "domain": "revue-ballast.fr",
            "subtitle": "Tenir t\u00eate, f\u00e9d\u00e9rer, amorcer",
            "title": "BALLAST",
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "image": "https://www.revue-ballast.fr/wp-content/uploads/2016/09/ballast_favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "orientxxi.info",
            "subtitle": "En fran\u00e7ais, arabe, anglais, persan, espagnol et italien. Reportages, enqu\u00eates et analyses sur les mutations du Maghreb et du Proche-Orient\u00a0: politique, \u00e9conomie, soci\u00e9t\u00e9, culture, islam, terrorisme",
            "title": "Orient XXI",
            "link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "image": "https://orientxxi.info/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-c1872.jpg?1731672836"
        },
        {
            "domain": "survie.org",
            "subtitle": "Cr\u00e9\u00e9e il y a plus de 30 ans, l'association Survie d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 franco-africaine et se mobilise contre la Fran\u00e7afrique, qu'elle a fait conna\u00eetre. Elle compte plus de 1300 adh\u00e9rent.e.s et une vingtaine de groupes locaux partout en France.",
            "title": "Survie",
            "link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "image": "https://survie.org/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-2c919.png?1691664216"
        },
        {
            "domain": "revolutionpermanente.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "R\u00e9volution Permanente",
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "image": "https://revolutionpermanente.fr/squelettes/assets/img/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "orgasolitrans.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "L'OST",
            "link": "https://orgasolitrans.fr/index.php/feed/",
            "image": "https://orgasolitrans.fr/wp-content/uploads/2025/03/cropped-ost_v2-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "lemediatv.fr",
            "subtitle": "Le M\u00e9dia n'appartient ni \u00e0 l'\u00c9tat, ni \u00e0 des milliardaires. Engag\u00e9 en faveur des luttes sociales et \u00e9cologiques, il offre un regard diff\u00e9rent des m\u00e9dias dominants.",
            "title": "Le M\u00e9dia",
            "link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "image": "https://ressources.lemediatv.fr/logo-microdata.png"
        },
        {
            "domain": "streetpress.com",
            "subtitle": "",
            "title": "StreetPress",
            "link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "image": "https://www.streetpress.com/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "blast-info.fr",
            "subtitle": "Blast est un site de presse en ligne d\u2019information g\u00e9n\u00e9rale et une web tv cr\u00e9\u00e9 par le journaliste Denis Robert. M\u00e9dia libre et ind\u00e9pendant, affranchi de toute pression industrielle ou financi\u00e8re, Blast fait du journalisme sans complaisance avec aucun pouvoir.",
            "title": "BLAST",
            "link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "image": "https://api.blast-info.fr/static/logo-blast-black.png"
        },
        {
            "domain": "courrierinternational.com",
            "subtitle": "Derniers articles parus sur Courrier international",
            "title": "Courrier International",
            "link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "image": "https://www.courrierinternational.com/bucket/assets/e04cb3bc293a7e5fc5bb7702ca8cca95c7ddd8bc/img/logos/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "strass-syndicat.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Le STRASS",
            "link": "https://strass-syndicat.org/feed/",
            "image": "https://strass-syndicat.org/wp-content/uploads/2020/04/cropped-fav-strass-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "fourth.international",
            "subtitle": "",
            "title": "IVe Internationale",
            "link": "https://fourth.international/french.rss",
            "image": "https://fourth.international/sites/default/files/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "npa-lanticapitaliste.org",
            "subtitle": "",
            "title": "NPA",
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "image": "https://npa-lanticapitaliste.org/sites/default/files/favicon_1.ico"
        },
        {
            "domain": "lafranceinsoumise.fr",
            "subtitle": "Rejoignez la France insoumise",
            "title": "LFI",
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "image": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-TOUT-PETIT-LOGO-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "leftalliance.eu",
            "subtitle": "For the people, for the planet",
            "title": "EU LEFT Alliance",
            "link": "https://leftalliance.eu/feed/",
            "image": "https://leftalliance.eu/wp-content/uploads/2025/04/cropped-FAVICON-ELA-1-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "institutlaboetie.fr",
            "subtitle": "Fondation insoumise",
            "title": "Institut La Bo\u00e9tie",
            "link": "https://institutlaboetie.fr/feed/",
            "image": "https://institutlaboetie.fr/wp-content/uploads/2020/03/LOGO-FAVICON-150x150.png"
        },
        {
            "domain": "arretsurimages.net",
            "subtitle": "Site de critique m\u00e9dia ind\u00e9pendant.",
            "title": "Arr\u00eat sur Images",
            "link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "image": "https://www.arretsurimages.net/assets/img/favicon/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "monde-diplomatique.fr",
            "subtitle": "Mensuel critique d'informations et d'analyses",
            "title": "Le monde diplomatique",
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "image": "https://www.monde-diplomatique.fr/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "regards.fr",
            "subtitle": "Ind\u00e9pendant et engag\u00e9 depuis 1928",
            "title": "Regards",
            "link": "https://regards.fr/feed/",
            "image": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-cropped-favicon-32x32.png"
        }
    ]
}