{
    "posts_last24h": [
        {
            "title": "Le conseil de la semaine : \u00ab\u00a0Koko n\u2019aime pas le capitalisme \u00e0 la plage\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380975",
            "publication_date": "2025-05-14 17:00:00"
        },
        {
            "title": "Macron TF1 : que cache vraiment cette op\u00e9ration de com ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/macron-HYGWa_RFQQOQ-Mob7xH02g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/macron-tf1-que-cache-vraiment-cette-operation-de-com-uJV6VqIHRsW5OvClGbmnjA",
            "publication_date": "2025-05-14 16:51:00"
        },
        {
            "title": "Contre Trump,  des villes et des \u00c9tats entrent en r\u00e9sistance",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379847",
            "publication_date": "2025-05-14 16:00:00"
        },
        {
            "title": "Gaza : le \u00ab\u00a0sursaut de conscience\u00a0\u00bb de Delphine Horvilleur",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380958",
            "publication_date": "2025-05-14 15:36:41"
        },
        {
            "title": "Macron, un pr\u00e9sident ami-ami avec l\u2019extr\u00eame droite",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Nouveau Parti anticapitaliste (NPA)",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/communique/macron-un-president-ami-ami-avec-lextreme-droite",
            "publication_date": "2025-05-14 15:26:12"
        },
        {
            "title": "G\u00e9nocide \u00e0 Gaza \u2013 \u00c0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale, Andr\u00e9e Taurinya (LFI) exige des actes pour que cesse la complicit\u00e9 avec Netanyahu",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/gaza-andree-taurinya-assemblee/",
            "publication_date": "2025-05-14 15:22:55"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le spatial de d\u00e9fense\u00a0fait partie des fronts avanc\u00e9s du r\u00e9armement\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380928",
            "publication_date": "2025-05-14 15:21:17"
        },
        {
            "title": "Le nouveau num\u00e9ro\u00a0un\u00a0du Hamas vis\u00e9 par des frappes isra\u00e9liennes",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/gaza-le-nouveau-numero-un-du-hamas-vise-par-des-frappes-israeliennes_230896",
            "publication_date": "2025-05-14 15:11:43"
        },
        {
            "title": "La Chine prend la barre de la mondialisation",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Renaud Lambert",
            "tags": [
                {
                    "term": "Chine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Commerce international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/LAMBERT/68357",
            "publication_date": "2025-05-14 14:56:02"
        },
        {
            "title": "Le dilemme des m\u00e9dias de gauche face \u00e0 \"La Meute\"",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/le-dilemme-des-medias-de-gauche-face-a-la-meute",
            "publication_date": "2025-05-14 14:45:43"
        },
        {
            "title": "Y a-t-il un axe Washington-Moscou ?",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Marl\u00e8ne Laruelle",
            "tags": [
                {
                    "term": "G\u00e9opolitique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit russo-ukrainien 2022-",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Russie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/LARUELLE/68355",
            "publication_date": "2025-05-14 14:37:24"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Enzo\u00a0\u00bb, de Laurent Cantet, par Robin Campillo (Quinzaine des cin\u00e9astes)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380784",
            "publication_date": "2025-05-14 14:26:55"
        },
        {
            "title": "Cannes s\u2019illumine, Gaza s\u2019\u00e9teint",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos murs ont des oreilles",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/cannes-illumine-gaza-seteint/",
            "publication_date": "2025-05-14 14:23:11"
        },
        {
            "title": "Macron sur TF1 : de l'op\u00e9ration de communication \u00e0 la d\u00e9monstration de fragilit\u00e9",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Nathan Deas",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ukraine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Principal1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7ois Bayrou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Macronisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crise politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Macron-sur-TF1-de-l-operation-de-communication-a-la-demonstration-de-fragilite",
            "publication_date": "2025-05-14 14:15:40"
        },
        {
            "title": "Trump critiqu\u00e9 jusque chez les Maga pour l\u2019avion luxueux qu\u2019il veut accepter du Qatar",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/etats-unis-trump-critique-jusque-chez-les-maga-pour-l-avion-luxueux-qu-il-veut-accepter-du-qatar_230895",
            "publication_date": "2025-05-14 14:03:43"
        },
        {
            "title": "PR\u00c9SIDENTIELLE : TOUT FOIRER ET PARTIR AU SOLEIL",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La revue",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gauche(s)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Pr\u00e9sidentielle 2027",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/presidentielle-tout-foirer-et-partir-au-soleil/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=presidentielle-tout-foirer-et-partir-au-soleil",
            "publication_date": "2025-05-14 13:44:56"
        },
        {
            "title": "Justice : Darmanin chasse les fant\u00f4mes du collectif contre l\u2019islamophobie",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Religion",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/religion-c0BzQBBmSemipxxdlk7M4g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/justice-darmanin-chasse-les-fantomes-du-collectif-contre-lislamophobie-nxGN_9f4RK2JPrZf3Wnepg",
            "publication_date": "2025-05-14 13:36:00"
        },
        {
            "title": "Menaces spatiales\u00a0:\u00a0la France est-elle pr\u00eate\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380846",
            "publication_date": "2025-05-14 13:11:55"
        },
        {
            "title": "Fatima Ouassak, reine des \u00ab\u00a0pirates\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380649",
            "publication_date": "2025-05-14 13:08:00"
        },
        {
            "title": "EPR2 : la relance du nucl\u00e9aire \u00e0 tout prix, une alerte pass\u00e9e sous le tapis",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/nucleaire-epr-2-a-tout-prix/",
            "publication_date": "2025-05-14 13:07:32"
        },
        {
            "title": "Bergerac, le nouveau B\u00e9tharram #1 : r\u00e9v\u00e9lations sur une deuxi\u00e8me affaire Bayrou",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Enseignement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/enseignement--_52luH4Q0q1YqFJL54i1A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences sexuelles",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-sexuelles-3X0OB6yOTv60ODYonl5CRA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/bergerac-le-nouveau-betharram-1-revelations-sur-une-deuxieme-affaire-bayrou-mun-5YJERkW17ZApl-tDTA",
            "publication_date": "2025-05-14 12:29:36"
        },
        {
            "title": "Bataille spatiale,\u00a0bataille sp\u00e9ciale",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380805",
            "publication_date": "2025-05-14 12:21:57"
        },
        {
            "title": "Macron\u00a0dit oui \u00e0 M\u00e9nard, non \u00e0 Binet et vive Darmanin !",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Catherine Tricot",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/macron-dit-oui-a-menard-non-a-binet-et-vive-darmanin/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=macron-dit-oui-a-menard-non-a-binet-et-vive-darmanin",
            "publication_date": "2025-05-14 11:55:13"
        },
        {
            "title": "MANDELA DU JOUR",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Br\u00e8ves",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/breve-du-jour/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=breve-du-jour",
            "publication_date": "2025-05-14 11:54:16"
        },
        {
            "title": "LA LETTRE DU 14 MAI",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Lettre de Regards",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/la-lettre-du-14-mai/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-du-14-mai",
            "publication_date": "2025-05-14 11:53:27"
        },
        {
            "title": "Manuel Bompard recadre Laurent Wauquiez et la meute m\u00e9diatique, la SDJ de France 3 d\u00e9nonce les pressions de sa direction \u2013 La revue de presse de L\u2019Insoumission",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/bompard-bfm-melenchon-revue-de-presse/",
            "publication_date": "2025-05-14 11:24:38"
        },
        {
            "title": "Pourquoi Bruno Retailleau veut dissoudre Urgence Palestine",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "mathieu-molard",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747218237-bruno-retailleau-dissolution-urgence-palestine-ministre-interieur-enquete-israel-guerre-collectif-militants-octobre-islam-juif",
            "publication_date": "2025-05-14 11:23:57"
        },
        {
            "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie-Kanaky \u2013 Pour la lib\u00e9ration de Christian Tein et ses camarades",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/14/nouvelle-caledonie-tein-liberation/",
            "publication_date": "2025-05-14 10:58:55"
        },
        {
            "title": "One man show pr\u00e9sidentiel sur TF1 : Pourquoi Emmanuel Macron a parl\u00e9 sans rien dire ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/one-man-show-presidentiel-sur-tf1-pourquoi-emmanuel-macron-a-parle-sans-rien-dire-hbGwlv1OR5SdBNUr9QC3Dg",
            "publication_date": "2025-05-14 10:11:30"
        },
        {
            "title": "Les services secrets fran\u00e7ais noy\u00e9s par les attaques russes",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9fense",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/defense-SD4uFzM2QaS4kJ0DcdMiYA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Renseignement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/renseignement-hnNGguAwSHqLnm-Ry02pRw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Russie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/russie-nsMDhzIYTtC3nQ92MLVuSQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/les-services-secrets-francais-noyes-par-les-attaques-russes-QZcun4xBTzWgow32b6MzrQ",
            "publication_date": "2025-05-14 09:54:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le cin\u00e9ma comme acte de r\u00e9sistance pour construire du commun\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380602",
            "publication_date": "2025-05-14 09:30:00"
        },
        {
            "title": "Portugal\u00a0: l\u2019extr\u00eame droite \u00e0 qui perd gagne",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380294",
            "publication_date": "2025-05-14 09:00:00"
        },
        {
            "title": "Macron / TF1 : Gaza, guerre de seconde classe",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/obsessions/macron-tf1-gaza-guerre-de-seconde-classe",
            "publication_date": "2025-05-14 08:50:07"
        },
        {
            "title": "He\u00efdi Sevestre\u00a0: \u00ab\u00a0Les glaciers fondent suffisamment pour remplir trois piscines olympiques par seconde\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380304",
            "publication_date": "2025-05-14 08:30:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Daria\u00a0\u00bb, \u00e0 la guerre comme \u00e0 l\u2019amour",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379764",
            "publication_date": "2025-05-14 08:00:00"
        },
        {
            "title": "Le style de Marx. Un extrait du livre de Vincent Berthelier",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9criture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Engels",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Marx",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "marxisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "m\u00e9taphore",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.contretemps.eu/style-marx-extrait-vincent-berthelier/",
            "publication_date": "2025-05-14 07:41:36"
        },
        {
            "title": "\u00c9thiopie. Au Tigray, \u00ab\u00a0personne ne veut renouer avec la guerre\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Augustine Passilly",
            "tags": [
                {
                    "term": "<span class=\"caps\">ONU</span>",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9thiopie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Reportage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Crise politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre civile",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Tigray",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Soci\u00e9t\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://afriquexxi.info/Ethiopie-Au-Tigray-personne-ne-veut-renouer-avec-la-guerre",
            "publication_date": "2025-05-14 07:33:13"
        },
        {
            "title": "Victoire pour Utopia 56 !",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380967",
            "publication_date": "2025-05-14 07:00:00"
        },
        {
            "title": "Au Cachemire, des civils pris entre deux feux",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/la-lettre-de-l-educ-au-cachemire-des-civils-pris-entre-deux-feux_230795",
            "publication_date": "2025-05-14 06:00:09"
        },
        {
            "title": "Le deuil comme r\u00e9sistance. N\u00e9cropolitique d'Isra\u00ebl, de la Palestine au Liban",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Dalia Ismail",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "J\u00e9rusalem",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "J\u00e9rusalem-Est",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Occupation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Colonisation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/le-deuil-comme-resistance-necropolitique-d-israel-de-la-palestine-au-liban,8185",
            "publication_date": "2025-05-14 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Mort de \u201cPepe\u201d Mujica, Syrie, l\u00e9gislatives en Albanie, \u00c9cosse\u00a0: les informations de la nuit",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/pendant-que-vous-dormiez-mort-de-pepe-mujica-syrie-legislatives-en-albanie-ecosse-les-informations-de-la-nuit_230867",
            "publication_date": "2025-05-14 04:00:15"
        },
        {
            "title": "Collectif contre l\u2019islamophobie en Europe\u00a0: des salari\u00e9s fran\u00e7ais en garde \u00e0 vue, leur domicile perquisitionn\u00e9",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380682",
            "publication_date": "2025-05-13 22:54:38"
        },
        {
            "title": "Nationalisons ArcelorMittal : sauvons les emplois, pas les actionnaires",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/nationalisons-arcelormittal-sauvons-les-emplois-pas-les-actionnaires/",
            "publication_date": "2025-05-13 22:35:12"
        },
        {
            "title": "Dissolution de la Jeune Garde et d\u2019Urgence Palestine : Retailleau au rapport, le RN en embuscade",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/dissolution-de-la-jeune-garde-et-durgence-palestine-retailleau-au-rapport-le-rn-en-embuscade-eyKZlpFhQGutK6jOpwolcw",
            "publication_date": "2025-05-13 21:31:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Partir un jour\u00a0\u00bb, d\u2019Am\u00e9lie Bonnin (Hors comp\u00e9tition)",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379745",
            "publication_date": "2025-05-13 21:00:00"
        },
        {
            "title": "18 mois de prison avec sursis pour Depardieu : Le \u00ab monstre sacr\u00e9 \u00bb est tomb\u00e9",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/18-mois-de-prison-avec-sursis-pour-depardieu-le-monstre-sacre-est-tombe-5MMJ36hMSAypDiIyvHtO9g",
            "publication_date": "2025-05-13 20:51:00"
        },
        {
            "title": "Mes questions \u00e0 Macron \u2013 Meeting \u00e0 Aubenas",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Discours",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/13/mes-questions-a-macron-meeting-a-aubenas/",
            "publication_date": "2025-05-13 20:28:50"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal\u00a0: \u00ab\u00a0Une seule solution, la nationalisation\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380532",
            "publication_date": "2025-05-13 19:31:14"
        },
        {
            "title": "Palestine/Antifascisme : Retailleau veut enterrer toute contestation",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/palestine-antifascisme-retailleau-veut-enterrer-toute-contestation-8MmV5iUyTPep1k2TpUPiZQ",
            "publication_date": "2025-05-13 18:51:20"
        },
        {
            "title": "Fin du n\u00e9olib\u00e9ralisme : vers un nouveau capitalisme ?",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Capitalisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/capitalisme-In6mkUbfRvuE20xuF4uG1g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Economie",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/economie-xlGvirx3S-mG1avXEqG69Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/fin-du-neoliberalisme-vers-un-nouveau-capitalisme-5q7wEEkzTUm3J9nJBBgANw",
            "publication_date": "2025-05-13 18:34:58"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Le Kremlin a une rh\u00e9torique orwellienne autour de la paix\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380628",
            "publication_date": "2025-05-13 18:28:44"
        },
        {
            "title": "Hommage \u00e0 Raymond Sen\u00e9",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/hommage-a-raymond-sene/",
            "publication_date": "2025-05-13 18:24:00"
        },
        {
            "title": "M. Trump en guerre contre la libre expression",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Eric Alterman",
            "tags": [
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Censure",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/ALTERMAN/68354",
            "publication_date": "2025-05-13 18:23:51"
        },
        {
            "title": "Gaza : Macron doit agir imm\u00e9diatement contre la colonisation et le d\u00e9placement forc\u00e9 des Palestiniens",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s parlementaires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "communiqu\u00e9 de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sanctions",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/gaza-macron-doit-agir-immediatement-contre-la-colonisation-et-le-deplacement-force-des-palestiniens/",
            "publication_date": "2025-05-13 18:21:12"
        },
        {
            "title": "Poutine et la doctrine Shamir",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380492",
            "publication_date": "2025-05-13 17:55:00"
        },
        {
            "title": "Nouvelle agression d'extr\u00eame droite \u00e0 Nancy",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-2PRgAubYSyOW04zImliIiQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/nouvelle-agression-dextreme-droite-a-nancy-3zS4ZRICTbexpd8KTLvCbA",
            "publication_date": "2025-05-13 17:31:00"
        },
        {
            "title": "Guerre en Ukraine\u00a0: l\u2019Italie de Meloni \u201cen dehors de la salle de contr\u00f4le europ\u00e9enne\u201d",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/geopolitique-guerre-en-ukraine-l-italie-de-meloni-en-dehors-de-la-salle-de-controle-europeenne_230842",
            "publication_date": "2025-05-13 17:08:19"
        },
        {
            "title": "Ils ne feront pas taire la solidarit\u00e9 avec Palestine !",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Nouveau Parti anticapitaliste (NPA)",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/actualite/politique/ils-ne-feront-pas-taire-la-solidarite-avec-palestine",
            "publication_date": "2025-05-13 17:07:11"
        },
        {
            "title": "Pourquoi l\u2019apprentissage est un pi\u00e8ge pour la jeunesse",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Nicolas Framont",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter - Travail",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/apprentissage-piege/",
            "publication_date": "2025-05-13 17:02:34"
        },
        {
            "title": "Depardieu condamn\u00e9  ! \u00ab Les institutions ne peuvent plus nier qu\u2019il y a une violence syst\u00e9mique. \u00bb",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/justice-SegjzDYAT_CipPiayEzl3w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences sexistes et sexuelles",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/violences-sexistes-et-sexuelles-Lm2-J41DTx-R9kDyNnzPcA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/depardieu-condamne-les-institutions-ne-peuvent-plus-nier-quil-y-a-une-violence-systemique-dbMCShYMT_KAraXeEzy0FQ",
            "publication_date": "2025-05-13 16:51:00"
        },
        {
            "title": "14 morts, z\u00e9ro avanc\u00e9e : l\u2019\u00e9tat a-t-il abandonn\u00e9 la Kanaky ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/14-morts-zero-avancee-letat-a-t-il-abandonne-la-kanaky-Ahol9QhXRrK7HtwPX8nAGg",
            "publication_date": "2025-05-13 16:51:00"
        },
        {
            "title": "Droits de douane\u00a0: le pr\u00e9sident de Ta\u00efwan plaide pour un accord avec les \u00c9tats-Unis",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/interview-droits-de-douane-le-president-de-taiwan-plaide-pour-un-accord-avec-les-etats-unis_230847",
            "publication_date": "2025-05-13 16:43:32"
        }
    ],
    "posts_24_48h": [
        {
            "title": "Le 29 mai 2005, un peuple disait \u00ab non \u00bb",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Andr\u00e9 Bellon",
            "tags": [
                {
                    "term": "Citoyennet\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9lections",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/BELLON/68352",
            "publication_date": "2025-05-13 16:22:37"
        },
        {
            "title": "Le \u00ab T\u00e9l\u00e9graphe \u00bb de l\u2019Insoumission \u2013 Retrouvez les actions et propositions de la France insoumise de la semaine",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/telegraphe-actions-france-insoumise/",
            "publication_date": "2025-05-13 16:20:17"
        },
        {
            "title": "N\u00e9tanyahou\u00a0veut intensifier la guerre \u00e0 Gaza et trouver des pays d\u2019accueil pour ses habitants",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/israel-netanyahou-veut-intensifier-la-guerre-a-gaza-et-trouver-des-pays-d-accueil-pour-ses-habitants_230853",
            "publication_date": "2025-05-13 16:17:31"
        },
        {
            "title": "Trump est-il courtis\u00e9 ou manipul\u00e9 par les p\u00e9tromonarchies du Golfe\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-trump-est-il-courtise-ou-manipule-par-les-petromonarchies-du-golfe_230839",
            "publication_date": "2025-05-13 16:11:57"
        },
        {
            "title": "Que peut vraiment le droit face au fascisme\u2009?",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379821",
            "publication_date": "2025-05-13 16:00:00"
        },
        {
            "title": "Le Cachemire, territoire abandonn\u00e9 de la d\u00e9mocratie indienne\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/une/une-du-jour-le-cachemire-territoire-abandonne-de-la-democratie-indienne_230851",
            "publication_date": "2025-05-13 15:50:47"
        },
        {
            "title": "\u00ab Le capitalisme est d\u00e9pass\u00e9, la social-d\u00e9mocratie ne fonctionne pas. Maintenant, il faut une r\u00e9volution citoyenne \u00bb \u2013 Entretien de Jean-Luc M\u00e9lenchon au journal Corriere della Sera",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "snoel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cr\u00e9dits : Xose Bouzas",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/melenchon-entretien-corriere/",
            "publication_date": "2025-05-13 15:32:37"
        },
        {
            "title": "Liste des animateur\u00b7rices de groupes d\u2019action certifi\u00e9s participant \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e repr\u00e9sentative du 21 juin 2025",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s du mouvement",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/13/liste-participants-ar-juin2025/",
            "publication_date": "2025-05-13 15:29:38"
        },
        {
            "title": "Nazis dans Paris \u2013 Bruno Retailleau se fait recadrer par l\u2019insoumis Thomas Portes",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/nazis-paris-retailleau-portes/",
            "publication_date": "2025-05-13 15:11:17"
        },
        {
            "title": "Cin\u00e9ma\u00a0: \u00ab\u00a0Le public est sans doute plus curieux que les professionnels\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379646",
            "publication_date": "2025-05-13 15:00:00"
        },
        {
            "title": "Des algorithmes emplis de bont\u00e9",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Paloma Hermina Hidalgo",
            "tags": [
                {
                    "term": "T\u00e9l\u00e9surveillance",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Technologies de l'information",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Informatique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/HIDALGO/68391",
            "publication_date": "2025-05-13 14:20:38"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal \u2013 Manuel Bompard exige la nationalisation, Bayrou refuse de r\u00e9pondre",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/13/arcelormittal-bompard-nationalisation/",
            "publication_date": "2025-05-13 14:09:26"
        },
        {
            "title": "50 ans de l\u2019occupation de l\u2019\u00e9glise de Saint-Nizier",
            "feed_link": "https://strass-syndicat.org/feed/",
            "author": "Strass webmaster",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actions",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Calendrier du STRASS",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Manifestations",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://strass-syndicat.org/50-ans-de-loccupation-de-leglise-de-saint-nizier/",
            "publication_date": "2025-05-13 13:58:01"
        },
        {
            "title": "TIR : La situation internationale, nos t\u00e2ches et nos mots d\u2019ordre",
            "feed_link": "https://fourth.international/french.rss",
            "author": "TIR",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://fourth.international/fr/congres-mondiaux/874/703",
            "publication_date": "2025-05-13 13:33:42"
        },
        {
            "title": "La meute m\u00e9diatique",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380420",
            "publication_date": "2025-05-13 13:20:49"
        },
        {
            "title": "\u00ab Nous, livreurs sans papiers, sommes pris en \u00e9tau entre les contr\u00f4les de police et les demandes de rentabilit\u00e9 d\u2019UberEats et Deliveroo \u00bb",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "jeremie-rochas",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747136152-lille-livreurs-coursiers-sans-papiers-etau-controles-police-velo-amendes-regularisation-immigration-collectif-entraide-ubereats-deliveroo",
            "publication_date": "2025-05-13 12:35:52"
        },
        {
            "title": "Olivier Besancenot : \u00ab\u00a0La d\u00e9l\u00e9gation du pouvoir nourrit le totalitarisme\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380277",
            "publication_date": "2025-05-13 12:22:47"
        },
        {
            "title": "Les premiers \u201cr\u00e9fugi\u00e9s\u201d afrikaners ont \u00e9t\u00e9 accueillis \u00e0 Washington",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/afrique-du-sud-les-premiers-refugies-afrikaners-ont-ete-accueillis-a-washington_230824",
            "publication_date": "2025-05-13 12:03:58"
        },
        {
            "title": "Maintien de l\u2019ordre\u00a0: le danger des grenades explosives expos\u00e9 \u00e0 l\u2019ONU",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380391",
            "publication_date": "2025-05-13 11:58:33"
        },
        {
            "title": "Fin de vie : l\u2019\u00e9thique au d\u00e9fi du fric",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Pablo Pillaud-Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/fin-de-vie-lethique-au-defi-du-fric/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=fin-de-vie-lethique-au-defi-du-fric",
            "publication_date": "2025-05-13 11:58:25"
        },
        {
            "title": "Proche-Orient : apr\u00e8s Gaza, Trump et Isra\u00ebl veulent raser le Liban ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/international-C2gPuGd3QrWTuLZ8svIQ-g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/proche-orient-apres-gaza-trump-et-israel-veulent-raser-le-liban-GsokZWcLTCuGpUSNiRdTaQ",
            "publication_date": "2025-05-13 11:51:00"
        },
        {
            "title": "LA LETTRE DU 13 MAI",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Lettre de Regards",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/la-lettre-du-13-mai/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-du-13-mai",
            "publication_date": "2025-05-13 11:49:11"
        },
        {
            "title": "Extr\u00eame droite : comment le\u00a0patronat se\u00a0pr\u00e9pare \u00e0 collaborer",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379827",
            "publication_date": "2025-05-13 10:47:03"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0La d\u00e9l\u00e9gation du pouvoir nourrit le totalitarisme\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Pablo Pillaud-Vivien",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Midinale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gauche(s)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "NPA",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/la-delegation-du-pouvoir-nourrit-le-totalitarisme/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-delegation-du-pouvoir-nourrit-le-totalitarisme",
            "publication_date": "2025-05-13 10:08:05"
        },
        {
            "title": "Fascistes/antifas\u00a0: le deux poids deux mesures des autorit\u00e9s",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380962",
            "publication_date": "2025-05-13 10:00:00"
        },
        {
            "title": "Le capitalisme est d\u00e9pass\u00e9, la social-d\u00e9mocratie ne fonctionne pas. Maintenant, il faut une r\u00e9volution citoyenne \u2013 Interview avec Corriere della Sera",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Interviews",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Vu ailleurs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/13/le-capitalisme-est-depasse-la-social-democratie-ne-fonctionne-pas-maintenant-il-faut-une-revolution-citoyenne-interview-avec-corriere-della-sera/",
            "publication_date": "2025-05-13 09:10:57"
        },
        {
            "title": "Capitalisme et racisme. L\u2019apport fondamental du marxisme noir",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Amilcar Cabral",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Black Panthers",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capitalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "classes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "CLR James",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "esclavage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Etats-unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "exploitation",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fanon",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Martin Luther King",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "marxisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "mouvements noirs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Noirs-am\u00e9ricains",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "question noire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "question raciale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "race",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "racisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "WEB Du Bois",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.contretemps.eu/capitalisme-racisme-marxisme-noire-jeff-goodwin/",
            "publication_date": "2025-05-13 08:54:10"
        },
        {
            "title": "r\u00e9union Survie49 : jeudi 5 juin \u00e0 17h30 chez Chantal Canut",
            "feed_link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "author": "Survie 49",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://survie.org/l-association/nos-groupes-locaux/survie-49-angers/article/reunion-survie49-jeudi-5-juin-a-17h30-chez-chantal-canut",
            "publication_date": "2025-05-13 07:54:54"
        },
        {
            "title": "For\u00eat, travail, litt\u00e9rature \u2014 poursuivre le dialogue",
            "feed_link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "author": "Rom\u00e9o Bondon",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9cologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/foret-travail-litterature-poursuivre-le-dialogue/",
            "publication_date": "2025-05-13 06:35:00"
        },
        {
            "title": "Ukraine, Birmanie, crash du MH17, Real Madrid\u00a0: les informations de la nuit",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/pendant-que-vous-dormiez-ukraine-birmanie-crash-du-mh17-real-madrid-les-informations-de-la-nuit_230809",
            "publication_date": "2025-05-13 05:05:42"
        },
        {
            "title": "Le sionisme chr\u00e9tien en croisade",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Ben Lorber , Frederick Clarkson",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Br\u00e9sil",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sionisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Christianisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Juda\u00efsme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nigeria",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/le-sionisme-chretien-en-croisade,8213",
            "publication_date": "2025-05-13 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Ils ont quitt\u00e9 l\u2019Occident woke pour la Russie et sont ravis",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/immigration-ils-ont-quitte-l-occident-woke-pour-la-russie-et-sont-ravis_228778",
            "publication_date": "2025-05-13 04:00:12"
        },
        {
            "title": "\"M\u00e9lenchon = Goebbels\" : LFI train\u00e9e dans la boue, les vrais nazis marchent sur Paris",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/melenchon-goebbels-lfi-trainee-dans-la-boue-les-vrais-nazis-marchent-sur-paris-6RjWW6KmROi1f56Lnlv2ZA",
            "publication_date": "2025-05-12 21:56:00"
        },
        {
            "title": "Comit\u00e9 du 9 mai. L'\u00c9tat complice du d\u00e9fil\u00e9 n\u00e9o-nazi organis\u00e9 par le GUD \u00e0 Paris",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Joshua Cohn",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking2",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fascisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Antifascisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Oui",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Comite-du-9-mai-L-Etat-complice-du-defile-neo-nazi-organise-par-le-GUD-a-Paris",
            "publication_date": "2025-05-12 21:15:28"
        },
        {
            "title": "Une manif de n\u00e9o-nazis en plein Paris, racisme et agressions, ... Ce que la France laisse faire en 2025",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/une-manif-de-neo-nazis-en-plein-paris-racisme-et-agressions-ce-que-la-france-laisse-faire-en-2025-228uCYW1TkiEGiSw7N1yqA",
            "publication_date": "2025-05-12 19:58:56"
        },
        {
            "title": "Les n\u00e9o-fascistes paradent \u00e0 Paris, pendant que les policiers r\u00e9priment les antifascistes",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fascisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/fascisme-pyUmdPLQTt6fh22Lpjz9Tw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mobilisation",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/mobilisation-keTAxs7vRZydEXtRlTap8g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/les-neo-fascistes-paradent-a-paris-pendant-que-les-policiers-repriment-les-antifascistes-oH42Z6DZStag6UhnyhpzYQ",
            "publication_date": "2025-05-12 19:39:00"
        },
        {
            "title": "Un pape r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 par les \"cathos-r\u00e9acs\" ? Les v\u00e9rit\u00e9s de ce journaliste sur l'\u00e9lection du L\u00e9on XIV",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/un-pape-recupere-par-les-cathos-reacs-les-verites-de-ce-journaliste-sur-lelection-du-leon-xiv-VNt3v0Z9T9StCBG0EnLoSg",
            "publication_date": "2025-05-12 18:51:35"
        },
        {
            "title": "L\u2019otage isra\u00e9lo-am\u00e9ricain Edan Alexander a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 par le Hamas",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/gaza-l-otage-israelo-americain-edan-alexander-a-ete-libere-par-le-hamas_230807",
            "publication_date": "2025-05-12 18:38:27"
        },
        {
            "title": "L'art de la chute",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Jean-Philippe Rossignol",
            "tags": [
                {
                    "term": "Mac\u00e9doine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/ROSSIGNOL/68378",
            "publication_date": "2025-05-12 18:31:12"
        },
        {
            "title": "Comprendre le RIC des gilets jaunes en une infographie",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380182",
            "publication_date": "2025-05-12 18:27:28"
        },
        {
            "title": "L\u00e9on XIV ou les ambigu\u00eft\u00e9s d'un pape",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Religion",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/religion-c0BzQBBmSemipxxdlk7M4g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/leon-xiv-ou-les-ambiguites-dun-pape-2dUBGvJqQS2lmzWX0c_5Cg",
            "publication_date": "2025-05-12 18:16:00"
        },
        {
            "title": "Macron, Bayrou, Retailleau\u00a0: des r\u00e9f\u00e9rendums pour un grand flou politique",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380162",
            "publication_date": "2025-05-12 18:14:40"
        },
        {
            "title": "Gatti l'unique",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Gilles Costaz",
            "tags": [
                {
                    "term": "Personnalit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9\u00e2tre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/COSTAZ/68393",
            "publication_date": "2025-05-12 18:01:59"
        },
        {
            "title": "R\u00e9f\u00e9rendum\u00a0: la fausse bonne id\u00e9e",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380141",
            "publication_date": "2025-05-12 17:57:59"
        },
        {
            "title": "Inde-Pakistan\u00a0: les armes se taisent, la guerre des r\u00e9cits commence",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/analyse-inde-pakistan-les-armes-se-taisent-la-guerre-des-recits-commence_230774",
            "publication_date": "2025-05-12 17:52:15"
        },
        {
            "title": "Bient\u00f4t un r\u00e9f\u00e9rendum sur le budget ? Porcher d\u00e9masque le pi\u00e8ge Bayrou",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9conomie",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/economie-DgYlAFkhQJu7e1NvbV-8HA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/gouvernement-NJSDhJwuSlC_I0pr8pwP8w",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/bientot-un-referendum-sur-le-budget-porcher-demasque-le-piege-bayrou-lcXrplTLRqemTnQMMg6WTA",
            "publication_date": "2025-05-12 17:51:00"
        },
        {
            "title": "Moscou veut reprendre les n\u00e9gociations mais d\u00e9nonce un \u201cultimatum insolent\u201d de Kiev",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/negociations-moscou-rouvre-la-porte-a-des-pourparlers-directs-avec-l-ukraine-kiev-pose-ses-conditions_230769",
            "publication_date": "2025-05-12 17:48:11"
        },
        {
            "title": "Loin du brouhaha m\u00e9diatique, LFI remporte des victoires \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/lfi-loin-brouhaha-victoires-batailles/",
            "publication_date": "2025-05-12 17:37:11"
        },
        {
            "title": "Face \u00e0 la r\u00e9sistible ascension de l\u2019extr\u00eame droite, une force vivante",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379774",
            "publication_date": "2025-05-12 17:30:00"
        },
        {
            "title": "\"Pourquoi j'ai quitt\u00e9 l'arm\u00e9e\" : le t\u00e9moignage d'un r\u00e9serviste franco-isra\u00e9lien",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Arm\u00e9e",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/armee-aZX_gVKtSmiUSU3ZOQ4R9A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Moyen-Orient",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/moyen-orient-HnpkK7smQw2NNuI6968OLQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/pourquoi-jai-quitte-larmee-le-temoignage-dun-reserviste-franco-israelien-cM2yjIk-SwayciVgUmLOfQ",
            "publication_date": "2025-05-12 17:17:24"
        },
        {
            "title": "Isra\u00ebl \u201cpr\u00e9occup\u00e9\u201d par la tourn\u00e9e de Donald Trump dans le Golfe",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/diplomatie-israel-preoccupe-par-la-tournee-de-donald-trump-dans-le-golfe_230773",
            "publication_date": "2025-05-12 17:05:39"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Fanon\u00a0\u00bb ou la contre-culture d\u00e9coloniale",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380131",
            "publication_date": "2025-05-12 17:00:00"
        },
        {
            "title": "La dissolution du PKK, l\u2019aube d\u2019une nouvelle \u00e8re en Turquie\u00a0?",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/geopolitique-la-dissolution-du-pkk-l-aube-d-une-nouvelle-ere-en-turquie_230786",
            "publication_date": "2025-05-12 16:57:05"
        },
        {
            "title": "Nucl\u00e9aire saoudien\u00a0: un soutien am\u00e9ricain inconditionnel serait un \u201ccomble\u201d pour Isra\u00ebl",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/geopolitique-nucleaire-saoudien-un-soutien-americain-inconditionnel-serait-un-comble-pour-israel_230799",
            "publication_date": "2025-05-12 16:47:41"
        },
        {
            "title": "L\u2019escalade, un sport sexiste ?",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "B\u00e9r\u00e9nice Stagnara",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter - F\u00e9minisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/escalade-sexisme/",
            "publication_date": "2025-05-12 16:42:17"
        }
    ],
    "posts_later": [
        {
            "title": "Combats pour l'enchantement",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Ernest London",
            "tags": [
                {
                    "term": "Litt\u00e9rature",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Autobiographie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Personnalit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/LONDON/68392",
            "publication_date": "2025-05-12 16:31:07"
        },
        {
            "title": "Pour contrer le RN, la gauche redouble\u00a0de modes d\u2019action",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379791",
            "publication_date": "2025-05-12 16:30:00"
        },
        {
            "title": "Milliards et \u201cpalace a\u00e9rien\u201d, les affaires au c\u0153ur de la tourn\u00e9e de Trump dans le Golfe",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/etats-unis-milliards-et-palace-aerien-les-affaires-au-c-ur-de-la-tournee-de-trump-dans-le-golfe_230792",
            "publication_date": "2025-05-12 16:11:03"
        },
        {
            "title": "Des n\u00e9ofascistes venus de toute l\u2019Europe d\u00e9filent \u00e0 Paris",
            "feed_link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "author": "daphne-deschamps",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.streetpress.com/sujet/1747062380-paris-manifestation-comite-9-mai-neofascistes-neonazis-extreme-droite-europe-nationalistes-gud-clermont-hongrie-italie-allemagne-espagne-suede-danemark-pologne-belgique",
            "publication_date": "2025-05-12 16:06:20"
        },
        {
            "title": "Nicolas Koutseff, attach\u00e9 parlementaire RN vir\u00e9 pour des tweets racistes, continue de travailler ill\u00e9galement pour Laure Lavalette",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Alexis Poyard",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/assistant-parlementaire-rn/",
            "publication_date": "2025-05-12 16:02:40"
        },
        {
            "title": "Cin\u00e9ma : La Clef tourne \u00e0 nouveau",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380970",
            "publication_date": "2025-05-12 16:00:00"
        },
        {
            "title": "Pirates punks",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Olivier Pironet",
            "tags": [
                {
                    "term": "Musique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Soci\u00e9t\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/PIRONET/68384",
            "publication_date": "2025-05-12 15:57:59"
        },
        {
            "title": "La Colombie accorde l\u2019asile \u00e0 un ancien pr\u00e9sident panam\u00e9en condamn\u00e9 pour blanchiment",
            "feed_link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.courrierinternational.com/article/geopolitique-la-colombie-accorde-l-asile-a-un-ancien-president-panameen-condamne-pour-blanchiment_230765",
            "publication_date": "2025-05-12 15:18:34"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0La Meute\u00a0\u00bb\u00a0: Goebbels, Jakubowicz, M\u00e9lenchon et\u2026\u00a0Apolline de Malherbe",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380056",
            "publication_date": "2025-05-12 15:03:41"
        },
        {
            "title": "Vol\u00e9e de reproches pour deux enqu\u00eates sur l'IA : \"Cash\" r\u00e9pond",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/volee-de-reproches-pour-deux-enquetes-sur-lia-cash-repond",
            "publication_date": "2025-05-12 14:59:30"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Journalistes, reprenez la parole\u00a0!\u00a0\u00bb\u00a0: la Soci\u00e9t\u00e9 des Journalistes de France 3 d\u00e9nonce les pressions de leur direction pour invisibiliser les sujets qui d\u00e9rangent l\u2019officialit\u00e9 politico-m\u00e9diatique",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/journalistes-france-3-pressions/",
            "publication_date": "2025-05-12 14:51:45"
        },
        {
            "title": "La porte et le mur",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Philippe Pataud C\u00e9l\u00e9rier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Art",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Photographie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Chine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/PATAUD_CELERIER/68379",
            "publication_date": "2025-05-12 14:31:03"
        },
        {
            "title": "Nationalisation d\u2019ArcelorMittal \u2013 Les salari\u00e9s se rassembleront ce mardi 13 mai pour l\u2019exiger, devant le si\u00e8ge de la multinationale",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/arcelormittal-nationalisation-salaries/",
            "publication_date": "2025-05-12 14:29:49"
        },
        {
            "title": "Urgence Palestine, la Jeune Garde : les dissolutions, un levier autoritaire aux mains de l'ex\u00e9cutif",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Julie Gonidec",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Point de vue",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Dissolution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mouvement \u00e9tudiant pour la Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Oui",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bruno Retailleau",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Campagne contre la guerre et la V\u1d49 R\u00e9publique !",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Urgence-Palestine-la-Jeune-Garde-les-dissolutions-un-levier-autoritaire-aux-mains-de-l-executif",
            "publication_date": "2025-05-12 14:22:18"
        },
        {
            "title": "Le Bal \u00e0 B\u00e9n\u00e9, par le Grand Pop",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos murs ont des oreilles",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/le-bal-a-bene-le-grand-pop/",
            "publication_date": "2025-05-12 14:15:49"
        },
        {
            "title": "Nazis dans les rues de Paris : Bayrou et Retailleau les laissent d\u00e9filer en toute impunit\u00e9",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Br\u00e8ves",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/12/retailleau-bayrou-nazis-paris/",
            "publication_date": "2025-05-12 13:36:07"
        },
        {
            "title": "\"Ne  pas laisser passer\" : injuri\u00e9, un journaliste porte plainte contre Hubert Falco",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/ne-pas-laisser-passer-injurie-un-journaliste-porte-plainte-contre-hubert-falco",
            "publication_date": "2025-05-12 13:17:52"
        },
        {
            "title": "Doit-on d\u00e9fendre sa patrie ? \u00ab L'\u00c9tat voleur imp\u00e9rialiste \u00bb par Nikola\u00ef Boukharine",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Nikola\u00ef Boukharine",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Internationalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie marxiste",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bloque de tres Portada 3",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Imp\u00e9rialisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Oui",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Campagne contre la guerre et la V\u1d49 R\u00e9publique !",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Meeting internationaliste du 24 mai 2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Doit-on-defendre-sa-patrie-L-Etat-voleur-imperialiste-par-Nikolai-Boukharine",
            "publication_date": "2025-05-12 12:41:37"
        },
        {
            "title": "L\u2019Arcom missionne le CRIF",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/antisemitisme-_D6x7LOCTrmLAJfHpmvRQg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Medias",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/medias-UNPu9dOQTyyRf7lqR--IcQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "T\u00e9l\u00e9vision",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/television-5T_Fy3z8RN2vbDnJZSyW8A",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/larcom-missionne-le-crif-FUM20gpfQNqVGnBF2fC1Mg",
            "publication_date": "2025-05-12 12:31:00"
        },
        {
            "title": "Marchands de sommeil : l\u2019ancien boucher-charcutier condamn\u00e9 \u00e0 quatre ans de prison",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Logement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/logement-TFuHoWwgSxa8o_G7TtukhQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/marchands-de-sommeil-lancien-boucher-charcutier-condamne-a-quatre-ans-de-prison-1eZOrsUXSfOu8purZWMNqA",
            "publication_date": "2025-05-12 11:40:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Trump est l\u2019aboutissement d\u2019une radicalisation de la droite am\u00e9ricaine\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=380046",
            "publication_date": "2025-05-12 10:31:57"
        },
        {
            "title": "La France insoumise face \u00e0 son destin : vivre ou mourir comme le PCF",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "Roger Martelli",
            "tags": [
                {
                    "term": "L'actu",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "LFI",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/la-france-insoumise-face-a-son-destin-vivre-ou-mourir-comme-le-pcf/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-france-insoumise-face-a-son-destin-vivre-ou-mourir-comme-le-pcf",
            "publication_date": "2025-05-12 10:23:15"
        },
        {
            "title": "La R\u00e9publique italienne \u00e0 l\u2019ombre du fascisme",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379158",
            "publication_date": "2025-05-12 10:00:00"
        },
        {
            "title": "LA LETTRE DU 12 MAI",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "La Lettre de Regards",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/la-lettre-du-12-mai/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=la-lettre-du-12-mai",
            "publication_date": "2025-05-12 09:54:54"
        },
        {
            "title": "Les d\u00e9put\u00e9s insoumis en soutien des travailleurs de Renault Cl\u00e9on",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/12/les-deputes-insoumis-en-soutien-des-travailleurs-de-renault-cleon/",
            "publication_date": "2025-05-12 09:10:44"
        },
        {
            "title": "L\u2019\u00e9conomie politique en question. Entre red\u00e9finitions libertariennes et d\u00e9fis f\u00e9ministes",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Diaporama",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Th\u00e9orie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Am\u00e9rique Latine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Argentine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capitalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9conomie politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Etat",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "fascisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "f\u00e9minisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "libertarianisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Milei",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "n\u00e9olib\u00e9ralisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "pand\u00e9mie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.contretemps.eu/economie-politique-redefinitions-libertariennes-feministes/",
            "publication_date": "2025-05-12 05:13:00"
        },
        {
            "title": "Sahel. Le quotidien suspendu des femmes face \u00e0 l'ins\u00e9curit\u00e9",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Pauline Poupart",
            "tags": [
                {
                    "term": "Enqu\u00eate",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mali",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "T\u00e9moignage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9mancipation des femmes",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Djihad",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sahel",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Conflit arm\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Alliance des \u00c9tats du Sahel",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://afriquexxi.info/Sahel-Le-quotidien-precaire-des-femmes-face-a-l-insecurite",
            "publication_date": "2025-05-12 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Gaza. Pour en finir avec la \u00ab\u00a0guerre contre le terrorisme\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Rafa\u00eblle Maison",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Droit international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Accords d'Oslo",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Droit international humanitaire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Terrorisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cour p\u00e9nale internationale (<span class=\"caps\">CPI</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Cour internationale de justice (<span class=\"caps\">CIJ</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Terrorisme d'\u00c9tat",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Organisation des Nations unies (<span class=\"caps\">ONU</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/gaza-pour-en-finir-avec-la-guerre-contre-le-terrorisme,8193",
            "publication_date": "2025-05-12 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Manuel Bompard pousse Laurent Wauquiez dans ses retranchements \u2013 Retrouvez les moments forts du d\u00e9bat BFMTV",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "snoel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9conomie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/11/bompard-recadre-laurent-wauquiez/",
            "publication_date": "2025-05-11 20:10:39"
        },
        {
            "title": "Les 7 plus gros mensonges de Laurent Wauquiez face \u00e0 Manuel Bompard sur BFM TV",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/11/7-mensonges-wauquiez-bompard/",
            "publication_date": "2025-05-11 19:51:09"
        },
        {
            "title": "Burkina Faso : Ibrahim Traor\u00e9, le nouveau Sankara, vraiment ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Afrique",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/afrique-9u-WwirzSUyq6HBak4f0-g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fran\u00e7afrique",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/francafrique-JOMdCwKSQlSd6zVdCscP4Q",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/burkina-faso-ibrahim-traore-le-nouveau-sankara-vraiment-xeJLsCTnQF-_oAvA-yAWMQ",
            "publication_date": "2025-05-11 18:51:00"
        },
        {
            "title": "Cr\u00e9tins de tous les pays, unissez-vous !",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Enseignement sup\u00e9rieur",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/enseignement-superieur-RpXeUgZWSDWHhiCq8PXiCA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/cretins-de-tous-les-pays-unissez-vous-_WvAnJUURT-cMzKlMk_T5w",
            "publication_date": "2025-05-11 17:51:00"
        },
        {
            "title": "Comment le fascisme utilise les Constitutions pour abattre la d\u00e9mocratie",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Id\u00e9es",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/idees-51ycZfqITqu6Io31xopgJw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tat",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/etat-DNZklL55SGyzsi8MM9wgbQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/comment-le-fascisme-utilise-les-constitutions-pour-abattre-la-democratie-RC0D37_JR--5zKb7F3c-sQ",
            "publication_date": "2025-05-11 16:51:19"
        },
        {
            "title": "\u201cMa France \u00e0 moi\u201d : la France de Diam\u2019s ne s\u2019excuse plus d\u2019exister",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Farton Bink",
            "tags": [
                {
                    "term": "Musique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/diams/",
            "publication_date": "2025-05-11 16:18:34"
        },
        {
            "title": "Sinclair, Horvilleur, Sfar : des paroles, mais apr\u00e8s ?",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/obsessions/sinclair-horvilleur-sfar-des-paroles-mais-apres",
            "publication_date": "2025-05-11 12:23:04"
        },
        {
            "title": "La politique de Trump : sous l'influence des \"lumi\u00e8res sombres\" et de son proph\u00e8te ?",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/international-C2gPuGd3QrWTuLZ8svIQ-g",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/la-politique-de-trump-sous-linfluence-des-lumieres-sombres-et-de-son-prophete-E2gS39XlQRe94BFb930Z9w",
            "publication_date": "2025-05-11 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Isra\u00ebl face \u00e0 la CIJ : une d\u00e9cision vaine ?",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Moyen-Orient",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/moyen-orient-HnpkK7smQw2NNuI6968OLQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "ONU",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/onu-EKqkuwVlTNmSTvf-tve3pA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/israel-face-a-la-cij-une-decision-vaine-pe1rPsS4SiS9u2-7BAO6Kg",
            "publication_date": "2025-05-11 11:51:00"
        },
        {
            "title": "Sondages, m\u00e9dias, etc. : comment les milliardaires manipulent la d\u00e9mocratie",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/assemblee-nationale-JBWwzD4USMeZl1foLJcR7w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Medias",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/medias-UNPu9dOQTyyRf7lqR--IcQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/sondages-medias-etc-comment-les-milliardaires-manipulent-la-democratie-zg-wYZcZSqOxLra9xZ0IwA",
            "publication_date": "2025-05-11 08:51:19"
        },
        {
            "title": "\"On n'est pas d'accord !\" sur M6 : l'humiliation en guise de show t\u00e9l\u00e9",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/plateau-tele/on-nest-pas-daccord-sur-m6-lhumiliation-en-guise-de-show-tele",
            "publication_date": "2025-05-11 07:48:09"
        },
        {
            "title": "Islamophobie dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais : on a retrouv\u00e9 des archives incroyables !",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/gouvernement-NJSDhJwuSlC_I0pr8pwP8w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Islamophobie",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/islamophobie-2yenyxIGQSqta4Yo_h11RA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/islamophobie-dans-les-medias-francais-on-a-retrouve-des-archives-incroyables-XjPgxvrLQv6C_kGzjvUhog",
            "publication_date": "2025-05-10 18:51:00"
        },
        {
            "title": "Ch\u00e8re Ruth Elkrief - Boxing Day #32",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Journalisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/journalisme-V7w8bc5jQ9yRi427ojKeFw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Medias",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/medias-UNPu9dOQTyyRf7lqR--IcQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/chere-ruth-elkrief-boxing-day-32-fHC8dIF9SJyMZphnspARaA",
            "publication_date": "2025-05-10 17:51:00"
        },
        {
            "title": "Discussion avec HasanAbi",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "\u00c0 la une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Vid\u00e9os",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c0 LA UNE (2025)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/10/discussion-avec-hasanabi/",
            "publication_date": "2025-05-10 17:26:05"
        },
        {
            "title": "Harem et sultans : l'Orient fantasm\u00e9 par l'Occident, aux origines de l'islamophobie | Jocelyne Dakhlia, Julien Th\u00e9ry",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/histoire-LvE5Jnq7QwG24M0M_KNihQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/politique-0XN7K1XLQgefzW6Y3xBRpg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/racisme-G7HVmpOrTDG9iLAptJZg8w",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/harem-et-sultans-lorient-fantasme-par-loccident-aux-origines-de-lislamophobie-jocelyne-dakhlia-julien-thery-GAO_UmuLQs-vSR4Uoy7vSA",
            "publication_date": "2025-05-10 12:48:22"
        },
        {
            "title": "R\u00e9v\u00e9lations et contre enqu\u00eate sur dix meurtres de militants Kanak par les forces de l\u2019ordre en 2024",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Outre-mer",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/outre-mer-IBPlcewhT0WbMzv3R3lk4g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/repression-P4EvBokGT7OWQ0x2sjKdZA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/revelations-et-contre-enquete-sur-dix-meurtres-de-militants-kanak-par-les-forces-de-lordre-en-2024-RQ_fSmeZTX-sD-ufQojdFw",
            "publication_date": "2025-05-10 11:51:00"
        },
        {
            "title": "\"La Meute\" : Goebbels, Jakubowicz, M\u00e9lenchon et... Apolline de Malherbe",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/chroniques/sur-le-gril/la-meute-goebbels-jakubowicz-melenchon-et-apolline-de-malherbe",
            "publication_date": "2025-05-10 11:29:01"
        },
        {
            "title": "LFI : foin de d\u00e9mocratie \u2013 8 mai 2025 : le monde se r\u00e9organise",
            "feed_link": "https://regards.fr/feed/",
            "author": "la R\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Le D\u00e9brief",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "LFI",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://regards.fr/lfi-foin-de-democratie-8-mai-2025-le-monde-se-reorganise/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=lfi-foin-de-democratie-8-mai-2025-le-monde-se-reorganise",
            "publication_date": "2025-05-10 11:15:00"
        },
        {
            "title": "De Frantz Fanon \u00e0 Gaza, les crimes impunis de la colonisation",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Racisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/racisme-mld9JqU0TvSYjI1F6q-ZSg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "colonisation",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/colonisation-PmYhSEPLTNCe8G_wmD2PWg",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/de-frantz-fanon-a-gaza-les-crimes-impunis-de-la-colonisation-UjB-FF7QS9mVQ1uBSEdsog",
            "publication_date": "2025-05-10 10:51:19"
        },
        {
            "title": "Contre l\u2019islamophobie, le racisme et pour l\u2019unit\u00e9 du peuple, des manifestations partout en France pr\u00e9vues ce 11 mai",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Un autre monde",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/10/contre-islamophobie-racisme-11-mai/",
            "publication_date": "2025-05-10 10:07:19"
        },
        {
            "title": "Que penser des \u201cr\u00e9v\u00e9lations\u201d sur LFI ?",
            "feed_link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "author": "Nicolas Framont",
            "tags": [
                {
                    "term": "D\u00e9crypter - Politique politicienne",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9dito",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://frustrationmagazine.fr/lfi-meute/",
            "publication_date": "2025-05-09 23:47:26"
        },
        {
            "title": "Ces militants appellent \u00e0 la marche contre l\u2019islamophobie et accusent le gouvernement !",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Islamophobie",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/islamophobie-2yenyxIGQSqta4Yo_h11RA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/ces-militants-appellent-a-la-marche-contre-lislamophobie-et-accusent-le-gouvernement-mO4Y963TS0qaJxHDft5wWA",
            "publication_date": "2025-05-09 20:51:00"
        },
        {
            "title": "Dissolutions de la Jeune Garde et d'Urgence Palestine : le gouvernement aux ordres de l'extr\u00eame-droite",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Raji Samuthiram",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Principal2",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Rassemblement National (RN)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Dissolution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bruno Retailleau",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Dissolutions-de-la-Jeune-Garde-et-d-Urgence-Palestine-le-gouvernement-aux-ordres-de-l-extreme",
            "publication_date": "2025-05-09 20:11:19"
        },
        {
            "title": "Seul contre tous ! Comment Bayrou s'est mis \u00e0 dos les d\u00e9put\u00e9s",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/assemblee-nationale-TLFCKG1zQgSXiSY-zb10gg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/gouvernement-NJSDhJwuSlC_I0pr8pwP8w",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/seul-contre-tous-comment-bayrou-sest-mis-a-dos-les-deputes-LNNGKD3tR_SW5QG7gIEIfA",
            "publication_date": "2025-05-09 19:21:00"
        },
        {
            "title": "Enqu\u00eate sur l\u2019inqui\u00e9tante expansion de l\u2019extr\u00eame droite dans l\u2019Ouest de la France",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-2PRgAubYSyOW04zImliIiQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/enquete-sur-linquietante-expansion-de-lextreme-droite-dans-louest-de-la-france-o3Bb74mxRHGwGaPSiu_LVA",
            "publication_date": "2025-05-09 18:51:19"
        },
        {
            "title": "Un autre protectionnisme est toujours possible",
            "feed_link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "author": "Beno\u00eet Br\u00e9ville",
            "tags": [
                {
                    "term": "Commerce international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Accord international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Protectionnisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Monde",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/2025/05/BREVILLE/68401",
            "publication_date": "2025-05-09 18:23:43"
        },
        {
            "title": "Plaintes \u00ab class\u00e9es sans suite \u00bb : comment ce d\u00e9put\u00e9 rend justice aux citoyens",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/assemblee-nationale-TLFCKG1zQgSXiSY-zb10gg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/justice-SegjzDYAT_CipPiayEzl3w",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Outre-mers",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/outre-mers-1kFv_kKtRWyYp1e7ykfQ6w",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/plaintes-classees-sans-suite-comment-ce-depute-rend-justice-aux-citoyens-H4lyqyTuS3e5vfzEKYJ9pg",
            "publication_date": "2025-05-09 18:21:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab Paris est nazi ! \u00bb : r\u00e9v\u00e9lations sur le groupuscule \u00e0 l'origine de l'agression",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Violences",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/violences-2PRgAubYSyOW04zImliIiQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/paris-est-nazi-revelations-sur-le-groupuscule-a-lorigine-de-lagression-gz2eAYkKQkezDJ5VgQ1fxw",
            "publication_date": "2025-05-09 17:56:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab Mutation dans l'int\u00e9r\u00eat du service \u00bb : \u00e0 Cr\u00e9teil, le rectorat r\u00e9prime brutalement deux enseignants",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "H\u00e9l\u00e8ne Angelou, Sofia Malone",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking3",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression syndicale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9ducation nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Mutation-dans-l-interet-du-service-a-Creteil-le-rectorat-reprime-brutalement-deux-enseignants",
            "publication_date": "2025-05-09 17:05:08"
        },
        {
            "title": "Canada : le rejet de Trump fait gagner le parti lib\u00e9ral",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Capitalisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/capitalisme-In6mkUbfRvuE20xuF4uG1g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/international-lYA81HTsRPiBlwQ2r5f0Ng",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/canada-le-rejet-de-trump-fait-gagner-le-parti-liberal-hUdye_YjTBSni1ySPGTTZg",
            "publication_date": "2025-05-09 16:51:18"
        },
        {
            "title": "\u00c0 la t\u00e9l\u00e9 : Gaza, une info comme une autre",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/a-la-tele-gaza-une-info-comme-une-autre",
            "publication_date": "2025-05-09 16:29:20"
        },
        {
            "title": "Gauche \u00ab\u00a0antis\u00e9mite\u00a0\u00bb : l\u2019amn\u00e9sie tr\u00e8s suspecte des m\u00e9dias dominants",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/antisemitisme-_D6x7LOCTrmLAJfHpmvRQg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Medias",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/medias-UNPu9dOQTyyRf7lqR--IcQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/gauche-antisemite-lamnesie-tres-suspecte-des-medias-dominants-taedrm5JSTqG472NkXsiVQ",
            "publication_date": "2025-05-09 16:06:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 l'universit\u00e9 comme ailleurs, la solidarit\u00e9 avec la Palestine n\u2019est pas un crime",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "Jeunesses Anticapitalistes",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/communique/luniversite-comme-ailleurs-la-solidarite-avec-la-palestine-nest-pas-un-crime",
            "publication_date": "2025-05-09 15:42:34"
        },
        {
            "title": "\u00ab La gr\u00e8ve, c\u2019est le 49.3 des travailleurs \u00bb : \u00e0 la SNCF, les cheminots rappellent \u00e0 l\u2019\u00c9tat ses responsabilit\u00e9s",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/09/sncf-cheminots-greve-49-3/",
            "publication_date": "2025-05-09 14:51:00"
        },
        {
            "title": "\u00c9mission antis\u00e9mitisme : et si on recadrait le d\u00e9bat ?",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/emission-antisemitisme-et-si-on-recadrait-le-debat",
            "publication_date": "2025-05-09 14:23:13"
        },
        {
            "title": "Le Soudan sur les \u00e9crans",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "La r\u00e9daction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Maroc",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Soudan",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Droits humains",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9ditorial",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9volution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Exil",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://afriquexxi.info/Le-Soudan-sur-les-ecrans",
            "publication_date": "2025-05-09 13:59:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Les identitaires font le travail m\u00e9tapolitique du Rassemblement national\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379575",
            "publication_date": "2025-05-09 12:32:10"
        },
        {
            "title": "Dire tout et n\u2019importe quoi\u00a0: ce que la mont\u00e9e du fascisme fait \u00e0 la langue",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379465",
            "publication_date": "2025-05-09 12:11:54"
        },
        {
            "title": "Oxana : portrait intime d\u2019une artiste femen",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos murs ont des oreilles",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/09/oxana-portrait-artiste-femen/",
            "publication_date": "2025-05-09 11:01:26"
        },
        {
            "title": "Refuser la criminalisation de l\u2019antifascisme sans crier au p\u00e9ril fasciste \u00e0 chaque provocation",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379445",
            "publication_date": "2025-05-09 10:47:07"
        },
        {
            "title": "ArcelorMittal : pourquoi la nationalisation exig\u00e9e par LFI est la seule solution viable",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Alexis Poyard",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Luttes sociales",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/09/arcelormittal-nationalisation/",
            "publication_date": "2025-05-09 10:27:05"
        },
        {
            "title": "Loi antis\u00e9mitisme : le gouvernement veut interdire toute critique d'Isra\u00ebl dans les universit\u00e9s",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/antisemitisme-_D6x7LOCTrmLAJfHpmvRQg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Enseignement sup\u00e9rieur",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/enseignement-superieur-RpXeUgZWSDWHhiCq8PXiCA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/loi-antisemitisme-le-gouvernement-veut-interdire-toute-critique-disrael-dans-les-universites-YxOTaoHOQueDbuTqoj6d0A",
            "publication_date": "2025-05-09 10:11:33"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0D\u00e9vorer le monde\u00a0\u00bb, ou ce que fait le capitalisme au voyage",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Conjoncture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Enqu\u00eate",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "capitalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "domination",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9cologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "tourisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "transports",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "voyages",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.contretemps.eu/devorer-le-monde-capitalisme-voyage-tourisme-domination/",
            "publication_date": "2025-05-09 08:13:25"
        },
        {
            "title": "Omar Blondin Diop, la r\u00e9volution \u00e0 la vie \u00e0 la mort",
            "feed_link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "R\u00e9mi Carayol",
            "tags": [
                {
                    "term": "Alg\u00e9rie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "S\u00e9n\u00e9gal",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Mali",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Biographie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Livres",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9volution",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://afriquexxi.info/Omar-Blondin-Diop-la-revolution-a-la-vie-a-la-mort",
            "publication_date": "2025-05-09 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Agn\u00e8s Callamard, la justice pour boussole",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Sylvie Braibant",
            "tags": [
                {
                    "term": "Droit international",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Assassinat politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "T\u00e9moignage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Livres",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Organisation des Nations unies (<span class=\"caps\">ONU</span>)",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/lu-vu-entendu/agnes-callamard-la-justice-pour-boussole,8190",
            "publication_date": "2025-05-09 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Qui est Robert Prevost, le cardinal \u00e9lu pape qui prendra le nom de L\u00e9on XIV ?",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "R\u00e9daction internationale",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9glise",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Secundaria1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "P\u00e9rou",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Pape Fran\u00e7ois",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Qui-est-Robert-Prevost-le-cardinal-elu-pape-qui-prendra-le-nom-de-Leon-XIV",
            "publication_date": "2025-05-08 22:20:49"
        },
        {
            "title": "Quand soutenir la Palestine devient un crime I Avec E. M\u00e9rieau, R. Brauman, F. Lordon, A. Kazib, \u2026",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bloque de tres Portada 3",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking2",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Multimedia",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression polici\u00e8re",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Proc\u00e8s d'Anasse Kazib",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Quand-soutenir-la-Palestine-devient-un-crime-I-Avec-E-Merieau-R-Brauman-F-Lordon-A-Kazib",
            "publication_date": "2025-05-08 21:00:45"
        },
        {
            "title": "C\u00e9l\u00e9brations du 8 mai 1945 : les puissances imp\u00e9rialistes f\u00eatent la paix en pr\u00e9parant la guerre",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Nathan Deas",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Emmanuel Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Imp\u00e9rialisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Macronisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre en Palestine 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre en Afghanistan 2001",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Celebrations-du-8-mai-1945-les-puissances-imperialistes-fetent-la-paix-en-preparant-la-guerre",
            "publication_date": "2025-05-08 19:27:31"
        },
        {
            "title": "Pink Floyd \u00e0 Pomp\u00e9i : contre-culture en ruines",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/culture-zj-sGOhLT-2Gjzuq1CDA5g",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Musique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/musique-25kaLk3HRgyj7KePfW9lcg",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/pink-floyd-a-pompei-contre-culture-en-ruines-pfwlBTDoRoapxisdpeZviQ",
            "publication_date": "2025-05-08 19:21:00"
        },
        {
            "title": "Gaza : pourquoi nos grands m\u00e9dias soutiennent un g\u00e9nocide (Pascal Boniface)",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/israel-dWMz6iL9TJOPAewroRFTeQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/palestine-VadbtkCJR7aT72iuPRQzuQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/gaza-pourquoi-nos-grands-medias-soutiennent-un-genocide-pascal-boniface-fgPgPCwtTEGbvLZiL6LIlA",
            "publication_date": "2025-05-08 18:51:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9lenchon compar\u00e9 \u00e0 Goebbels sur BFM : la campagne m\u00e9diatico-politique contre LFI \u00e0 son apog\u00e9e",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Pierre Michel",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "M\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9pression polici\u00e8re",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Melenchon-compare-a-Goebbels-sur-BFM-la-campagne-mediatico-politique-contre-LFI-a-son-apogee",
            "publication_date": "2025-05-08 18:32:31"
        },
        {
            "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon compar\u00e9 \u00e0 Goebbels sur BFMTV : l\u2019ignominie de la meute m\u00e9diatique",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Eliot Martello",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Dossiers",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "A la Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/08/melenchon-injure-bfm/",
            "publication_date": "2025-05-08 18:19:26"
        },
        {
            "title": "Les dissolutions de Retailleau : racisme et autoritarisme",
            "feed_link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "author": "",
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/videos/les-dissolutions-de-retailleau-racisme-et-autoritarisme",
            "publication_date": "2025-05-08 18:02:01"
        },
        {
            "title": "Justice : Franck Allisio sur les traces de Marine Le Pen",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Finances publiques",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/finances-publiques-Ej4BZ78qQxikbjLGpE5Lvw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/justice-franck-allisio-sur-les-traces-de-marine-le-pen-TMKv0HMvSoatwpdvuhNXFA",
            "publication_date": "2025-05-08 17:20:00"
        },
        {
            "title": "Violence en politique : le PS et Retailleau n'ont aucune le\u00e7on \u00e0 donner",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Gauche",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gauche-453-55VpQga79jwkDPuIoQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Manifestation",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/manifestation-2DR_ri3JTWiDrSY_7TYJ2A",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/politique-VTG9-tSkSKOYFoi7iOzQaA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/emissions/2025/violence-en-politique-le-ps-et-retailleau-nont-aucune-lecon-a-donner-uEAu9JSDQsypxfIutuC9qw",
            "publication_date": "2025-05-08 16:51:04"
        },
        {
            "title": "Trump n\u2019est pas fou \u2013 Interview avec le New York Times",
            "feed_link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "author": "zabrahams",
            "tags": [
                {
                    "term": "Vu ailleurs",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Interviews",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://melenchon.fr/2025/05/08/trump-nest-pas-fou-interview-avec-le-new-york-times/",
            "publication_date": "2025-05-08 15:19:47"
        },
        {
            "title": "Tours : Un dispositif policier impressionnant pour prot\u00e9ger les galas d\u2019extr\u00eame droite de Pierre-Edouard St\u00e9rin",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/extreme-droite-KIJAiHONRTeTaT7QDKAwFg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/tours-un-dispositif-policier-impressionnant-pour-proteger-les-galas-dextreme-droite-de-pierre-edouard-sterin-0ZKPPiXpRUitfOOgbqKVIQ",
            "publication_date": "2025-05-08 12:53:00"
        },
        {
            "title": "Harc\u00e8lement, racisme, fake news : 3 ONG trainent le \"magazine\" Fronti\u00e8res devant la justice",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Extr\u00eame droite",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/extreme-droite-P7dOWwOxSb28mC_KJjqsrQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/harcelement-racisme-fake-news-3-ong-trainent-le-magazine-frontieres-devant-la-justice-k0iWZqKaR8O7ssyYF4OpZQ",
            "publication_date": "2025-05-08 11:51:00"
        },
        {
            "title": "L\u2019autre 8 mai 1945",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Linsoumission",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos luttes ont des histoires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/08/autre-8-mai-1945-2/",
            "publication_date": "2025-05-08 11:31:48"
        },
        {
            "title": "8 mai 1945 : comment le r\u00f4le d\u00e9cisif de l\u2019URSS dans la victoire des Alli\u00e9s a \u00e9t\u00e9 minimis\u00e9 au profit des \u00c9tats-Unis",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Culture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos luttes ont des histoires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/08/8-mai-1945-guerre-urss-etats-unis/",
            "publication_date": "2025-05-08 11:16:20"
        },
        {
            "title": "La spoliation des locataires juifs \u2013 avec Isabelle Backouche",
            "feed_link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/",
            "author": "Spectre",
            "tags": [
                {
                    "term": "Antis\u00e9mitisme",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fascisme",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Histoire",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Injustice",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Logement",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nazisme",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Occupation",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "R\u00e9novation urbaine",
                    "scheme": "http://www.itunes.com/",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://spectremedia.org/podcast/la-spoliation-des-locataires-juifs-avec-isabelle-backouche/",
            "publication_date": "2025-05-08 10:15:32"
        },
        {
            "title": "13\u00a0mai \u00e0 Poitiers\u00a0: \u00ab\u00a0Quand les mots font d\u00e9sordre\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379129",
            "publication_date": "2025-05-08 10:00:00"
        },
        {
            "title": "Comment Total a fabriqu\u00e9 l\u2019insouciance climatique depuis les ann\u00e9es 1970",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9cologie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/08/total-insouciance-climatique/",
            "publication_date": "2025-05-08 09:52:00"
        },
        {
            "title": "Gaza au c\u0153ur des manifestations du 1er mai",
            "feed_link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "author": "Nadim Fevrier",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Contre l'extr\u00eame droite",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9chiquier politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "En stock",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "International",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "News420",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://linsoumission.fr/2025/05/08/gaza-manifestations-1er-mai/",
            "publication_date": "2025-05-08 09:28:28"
        },
        {
            "title": "Paul de Saint Sernin et Nicolas Bedos : retour sur une s\u00e9quence pol\u00e9mique",
            "feed_link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.arretsurimages.net/articles/paul-de-saint-sernin-et-nicolas-bedos-retour-sur-une-sequence-polemique",
            "publication_date": "2025-05-08 07:56:07"
        },
        {
            "title": "Rencontre & d\u00e9dicace \u00ab Extr\u00eame droite : la r\u00e9sistible ascension\u00a0\u00bb avec Fanny Gallot, Nad\u00e8ge Abomangoli et Louis Boyard",
            "feed_link": "https://institutlaboetie.fr/feed/",
            "author": "\u00c9milien Cabiran",
            "tags": [
                {
                    "term": "Notre agenda",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Fanny Gallot",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Louis Boyard",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "N'appara\u00eet pas en Une",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nad\u00e8ge Abomangoli",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nos rencontres en librairie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "rencontre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://institutlaboetie.fr/rencontre-exd-aulnay-sous-bois-20250613/",
            "publication_date": "2025-05-08 06:20:33"
        },
        {
            "title": "Choose Europe for science : chercheurs de tous les pays, barrez-vous !",
            "feed_link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "author": "redaction",
            "tags": [
                {
                    "term": "Conjoncture",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "aust\u00e9rit\u00e9",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Etats-unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9tudiants",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00e9tudiants \u00e9trangers",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "France",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Macron",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "recherche",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Trump",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "universit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.contretemps.eu/choose-europe-for-science-recherche-universite-trump-macron/",
            "publication_date": "2025-05-08 05:16:00"
        },
        {
            "title": "\u00ab\u00a0Ce sera une cage dans laquelle nous serons des oiseaux\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Rami Abou Jamous",
            "tags": [
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "G\u00e9nocide",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "T\u00e9moignage",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Focus",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/dossiers-et-series/ce-sera-une-cage-dans-laquelle-nous-serons-des-oiseaux,8207",
            "publication_date": "2025-05-08 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Azmi Bishara. Le monde arabe au d\u00e9fi de l'h\u00e9g\u00e9monie isra\u00e9lienne",
            "feed_link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "author": "Azmi Bishara , Sarra Grira",
            "tags": [
                {
                    "term": "Syrie",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Isra\u00ebl",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Palestine",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Bande de Gaza",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Nationalisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sionisme",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "\u00c9tats-Unis",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gaza 2023-2025",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://orientxxi.info/magazine/azmi-bishara-le-monde-arabe-au-defi-de-l-hegemonie-israelienne,8206",
            "publication_date": "2025-05-08 05:00:00"
        },
        {
            "title": "Propagande militariste : le barreau de Paris signe un partenariat avec la Garde nationale",
            "feed_link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "author": "Marine Rammard",
            "tags": [
                {
                    "term": "Politique",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Vos guerres, 'no more' !",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Ranking1",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Guerre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Campagne contre la guerre et la V\u1d49 R\u00e9publique !",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Propagande de guerre",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/Propagande-militariste-le-barreau-de-Paris-signe-un-partenariat-avec-la-Garde-nationale",
            "publication_date": "2025-05-07 22:35:05"
        },
        {
            "title": "9 mai \u00e0 Paris : une manif n\u00e9o-nazie soutenue par\u2026 le fils du chef de la police",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/9-mai-a-paris-une-manif-neo-nazie-soutenue-par-le-fils-du-chef-de-la-police-qquXEMYtS9yJco3-UGNTIw",
            "publication_date": "2025-05-07 21:36:00"
        },
        {
            "title": "Loi Berg\u00e9 : universit\u00e9s \u00e0 la botte et \u00e9tudiants criminalis\u00e9s",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s parlementaires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "communiqu\u00e9 de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/07/loi-berge-universites-a-la-botte-et-etudiants-criminalises/",
            "publication_date": "2025-05-07 20:39:11"
        },
        {
            "title": "#SkinnyTok, \u00e9loge de la maigreur extr\u00eame et \u00e9chec de la r\u00e9gulation des r\u00e9seaux sociaux",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379180",
            "publication_date": "2025-05-07 19:52:13"
        },
        {
            "title": "Les 450\u00a0mineur\u00b7es de la Ga\u00eet\u00e9 lyrique restent sans solution",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379183",
            "publication_date": "2025-05-07 19:03:27"
        },
        {
            "title": "\u00ab Choose France for Science \u00bb : le cynisme de Macron",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Enseignement sup\u00e9rieur",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/enseignement-superieur-RpXeUgZWSDWHhiCq8PXiCA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Gouvernement",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/gouvernement-bfvX3T-rSI6AkwOaJEFWCg",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Sciences",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/sciences-Vo6c6TkwSG28zvmOY4V45A",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/choose-france-for-science-le-cynisme-de-macron-9uUs1m5WSX2L4TEKjGsUkg",
            "publication_date": "2025-05-07 18:56:00"
        },
        {
            "title": "Blanchiment :  une commission s\u00e9natoriale aussi discr\u00e8te qu\u2019effrayante",
            "feed_link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Corruption",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/corruption-iQPPeQtxRXG9KhIn0ZUQ9Q",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Criminalit\u00e9 Organis\u00e9e",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/criminalite-organisee-_6anH94iSTqaP9UakWI7Cw",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Justice",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/justice-OXIfaMepQfKZOFAg6csbGQ",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Police",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/police-_L9xHLohRZWRVTSmhiZaJA",
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "S\u00e9nat",
                    "scheme": "https://www.blast-info.fr/tags/senat-d8q5-RSoSGCITarF34cudQ",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.blast-info.fr/articles/2025/blanchiment-une-commission-senatoriale-aussi-discrete-queffrayante-Fmwx6KKnQ26ciDJvr2JCwg",
            "publication_date": "2025-05-07 18:00:00"
        },
        {
            "title": "Guerre de l\u2019eau entre l\u2019Inde et le Pakistan\u00a0: l\u2019urgence est \u00e0 la paix",
            "feed_link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "author": "La France insoumise",
            "tags": [
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Actualit\u00e9s parlementaires",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Communiqu\u00e9s de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Le groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "communiqu\u00e9 de presse",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "eau",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "inde",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "Paix",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                },
                {
                    "term": "pakistan",
                    "scheme": null,
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/2025/05/07/guerre-de-leau-entre-linde-et-le-pakistan-lurgence-est-a-la-paix/",
            "publication_date": "2025-05-07 17:58:13"
        },
        {
            "title": "Contre l\u2019extr\u00eame droite, l\u2019h\u00f4pital d\u00e9clenche l\u2019urgence vitale",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=375504",
            "publication_date": "2025-05-07 17:44:02"
        },
        {
            "title": "Le conseil de la semaine\u00a0: \u00ab\u00a0Sous contr\u00f4le coercitif\u00a0\u00bb",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379133",
            "publication_date": "2025-05-07 17:30:00"
        },
        {
            "title": "A-t-on le droit de rire de Sarko devant son fils Louis ? - Retour sur l\u2019affaire \"Guedj vir\u00e9\" de manif",
            "feed_link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "author": null,
            "tags": [
                {
                    "term": "Critique des m\u00e9dias",
                    "scheme": "https://www.lemediatv.fr/tags/critique-des-medias-7wEl0nzXQTm2gL1FWjH1Kw",
                    "label": null
                }
            ],
            "score": 0,
            "link": "https://www.lemediatv.fr/emissions/2025/a-t-on-le-droit-de-rire-de-sarko-devant-son-fils-louis-retour-sur-laffaire-guedj-vire-de-manif-jH6CYLrxTAe9GjUmZqhXWg",
            "publication_date": "2025-05-07 17:21:00"
        },
        {
            "title": "10\u00a0mai\u00a0: Politis au festival antifa breton",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379139",
            "publication_date": "2025-05-07 17:02:08"
        },
        {
            "title": "L\u2019exfiltration de la journaliste russe Ekaterina Barabash",
            "feed_link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "author": null,
            "tags": [],
            "score": 0,
            "link": "https://www.politis.fr/api/proxy/?articleID=379120",
            "publication_date": "2025-05-07 16:48:02"
        }
    ],
    "feeds": [
        {
            "domain": "spectremedia.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Spectre",
            "link": "https://spectremedia.org/feed/podcast/",
            "image": "https://spectremedia.org/wp-content/uploads/2022/01/spectre_cover.png"
        },
        {
            "domain": "politis.fr",
            "subtitle": "Un journal pour d\u00e9fricher les id\u00e9es, nourrir les combats",
            "title": "Politis",
            "link": "https://www.politis.fr/flux-rss-apps/",
            "image": "https://www.politis.fr/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "contretemps.eu",
            "subtitle": "REVUE DE CRITIQUE COMMUNISTE",
            "title": "Contretemps",
            "link": "http://www.contretemps.eu/rss",
            "image": "https://www.contretemps.eu/wp-content/uploads/ctt.ico"
        },
        {
            "domain": "linsoumission.fr",
            "subtitle": "La plateforme multim\u00e9dia insoumise",
            "title": "L'insoumission",
            "link": "https://linsoumission.fr/feed/",
            "image": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2025/02/cropped-Pharefavicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "melenchon.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "JLM Le blog",
            "link": "http://melenchon.fr/feed/",
            "image": "https://melenchon.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-turtle2-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "lecturesantiimperialistes.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Lectures Anti-Imp\u00e9rialistes",
            "link": "https://lecturesantiimperialistes.org/feed/",
            "image": "https://lecturesantiimperialistes.org/wp-content/uploads/2024/10/cropped-Logo_simple_rouge-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "afriquexxi.info",
            "subtitle": "",
            "title": "Afrique XXI",
            "link": "https://afriquexxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "image": "https://afriquexxi.info/squelettes-2021/favicon/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "frustrationmagazine.fr",
            "subtitle": "Frustration Magazine, m\u00e9dia ind\u00e9pendant et offensif qui relate la guerre des classes.",
            "title": "Frustration Magazine",
            "link": "https://www.frustrationmagazine.fr/feed.xml",
            "image": "https://frustrationmagazine.fr/img/favicon_light.png"
        },
        {
            "domain": "revue-ballast.fr",
            "subtitle": "Tenir t\u00eate, f\u00e9d\u00e9rer, amorcer",
            "title": "BALLAST",
            "link": "https://www.revue-ballast.fr/feed/",
            "image": "https://www.revue-ballast.fr/wp-content/uploads/2016/09/ballast_favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "orientxxi.info",
            "subtitle": "En fran\u00e7ais, arabe, anglais, persan, espagnol et italien. Reportages, enqu\u00eates et analyses sur les mutations du Maghreb et du Proche-Orient\u00a0: politique, \u00e9conomie, soci\u00e9t\u00e9, culture, islam, terrorisme",
            "title": "Orient XXI",
            "link": "https://orientxxi.info/?page=backend&lang=fr",
            "image": "https://orientxxi.info/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-c1872.jpg?1731672836"
        },
        {
            "domain": "survie.org",
            "subtitle": "Cr\u00e9\u00e9e il y a plus de 30 ans, l'association Survie d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 franco-africaine et se mobilise contre la Fran\u00e7afrique, qu'elle a fait conna\u00eetre. Elle compte plus de 1300 adh\u00e9rent.e.s et une vingtaine de groupes locaux partout en France.",
            "title": "Survie",
            "link": "https://survie.org/spip.php?page=backend",
            "image": "https://survie.org/local/cache-vignettes/L144xH144/siteon0-2c919.png?1691664216"
        },
        {
            "domain": "revolutionpermanente.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "R\u00e9volution Permanente",
            "link": "https://www.revolutionpermanente.fr/spip.php?page=backend&id_mot=5",
            "image": "https://revolutionpermanente.fr/squelettes/assets/img/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "orgasolitrans.fr",
            "subtitle": "",
            "title": "L'OST",
            "link": "https://orgasolitrans.fr/index.php/feed/",
            "image": "https://orgasolitrans.fr/wp-content/uploads/2025/03/cropped-ost_v2-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "lemediatv.fr",
            "subtitle": "Le M\u00e9dia n'appartient ni \u00e0 l'\u00c9tat, ni \u00e0 des milliardaires. Engag\u00e9 en faveur des luttes sociales et \u00e9cologiques, il offre un regard diff\u00e9rent des m\u00e9dias dominants.",
            "title": "Le M\u00e9dia",
            "link": "https://api.lemediatv.fr/rss.xml",
            "image": "http://ressources.lemediatv.fr/logo-microdata.png"
        },
        {
            "domain": "streetpress.com",
            "subtitle": "",
            "title": "StreetPress",
            "link": "https://backend.streetpress.com/rss.xml",
            "image": "https://www.streetpress.com/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "blast-info.fr",
            "subtitle": "Blast est un site de presse en ligne d\u2019information g\u00e9n\u00e9rale et une web tv cr\u00e9\u00e9 par le journaliste Denis Robert. M\u00e9dia libre et ind\u00e9pendant, affranchi de toute pression industrielle ou financi\u00e8re, Blast fait du journalisme sans complaisance avec aucun pouvoir.",
            "title": "BLAST",
            "link": "https://api.blast-info.fr/rss.xml",
            "image": "https://api.blast-info.fr/static/logo-blast-black.png"
        },
        {
            "domain": "courrierinternational.com",
            "subtitle": "Derniers articles parus sur Courrier international",
            "title": "Courrier International",
            "link": "https://www.courrierinternational.com/feed/rubrique/geopolitique/rss.xml",
            "image": "https://www.courrierinternational.com/bucket/assets/e04cb3bc293a7e5fc5bb7702ca8cca95c7ddd8bc/img/logos/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "strass-syndicat.org",
            "subtitle": "",
            "title": "Le STRASS",
            "link": "https://strass-syndicat.org/feed/",
            "image": "https://strass-syndicat.org/wp-content/uploads/2020/04/cropped-fav-strass-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "fourth.international",
            "subtitle": "",
            "title": "IVe Internationale",
            "link": "https://fourth.international/french.rss",
            "image": "https://fourth.international/sites/default/files/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "npa-lanticapitaliste.org",
            "subtitle": "",
            "title": "NPA",
            "link": "https://npa-lanticapitaliste.org/rss.xml",
            "image": "https://npa-lanticapitaliste.org/sites/default/files/favicon_1.ico"
        },
        {
            "domain": "lafranceinsoumise.fr",
            "subtitle": "Rejoignez la France insoumise",
            "title": "LFI",
            "link": "https://lafranceinsoumise.fr/feed/",
            "image": "https://lafranceinsoumise.fr/wp-content/uploads/2024/11/cropped-TOUT-PETIT-LOGO-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "institutlaboetie.fr",
            "subtitle": "Fondation insoumise",
            "title": "Institut La Bo\u00e9tie",
            "link": "https://institutlaboetie.fr/feed/",
            "image": "https://institutlaboetie.fr/wp-content/uploads/2020/03/LOGO-FAVICON-150x150.png"
        },
        {
            "domain": "arretsurimages.net",
            "subtitle": "Site de critique m\u00e9dia ind\u00e9pendant.",
            "title": "Arr\u00eat sur Images",
            "link": "https://api.arretsurimages.net/api/public/rss/all-content",
            "image": "https://www.arretsurimages.net/assets/img/favicon/favicon-32x32.png"
        },
        {
            "domain": "monde-diplomatique.fr",
            "subtitle": "Mensuel critique d'informations et d'analyses",
            "title": "Le monde diplomatique",
            "link": "https://www.monde-diplomatique.fr/rss/",
            "image": "https://www.monde-diplomatique.fr/favicon.ico"
        },
        {
            "domain": "regards.fr",
            "subtitle": "Ind\u00e9pendant et engag\u00e9 depuis 1928",
            "title": "Regards",
            "link": "https://regards.fr/feed/",
            "image": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2024/10/cropped-cropped-favicon-32x32.png"
        }
    ]
}